{
    "A Light in the Storm Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: A Light in the Storm",
    "A World Apart Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: A World Apart",
    "Abandon of the Vortex": "돌풍의 방종",
    "Abyssal Blue Dye": "염료: 청보라색",
    "Acorn Cookie": "도토리 쿠키",
    "Adamantite Alembic": "아다만 증류기",
    "Adamantite Armor of Fending": "아다만 수호자 갑옷",
    "Adamantite Armor of Maiming": "아다만 학살자 갑옷",
    "Adamantite Awl": "아다만 목타",
    "Adamantite Ball-pein Hammer": "아다만 갑주망치",
    "Adamantite Barbut of Fending": "아다만 수호자 무장투구",
    "Adamantite Barbut of Maiming": "아다만 학살자 무장투구",
    "Adamantite Bill": "아다만 낫도끼",
    "Adamantite Broadsword": "아다만 브로드소드",
    "Adamantite Chain Hose of Fending": "아다만 수호자 사슬바지",
    "Adamantite Chain Hose of Maiming": "아다만 학살자 사슬바지",
    "Adamantite Circlet of Fending": "아다만 수호자 머리장식",
    "Adamantite Claw Hammer": "아다만 장도리",
    "Adamantite Cross-pein Hammer": "아다만 단조망치",
    "Adamantite Culinary Knife": "아다만 요리칼",
    "Adamantite Dolabra": "아다만 양날곡괭이",
    "Adamantite File": "아다만 줄판",
    "Adamantite Francesca": "아다만 투척도끼",
    "Adamantite Frypan": "아다만 프라이팬",
    "Adamantite Gauntlets of Fending": "아다만 수호자 건틀릿",
    "Adamantite Gauntlets of Maiming": "아다만 학살자 건틀릿",
    "Adamantite Greatsword": "아다만 그레이트소드",
    "Adamantite Greaves of Fending": "아다만 수호자 갑주장화",
    "Adamantite Hatchet": "아다만 손도끼",
    "Adamantite Headsman's Axe": "아다만 참수도끼",
    "Adamantite Helm of Fending": "아다만 수호자 투구",
    "Adamantite Helm of Maiming": "아다만 학살자 투구",
    "Adamantite Hoplon": "아다만 전통방패",
    "Adamantite Ingot": "아다만 주괴",
    "Adamantite Jamadhars": "아다만 자마다르",
    "Adamantite Knives": "아다만 나이프",
    "Adamantite Knuckles": "아다만 너클",
    "Adamantite Leg Guards of Maiming": "아다만 학살자 다리보호구",
    "Adamantite Lorica of Fending": "아다만 수호자 가슴받이",
    "Adamantite Mail of Maiming": "아다만 학살자 의갑",
    "Adamantite Main Gauches": "아다만 맹고쉬",
    "Adamantite Mortar": "아다만 약연",
    "Adamantite Nugget": "아다만 덩어리",
    "Adamantite Pauldroncoat of Fending": "아다만 수호자 외투",
    "Adamantite Pauldroncoat of Maiming": "아다만 학살자 외투",
    "Adamantite Plate Belt of Fending": "아다만 수호자 판금 허리띠",
    "Adamantite Pliers": "아다만 플라이어",
    "Adamantite Revolver": "아다만 연발권총",
    "Adamantite Rivets": "아다만 이음못",
    "Adamantite Sabatons of Fending": "아다만 수호자 판금장화",
    "Adamantite Sabatons of Maiming": "아다만 학살자 판금장화",
    "Adamantite Saw": "아다만 톱",
    "Adamantite Scutum": "아다만 사각방패",
    "Adamantite Scythe": "아다만 큰낫",
    "Adamantite Sledgehammer": "아다만 채굴망치",
    "Adamantite Sollerets of Fending": "아다만 수호자 쇠구두",
    "Adamantite Sollerets of Maiming": "아다만 학살자 쇠구두",
    "Adamantite Spear": "아다만 창",
    "Adamantite Tassets of Fending": "아다만 수호자 허리갑옷",
    "Adamantite Tassets of Maiming": "아다만 학살자 허리갑옷",
    "Adamantite Trident": "아다만 삼지창",
    "Adamantite Uchigatana": "아다만 타도",
    "Adamantite Vambraces of Fending": "아다만 수호자 완갑",
    "Adamantite Vambraces of Maiming": "아다만 학살자 완갑",
    "Adamantite Winglet": "아다만 날개검",
    "Adamantite Zweihander": "아다만 양손검",
    "Adamantite-barreled Culverin": "아다만 포총",
    "Adventuring Sweater": null,
    "Aeolian Scimitar": "바람의 시미터",
    "Aerodynamo Component": "동력원 부재",
    "Aetheric Shielding": "절령체 용기",
    "Aetheryte Ring": "에테라이트 반지",
    "Afternoon Tea Set": "오후의 홍차 세트",
    "Against the Wind Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Against the Wind",
    "Agate": "마노",
    "Agate Ring of Aiming": "마노 유격대 반지",
    "Agate Ring of Casting": "마노 마술사 반지",
    "Agate Ring of Fending": "마노 수호자 반지",
    "Agate Ring of Healing": "마노 치유사 반지",
    "Agate Ring of Slaying": "마노 공격대 반지",
    "Ahriman Bookshelf": "아리만 책장",
    "Ahriman Chair": "아리만 의자",
    "Ahriman Chronometer": "아리만 탁상시계",
    "Ahriman Cupboard": "아리만 찬장",
    "Ahriman Flower Vase": "아리만 장식병",
    "Ahriman Round Table": "아리만 원탁",
    "Ahriman Screen": "아리만 칸막이",
    "Ahriman Sideboard": "아리만 협탁",
    "Ahriman Vase": "아리만 꽃병",
    "Ala Mhigan Alembic": "알라미고 증류기",
    "Ala Mhigan Bottoms of Crafting": "알라미고 제작자용 하의",
    "Ala Mhigan Bottoms of Gathering": "알라미고 채집가용 하의",
    "Ala Mhigan Coat of Gathering": "알라미고 채집가용 외투",
    "Ala Mhigan Cross-pein Hammer": "알라미고 단조망치",
    "Ala Mhigan Doublet of Crafting": "알라미고 제작자용 겹옷조끼",
    "Ala Mhigan Burdet": "알라미고 직물",
    "Ala Mhigan Fishing Rod": "알라미고 낚싯대",
    "Ala Mhigan Frypan": "알라미고 프라이팬",
    "Ala Mhigan Gloves of Crafting": "알라미고 제작자용 장갑",
    "Ala Mhigan Gloves of Gathering": "알라미고 채집가용 장갑",
    "Ala Mhigan Gown": null,
    "Ala Mhigan Hatchet": "알라미고 손도끼",
    "Ala Mhigan Lapidary Hammer": "알라미고 세공망치",
    "Ala Mhigan Needle": "알라미고 바늘",
    "Ala Mhigan Pickaxe": "알라미고 곡괭이",
    "Ala Mhigan Raising Hammer": "알라미고 돋을무늬 망치",
    "Ala Mhigan Round Knife": "알라미고 둥근칼",
    "Ala Mhigan Saw": "알라미고 톱",
    "Ala Mhigan Shoes of Crafting": "알라미고 제작자용 신발",
    "Ala Mhigan Shoes of Gathering": "알라미고 채집가용 신발",
    "Ala Mhigan Turban of Crafting": "알라미고 제작자용 터번",
    "Ala Mhigan Turban of Gathering": "알라미고 채집가용 터번",
    "Alchemist's Coat": "연금술사 외투",
    "Alchemist's Gloves": "연금술사 장갑",
    "Alchemist's Monocle": "연금술사 단안경",
    "Alchemist's Thighboots": "연금술사 허벅지장화",
    "Alchemist's Trousers": "연금술사 긴바지",
    "Alchemy Furnace": "연성 용광로",
    "Alchemy for Beginners": "연금술 입문서",
    "Aldgoat Leather": "큰뿔염소 가죽",
    "Aldgoat Steak": "큰뿔염소 스테이크",
    "Alexander Miniature": "MG 알렉산더",
    "Algae Salt": "해초소금",
    "Alkalurops": "연령초 지팡이",
    "Alligator Salad": "악어배 샐러드",
    "Almandine Grinding Wheel": "귀석류석 연삭기",
    "Almond Cream Croissant": "아몬드 크루아상",
    "Alpine Breakfast": "이슈가르드 아침 정식",
    "Alpine Chair": "이슈가르드 나무 의자",
    "Alpine Chandelier": "이슈가르드 샹들리에",
    "Alpine Flooring": "이슈가르드 바닥",
    "Alpine Inner Wall": "이슈가르드 내벽",
    "Alpine Round Table": "이슈가르드 원탁",
    "Alpine Supper Set": "이슈가르드 저녁 정식",
    "Alpine Tea Set": "이슈가르드 홍차 세트",
    "Alps Striking Dummy": "커르다스 나무인형",
    "Amateur's Alembic": "초보자용 증류기",
    "Amateur's Awl": "초보자용 목타",
    "Amateur's Breeches": "초보자용 바지",
    "Amateur's Chaser Hammer": "초보자용 끌망치",
    "Amateur's Claw Hammer": "초보자용 장도리",
    "Amateur's Cross-pein Hammer": "초보자용 단조망치",
    "Amateur's Culinary Knife": "초보자용 요리칼",
    "Amateur's Dalmatica": "초보자용 달마티카",
    "Amateur's Doming Hammer": "초보자용 판금망치",
    "Amateur's Doublet Vest": "초보자용 겹옷조끼",
    "Amateur's Duckbills": "초보자용 부리신",
    "Amateur's File": "초보자용 줄판",
    "Amateur's Fishing Rod": "초보자용 낚싯대",
    "Amateur's Grinding Wheel": "초보자용 연삭기",
    "Amateur's Hatchet": "초보자용 손도끼",
    "Amateur's Head Knife": "초보자용 가죽칼",
    "Amateur's Headgear": "초보자용 머리보호구",
    "Amateur's Hempen Coif": "초보자용 머리쓰개",
    "Amateur's Kurta": "초보자용 쿠르타",
    "Amateur's Mortar": "초보자용 약연",
    "Amateur's Needle": "초보자용 바늘",
    "Amateur's Pickaxe": "초보자용 곡괭이",
    "Amateur's Pliers": "초보자용 플라이어",
    "Amateur's Saw": "초보자용 톱",
    "Amateur's Skillet": "초보자용 주물 프라이팬",
    "Amateur's Slops": "초보자용 일자바지",
    "Amateur's Smithing Gloves": "초보자용 제작장갑",
    "Amateur's Spinning Wheel": "초보자용 물레",
    "Amateur's Thighboots": "초보자용 허벅지장화",
    "Amatsu Kaze Orchestrion Roll": null,
    "Amber": "호박석",
    "Amber Bracelet": "호박석 팔찌",
    "Amber Choker": "호박석 목장식",
    "Amber Earrings": "호박석 귀걸이",
    "Amber Ring": "호박석 반지",
    "Amdapori Beacon": "옛 성의 화로",
    "Amdapori Wall Lantern": "암다포르 벽걸이등",
    "Amethyst": "자수정",
    "Amethyst Bracelet": "자수정 팔찌",
    "Amethyst Choker": "자수정 목장식",
    "Amethyst Earrings": "자수정 귀걸이",
    "Amethyst Ring": "자수정 반지",
    "Amigo Cactus Floor Lamp": "선인장 조명등",
    "Amphiptere Leather": "암피프테레 가죽",
    "Ancient Lumber": "고대의 목재",
    "Angler Stew": "민물아귀 스튜",
    "Angler's Hat": "낚시꾼 모자",
    "Animal Glue": "아교",
    "Another Round Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Another Round",
    "Answer on High Orchestrion Roll": null,
    "Answers Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Answers",
    "Antelope Steak": "영양 스테이크",
    "Antelope Stew": "영양 스튜",
    "Antidote": "해독제",
    "Ao Dai": "아오자이",
    "Apkallu Omelette": "아프칼루 오믈렛",
    "Apkallu Weathervane": "아프칼루 풍향계",
    "Apple Juice": "사과 주스",
    "Apple Strudel": "사과 슈트루델",
    "Apple Tart": "사과 타르트",
    "Aquamarine": "남옥",
    "Aquamarine Bracelet": "남옥 팔찌",
    "Aquamarine Choker": "남옥 목장식",
    "Aquamarine Earrings": "남옥 귀걸이",
    "Aquamarine Ring": "남옥 반지",
    "Arachne Bandana of Scouting": "아라크네 정찰대 머리띠",
    "Arachne Bandana of Striking": "아라크네 타격대 머리띠",
    "Arachne Bolero": "아라크네 볼레로",
    "Arachne Culottes of Casting": "아라크네 마술사 치마바지",
    "Arachne Culottes of Healing": "아라크네 치유사 치마바지",
    "Arachne Field Dressing of Scouting": "아라크네 정찰대 손붕대",
    "Arachne Field Dressing of Striking": "아라크네 타격대 붕대",
    "Arachne Gaskins of Scouting": "아라크네 정찰대 무릎바지",
    "Arachne Gaskins of Striking": "아라크네 타격대 무릎바지",
    "Arachne Robe": "아라크네 로브",
    "Arachne Sash": "아라크네 장식띠",
    "Arachne Shirt of Scouting": "아라크네 정찰대 셔츠",
    "Arachne Shirt of Striking": "아라크네 타격대 셔츠",
    "Arachne Velveteen": "아라크네 우단",
    "Arbor Flooring": "숲 바닥",
    "Arbor Interior Wall": "숲 내벽",
    "Archaeornis Leather": "아르케오니스 가죽",
    "Archaeoskin Belt of Striking": "아르케오니스 타격대 허리띠",
    "Archaeoskin Boots": "아르케오니스 장화",
    "Archaeoskin Boots of Scouting": "아르케오니스 정찰대 장화",
    "Archaeoskin Boots of Striking": "아르케오니스 타격대 장화",
    "Archaeoskin Breeches of Crafting": "제작자용 아르케오니스 바지",
    "Archaeoskin Breeches of Fending": "아르케오니스 수호자 바지",
    "Archaeoskin Breeches of Gathering": "채집가용 아르케오니스 바지",
    "Archaeoskin Breeches of Maiming": "아르케오니스 학살자 바지",
    "Archaeoskin Cloche": "아르케오니스 깃장식 모자",
    "Archaeoskin Codex": "아르케오니스 치유서",
    "Archaeoskin Gloves of Aiming": "아르케오니스 유격대 장갑",
    "Archaeoskin Gloves of Casting": "아르케오니스 마술사 장갑",
    "Archaeoskin Gloves of Crafting": "제작자용 아르케오니스 장갑",
    "Archaeoskin Gloves of Gathering": "채집가용 아르케오니스 장갑",
    "Archaeoskin Gloves of Healing": "아르케오니스 치유사 장갑",
    "Archaeoskin Gloves of Striking": "아르케오니스 타격대 장갑",
    "Archaeoskin Grimoire": "아르케오니스 마법서",
    "Archaeoskin Halfboots": "아르케오니스 반장화",
    "Archaeoskin Jackboots of Crafting": "제작자용 아르케오니스 전투장화",
    "Archaeoskin Jackboots of Gathering": "채집가용 아르케오니스 전투장화",
    "Archaeoskin Jackcoat of Crafting": "제작자용 아르케오니스 전투외투",
    "Archaeoskin Jackcoat of Gathering": "채집가용 아르케오니스 전투외투",
    "Archaeoskin Shoes of Aiming": "아르케오니스 유격대 신발",
    "Archaeoskin Shoes of Casting": "아르케오니스 마술사 신발",
    "Archaeoskin Shoes of Healing": "아르케오니스 치유사 신발",
    "Armoire": "추억의 보관함",
    "Armorcraft Forge": "갑주제작 용광로",
    "Armorer's Gloves": "갑주제작사 장갑",
    "Armorer's Gown": "갑주제작사의 가운",
    "Armorer's Slops": "갑주제작사 일자바지",
    "Armorer's Visor": "갑주제작사 얼굴가리개",
    "Armorer's Workboots": "갑주제작사 작업장화",
    "Armoring for Beginners": "갑주제작 입문서",
    "Artisan's Apron": "장인의 앞치마",
    "Artisan's Awl": "장인의 목타",
    "Artisan's Claw Hammer": "장인의 장도리",
    "Artisan's Culinary Knife": "장인의 요리칼",
    "Artisan's Culottes": "장인의 치마바지",
    "Artisan's File": "장인의 줄판",
    "Artisan's Grinding Wheel": "장인의 연삭기",
    "Artisan's Mitts": "장인의 벙어리장갑",
    "Artisan's Mortar": "장인의 약연",
    "Artisan's Pliers": "장인의 플라이어",
    "Artisan's Sandals": "장인의 샌들",
    "Artisan's Spinning Wheel": "장인의 물레",
    "Ash Cabinet": "나무 장식장",
    "Ash Cavalry Bow": "물푸레나무 기수궁",
    "Ash Composite Bow": "합성궁",
    "Ash Lumber": "물푸레나무 목재",
    "Ash Macuahuitl": "마쿠아후이틀",
    "Ash Mask": "물푸레나무 가면",
    "Ash Mask (Lapis Lazuli)": "물푸레나무 가면(청금석)",
    "Ash Pattens": "물푸레나무덧신",
    "Ash Picatrix": "물푸레나무 비술서",
    "Ash Radical": "뿌리지팡이",
    "Ash Shortbow": "물푸레나무 단궁",
    "Ash Spinning Wheel": "물레",
    "Ash Wand": "물푸레나무 마법봉",
    "Assorted Fruit": "과일 바구니",
    "Astral Birch Armillae": "별자작나무 손목고리",
    "Astral Birch Lumber": "별자작나무 목재",
    "Astral Birch Necklace": "별자작나무 목걸이",
    "Astral Birch Ring": "별자작나무 반지",
    "Astral Birch Spinning Wheel": "별자작나무 물레",
    "Astral Bracelet": "성극석 팔찌",
    "Astral Choker": "성극석 목장식",
    "Astral Eye": "성극석",
    "Astral Grinding Wheel": "별빛 연삭기",
    "Astral Oil": "별기름",
    "Astral Ring": "성극석 반지",
    "Astral Silk": "별비단",
    "Astral Silk Bottoms of Casting": "별비단 마술사 하의",
    "Astral Silk Bottoms of Healing": "별비단 치유사 하의",
    "Astral Silk Doublet of Casting": "별비단 마술사 겹옷",
    "Astral Silk Doublet of Healing": "별비단 치유사 겹옷",
    "Astral Silk Dress Gloves of Casting": "별비단 마술사 예식 장갑",
    "Astral Silk Gloves of Healing": "별비단 치유사 예식 장갑",
    "Astral Silk Robe": "별비단 로브",
    "Astral Silk Sash of Aiming": "별비단 유격대 장식띠",
    "Astral Silk Sash of Scouting": "별비단 정찰대 장식띠",
    "Astral Silk Sash of Striking": "별비단 타격대 장식띠",
    "Astral Silk Slops of Aiming": "별비단 유격대 일자바지",
    "Astrolabe": "천문의 지팡이",
    "Astrolabe Clinometer": "천문 관측기",
    "Astrometer of the Round": "기사신의 천체광도계",
    "Astroscope": "천체 망원경",
    "Atrophied Atomos": "미니 아토모스",
    "Augmented Cashmere Robe of Casting": "보강된 캐시미어 마술사 로브",
    "Augmented Cashmere Robe of Healing": "보강된 캐시미어 치유사 로브",
    "Augmented Heavy Wolfram Cuirass": "보강된 중석 중장 전투흉갑",
    "Augmented Saurian Shirt of Striking": "보강된 원시룡 타격대 셔츠",
    "Augmented Saurian Tabard of Aiming": "보강된 원시룡 유격대 휘장복",
    "Augmented Wolfram Cuirass": "보강된 중석 전투흉갑",
    "Aurum Regis Bracelet of Aiming": "황제금 유격대 팔찌",
    "Aurum Regis Bracelet of Casting": "황제금 마술사 팔찌",
    "Aurum Regis Bracelet of Fending": "황제금 수호자 팔찌",
    "Aurum Regis Bracelet of Healing": "황제금 치유사 팔찌",
    "Aurum Regis Bracelet of Slaying": "황제금 공격대 팔찌",
    "Aurum Regis Circlet of Casting": "황제금 마술사 머리장식",
    "Aurum Regis Circlet of Healing": "황제금 치유사 머리장식",
    "Aurum Regis Creasing Knife": "황제금 가죽공예 칼",
    "Aurum Regis Crown of Healing": "황제금 치유사 왕관",
    "Aurum Regis Cylinder": "황제금 실린더",
    "Aurum Regis Earrings of Aiming": "황제금 유격대 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Casting": "황제금 마술사 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Crafting": "제작자용 황제금 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Fending": "황제금 수호자 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Gathering": "채집가용 황제금 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Healing": "황제금 치유사 귀걸이",
    "Aurum Regis Earrings of Slaying": "황제금 공격대 귀걸이",
    "Aurum Regis Ingot": "황제금 주괴",
    "Aurum Regis Longpole": "황제금 장봉",
    "Aurum Regis Necklace of Aiming": "황제금 유격대 목걸이",
    "Aurum Regis Necklace of Casting": "황제금 마술사 목걸이",
    "Aurum Regis Necklace of Fending": "황제금 수호자 목걸이",
    "Aurum Regis Necklace of Healing": "황제금 치유사 목걸이",
    "Aurum Regis Necklace of Slaying": "황제금 공격대 목걸이",
    "Aurum Regis Nugget": "황제금 덩어리",
    "Aurum Regis Orrery": "황제금 태양계의",
    "Aurum Regis Planisphere": "황제금 별자리판",
    "Aurum Regis Rapier": "황제금 레이피어",
    "Aurum Regis Sollerets of Healing": "황제금 치유사 쇠구두",
    "Aurum Regis Staff": "황제금 주술봉",
    "Aurum Regis Texture Hammer": "황제금 보석공예 망치",
    "Austere Offering": "드래곤족 보상품",
    "Auxiliary Aerodynamo Component": "보조 동력원 부재",
    "Avenger Grips": "복수자의 손잡이",
    "Avengers": "복수자",
    "Axe of the Fiend": "마신의 도끼",
    "Axe of the Round": "기사신의 도끼",
    "Azurite": "남동석",
    "Azurite Bracelet of Aiming": "남동석 유격대 팔찌",
    "Azurite Bracelet of Casting": "남동석 마술사 팔찌",
    "Azurite Bracelet of Fending": "남동석 수호자 팔찌",
    "Azurite Bracelet of Healing": "남동석 치유사 팔찌",
    "Azurite Bracelet of Slaying": "남동석 공격대 팔찌",
    "Azurite Choker of Aiming": "남동석 유격대 목장식",
    "Azurite Choker of Casting": "남동석 마술사 목장식",
    "Azurite Choker of Fending": "남동석 수호자 목장식",
    "Azurite Choker of Healing": "남동석 치유사 목장식",
    "Azurite Choker of Slaying": "남동석 공격대 목장식",
    "Azurite Earrings of Aiming": "남동석 유격대 귀걸이",
    "Azurite Earrings of Casting": "남동석 마술사 귀걸이",
    "Azurite Earrings of Fending": "남동석 수호자 귀걸이",
    "Azurite Earrings of Healing": "남동석 치유사 귀걸이",
    "Azurite Earrings of Slaying": "남동석 공격대 귀걸이",
    "Azurite Ring of Aiming": "남동석 유격대 반지",
    "Azurite Ring of Casting": "남동석 마술사 반지",
    "Azurite Ring of Fending": "남동석 수호자 반지",
    "Azurite Ring of Healing": "남동석 치유사 반지",
    "Azurite Ring of Slaying": "남동석 공격대 반지",
    "Bacon Bread": "베이컨빵",
    "Bacon Broth": "베이컨 수프",
    "Baked Onion Soup": "양파 그라탱 수프",
    "Baked Pipira Pira": "피피라 피라 찜",
    "Baked Sole": "가자미구이",
    "Baklava": "바클라바",
    "Balanced Adamantite Scythe": "강화 아다만 큰낫",
    "Balanced Darksteel Hook": "고정밀 암철 갈고리",
    "Ballast Component": "무게추 부재",
    "Bamboo Planter": "대나무 화분",
    "Barbarian's Bardiche": "오랑캐의 긴날도끼",
    "Bas-relief Cobalt Saw": "세공된 코발트 톱",
    "Bas-relief Iron Saw": "세공된 철제 톱",
    "Bas-relief Steel Saw": "세공된 강철 톱",
    "Basilisk Grinding Wheel": "바실리스크 연삭기",
    "Basilisk Whetstone": "달걀 숫돌",
    "Basket Component": "나무 바구니 부재",
    "Bass Ball": "농어살 떡밥",
    "Bat Fang Needle": "박쥐이빨 바늘",
    "Battered Fish": "다진 생선 튀김",
    "Battle on the Big Bridge Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Battle on the Big Bridge",
    "Beach Chair": "해변 의자",
    "Beak of the Vortex": "돌풍의 부리",
    "Bearskin Rug": "곰 깔개",
    "Beauty's Wicked Wiles Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Beauty's Wicked Wiles",
    "Beech Composite Bow": "너도밤나무 합성궁",
    "Beech Lumber": "너도밤나무 목재",
    "Beech Mask of Casting": "너도밤나무 마술사 가면",
    "Beech Mask of Healing": "너도밤나무 치유사 가면",
    "Beech Rod": "너도밤나무 지팡이",
    "Beef Stew": "소고기 스튜",
    "Beeswax": "밀랍",
    "Beet Soup": "진홍 수프",
    "Beet Sugar": "사탕무 설탕",
    "Beetle Glue": "풍뎅이아교",
    "Behemoth Wall Trophy": "베히모스 벽장식",
    "Belah'dian Crystal Lantern": "벨라흐디아 크리스탈 램프",
    "Bertha Cannon": "4연장 드래곤용 대포",
    "Best Man's Gaiters": "신랑 들러리 구두",
    "Best Man's Jacket": "신랑 들러리 재킷",
    "Best Man's Slacks": "신랑 들러리 바지",
    "Birch Composite Bow": "자작나무 합성궁",
    "Birch Fishing Rod": "자작나무 낚싯대",
    "Birch Longbow": "자작나무 장궁",
    "Birch Lumber": "자작나무 목재",
    "Birch Rod": "자작나무 지팡이",
    "Birch Signum": "자작나무 문장지팡이",
    "Birch Spinning Wheel": "자작나무 물레",
    "Birch Syrup": "자작나무 시럽",
    "Birdsbeak Hammer": "새부리 망치",
    "Bisque Flooring": "비스크 타일 바닥",
    "Black Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 검정",
    "Black Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 검정",
    "Black Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 검정",
    "Black Firesand": "흑색 화약",
    "Black Horn Staff": "검은뿔 주술봉",
    "Black Pearl": "흑진주",
    "Black Pearl Bracelet": "흑진주 팔찌",
    "Black Pearl Choker": "흑진주 목장식",
    "Black Pearl Earrings": "흑진주 귀걸이",
    "Black Pearl Ring": "흑진주 반지",
    "Black Truffle Risotto": "검은송로 리소토",
    "Black Tulip Corsage": null,
    "Black Viola Corsage": "팬지 머리장식: 검정",
    "Black Willow Armillae of Aiming": null,
    "Black Willow Armillae of Casting": null,
    "Black Willow Armillae of Fending": null,
    "Black Willow Armillae of Healing": null,
    "Black Willow Armillae of Slaying": null,
    "Black Willow Cane": null,
    "Black Willow Greatbow": null,
    "Black Willow Lumber": null,
    "Black Willow Necklace of Aiming": null,
    "Black Willow Necklace of Casting": null,
    "Black Willow Necklace of Fending": null,
    "Black Willow Necklace of Healing": null,
    "Black Willow Necklace of Slaying": null,
    "Black Willow Spear": null,
    "Blacksmith's Apron": "대장장이 앞치마",
    "Blacksmith's Gloves": "대장장이 장갑",
    "Blacksmith's Goggles": "대장장이 고글",
    "Blacksmith's Slops": "대장장이 일자바지",
    "Blacksmith's Workboots": "대장장이 작업장화",
    "Blacksmithing for Beginners": "대장장이 입문서",
    "Bladder Component": "공기주머니 부재",
    "Bladder Lining Component": "공기주머니 보강재",
    "Blade of the Fiend": "마신의 검",
    "Bladed Lantern Shield": "쌍검방패",
    "Bladed Steel Jig": "칼날 지그",
    "Blank Grade 1 Orchestrion Roll": "1등급 악보용지",
    "Blank Grade 2 Orchestrion Roll": "2등급 악보용지",
    "Blank Grade 3 Orchestrion Roll": "3등급 악보용지",
    "Blazing Inferno Wall Lamp": "화염신 이프리트의 등불",
    "Blessed Fletchings": "축복받은 살깃",
    "Blind to the Dark Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Blind to the Dark",
    "Blinding Potion": "실명의 맹독약",
    "Blissful Barding": "락슈미 갑주",
    "Blood Currant Tart": "붉은머루 타르트",
    "Blood for Blood Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Blood for Blood",
    "Blood of the Vortex": "돌풍의 피",
    "Bloodblossoms": "금빛 골짜기의 선혈초",
    "Bloodhempen Armguards of Scouting": "적마 정찰대 팔보호구",
    "Bloodhempen Armguards of Striking": "적마 타격대 팔보호구",
    "Bloodhempen Brais of Scouting": "적마 정찰대 반바지",
    "Bloodhempen Brais of Striking": "적마 타격대 반바지",
    "Bloodhempen Chestwrap of Casting": "적마 마술사 가슴덮개",
    "Bloodhempen Chestwrap of Healing": "적마 치유사 가슴덮개",
    "Bloodhempen Cloth": "적마포",
    "Bloodhempen Culottes of Casting": "적마 마술사 치마바지",
    "Bloodhempen Culottes of Healing": "적마 치유사 치마바지",
    "Bloodhempen Doublet of Crafting": "제작자용 적마 겹옷",
    "Bloodhempen Skirt": "적마 치마",
    "Bloodhempen Trousers of Gathering": "채집가용 적마 긴바지",
    "Bloodhempen Turban of Crafting": "제작자용 적마 터번",
    "Bloodhempen Vest of Scouting": "적마 정찰대 조끼",
    "Bloodhempen Vest of Striking": "적마 타격대 조끼",
    "Bloodhempen Yarn": "적마실",
    "Blue Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 파랑",
    "Blue Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 파랑",
    "Blue Coral Formation": "침식 동굴의 청산호",
    "Blue Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 파랑",
    "Blue Tulip Corsage": null,
    "Blue Viola Corsage": "팬지 머리장식: 파랑",
    "Bluesky Interior Wall": "푸른 하늘 내벽",
    "Boar Leather": "멧돼지 가죽",
    "Boarskin Belt": "멧돼지 가죽 허리띠",
    "Boarskin Breeches": "멧돼지 바지",
    "Boarskin Choker": "멧돼지 목장식",
    "Boarskin Crakows": "멧돼지 뾰족신",
    "Boarskin Crakows of Gathering": "채집가용 멧돼지 뾰족신",
    "Boarskin Culottes": "멧돼지 치마바지",
    "Boarskin Duckbills": "멧돼지 부리신",
    "Boarskin Harness": "멧돼지 멜빵갑옷 ",
    "Boarskin Himantes": "멧돼지 히만테스",
    "Boarskin Jerkin": "멧돼지 가죽 웃옷",
    "Boarskin Moccasins": "멧돼지 가죽신",
    "Boarskin Pot Helm": "멧돼지 전투모",
    "Boarskin Ring": "멧돼지 반지",
    "Boarskin Ringbands": "멧돼지 고리띠",
    "Boarskin Ringbands of Flames": "멧돼지 고리띠(불)",
    "Boarskin Ringbands of Frost": "멧돼지 고리띠(얼음)",
    "Boarskin Ringbands of Gales": "멧돼지 고리띠(바람)",
    "Boarskin Ringbands of Storms": "멧돼지 고리띠(번개)",
    "Boarskin Ringbands of Tides": "멧돼지 고리띠(물)",
    "Boarskin Ringbands of Tremors": "멧돼지 고리띠(땅)",
    "Boarskin Satchel Belt": "멧돼지 주머니띠",
    "Boarskin Shepherd's Belt": "멧돼지 양치기 허리띠",
    "Boarskin Skirt": "멧돼지 치마",
    "Boarskin Smithy's Gloves": "멧돼지 제작장갑",
    "Boarskin Subligar": "멧돼지 서블리가",
    "Boarskin Survival Belt": "멧돼지 구명띠",
    "Boarskin Survival Boots": "멧돼지 야영 장화",
    "Boarskin Survival Hat": "멧돼지 야영 모자",
    "Boarskin Thighboots": "멧돼지 허벅지장화",
    "Boarskin Tool Belt": "멧돼지 공구 허리띠",
    "Boarskin Workboots": "멧돼지 작업장화",
    "Boarskin Wristbands": "멧돼지 손목띠",
    "Boarskin Wristbands of Gathering": "채집가용 멧돼지 가죽 손목띠",
    "Boiled Amberjack Head": "부시리 조림",
    "Boiled Bream": "삶은 도미",
    "Boiled Crayfish": "삶은 가재",
    "Boiled Egg": "삶은 달걀",
    "Boltmaster's Dreadnought": "방직소장 외투",
    "Boltmaster's Gibus": "방직소장 중산모",
    "Boltmaster's Gloves": "방직소장 장갑",
    "Boltmaster's Needle": "방직소장 바늘",
    "Boltmaster's Slacks": "방직소장 하의",
    "Boltmaster's Top Boots": "방직소장 둥근장화",
    "Bomb Frypan": "봄 프라이팬",
    "Bomb Stove": null,
    "Bombfish Needle": "가시봄 바늘",
    "Bone Armillae": "뼈 손목고리",
    "Bone Brand": "주술가시",
    "Bone Harpoon": "작살창",
    "Bone Hora": "호라",
    "Bone Necklace": "뼈 목걸이",
    "Bone Ring": "뼈 반지",
    "Bone Staff": "주술봉",
    "Book of Aurum Regis": "황제금 책",
    "Book of Electrum": "호박금 책",
    "Book of Mythril": "미스릴 책",
    "Book of Silver": "은제 책",
    "Boscaiola": "보스카이올라",
    "Botanist's Doublet": "원예가 겹옷",
    "Botanist's Gloves": "원예가 장갑",
    "Botanist's Slops": "원예가 일자바지",
    "Botanist's Workboots": "원예가 작업장화",
    "Bouillabaisse": "해물 수프",
    "Boundless Expanse Fountain": "구름신 비스마르크의 영혼샘",
    "Bow of the Fiend": "마신의 활",
    "Bow of the Round": "기사신의 활",
    "Braised Pipira": "피피라 찜",
    "Brass Alembic": "황동 증류기",
    "Brass Bastard Sword": "황동 바스타드소드",
    "Brass Bench": "정원용 긴 황동 의자",
    "Brass Choker": "황동 목장식",
    "Brass Circlet (Danburite)": "황동 머리장식(댄버라이트)",
    "Brass Circlet (Fluorite)": "황동 머리장식(형석)",
    "Brass Circlet (Lapis Lazuli)": "황동 머리장식(청금석)",
    "Brass Circlet (Malachite)": "황동 머리장식(공작석)",
    "Brass Circlet (Sphene)": "황동 머리장식(설석)",
    "Brass Circlet (Sunstone)": "황동 머리장식(태양석)",
    "Brass Cudgel": "곤봉",
    "Brass Daggers": "황동 단검",
    "Brass Ear Cuffs": "황동 귀찌",
    "Brass Earrings": "황동 귀걸이",
    "Brass Gorget": "황동 목가리개",
    "Brass Hatchet": "황동 손도끼",
    "Brass Head Knife": "황동 가죽칼",
    "Brass Ingot": "황동 주괴",
    "Brass Knives": "황동 나이프",
    "Brass Knuckles": "황동 너클",
    "Brass Needle": "황동 바늘",
    "Brass Pricket": "촛대",
    "Brass Ring": "황동 반지",
    "Brass Ring of Crafting": "제작자용 황동 반지",
    "Brass Rings": "황동 고리",
    "Brass Spear": "황동 창",
    "Brass Spectacles": "황동 단안경",
    "Brass Spoon Lure": "황동 스푼",
    "Brass Viking Sword": "황동 바이킹소드",
    "Brass Wristlets": "황동 손목장식",
    "Brass Wristlets of Crafting": "제작자용 황동 손목장식",
    "Bread Basket": null,
    "Bridesmaid's Dress": "신부 들러리 드레스",
    "Bridesmaid's Sandals": "신부 들러리 샌들",
    "Bridesmaid's Tights": "신부 들러리 타이츠",
    "Bronze Alembic": "증류기",
    "Bronze Awl": "목타",
    "Bronze Barbut": "무장투구",
    "Bronze Baselards": "바젤라드",
    "Bronze Bastard Sword": "바스타드소드",
    "Bronze Buckler": "전투방패",
    "Bronze Celata": "보호투구",
    "Bronze Chain Coif": "사슬머리쓰개",
    "Bronze Chaser Hammer": "끌망치",
    "Bronze Claw Hammer": "장도리",
    "Bronze Cross-pein Hammer": "단조망치",
    "Bronze Cuirass": "전투흉갑",
    "Bronze Culinary Knife": "요리칼",
    "Bronze Daggers": "단검",
    "Bronze Doming Hammer": "판금망치",
    "Bronze File": "줄판",
    "Bronze Gauntlets": "건틀릿",
    "Bronze Hatchet": "손도끼",
    "Bronze Haubergeon": "고리갑옷",
    "Bronze Head Knife": "가죽칼",
    "Bronze Hoplon": "전통방패",
    "Bronze Ingot": "청동 주괴",
    "Bronze Knives": "나이프",
    "Bronze Knuckles": "금속 너클",
    "Bronze Labrys": "양날도끼",
    "Bronze Mitt Gauntlets": "벙어리 건틀릿",
    "Bronze Mortar": "약연",
    "Bronze Ornamental Hammer": "장식새김 망치",
    "Bronze Pickaxe": "곡괭이",
    "Bronze Plate": "청동판",
    "Bronze Plate Belt": "판금 허리띠",
    "Bronze Pliers": "플라이어",
    "Bronze Raising Hammer": "돋을무늬 망치",
    "Bronze Rings": "청동 고리",
    "Bronze Rivets": "청동 이음못",
    "Bronze Sabatons": "판금장화",
    "Bronze Sallet": "경량투구",
    "Bronze Saw": "톱",
    "Bronze Scepter": "청동 홀",
    "Bronze Scutum": "사각방패",
    "Bronze Scythe": "큰낫",
    "Bronze Skillet": "주물 프라이팬",
    "Bronze Sledgehammer": "채굴망치",
    "Bronze Sollerets": "쇠구두",
    "Bronze Spatha": "스파타",
    "Bronze Spear": "창",
    "Bronze War Axe": "전쟁도끼",
    "Bubble Chocolate": "방울 초콜릿",
    "Buccaneer's Bardiche": "해적 긴날도끼",
    "Buckwheat Tea": "메밀차",
    "Budding Ash Wand": "어린잎 물푸레나무 마법봉",
    "Budding Maple Wand": "어린잎 마법봉",
    "Budding Oak Wand": "어린잎 떡갈나무 마법봉",
    "Budding Rosewood Wand": "어린잎 자단나무 마법봉",
    "Budding Yew Wand": "어린잎 주목나무 마법봉",
    "Bull Hoplon": "황소 전통방패",
    "Button Mushroom Saute": "버섯 마늘볶음",
    "Buttons in a Blanket": "버섯 양배추말이",
    "Byakko Barding": null,
    "Byakko Cub": null,
    "Byakko Sideboard": null,
    "Byakko Throne": null,
    "Cactuar Weathervane": "사보텐더 풍향계",
    "Cake Tray": "3단 간식 접시",
    "Calibrated Rose Gold Cog": "고정밀 홍금 톱니바퀴",
    "Camlet": "낙타 모직",
    "Campfire": "모험가의 모닥불",
    "Camphor": "장뇌",
    "Camphorwood Armillae of Aiming": "녹나무 유격대 손목고리",
    "Camphorwood Armillae of Casting": "녹나무 마술사 손목고리",
    "Camphorwood Armillae of Fending": "녹나무 수호자 손목고리",
    "Camphorwood Armillae of Healing": "녹나무 치유사 손목고리",
    "Camphorwood Armillae of Slaying": "녹나무 공격대 손목고리",
    "Camphorwood Lumber": "녹나무 목재",
    "Camphorwood Necklace of Aiming": "녹나무 유격대 목걸이",
    "Camphorwood Necklace of Casting": "녹나무 마술사 목걸이",
    "Camphorwood Necklace of Fending": "녹나무 수호자 목걸이",
    "Camphorwood Necklace of Healing": "녹나무 치유사 목걸이",
    "Camphorwood Necklace of Slaying": "녹나무 공격대 목걸이",
    "Camphorwood Spinning Wheel": "녹나무 물레",
    "Cane of the Fiend": "마신의 지팡이",
    "Cane of the Round": "기사신의 지팡이",
    "Cannonballs": "드래곤용 포탄 상자",
    "Cantamina Thavnaria": "매지카 사베네어",
    "Carbonweave Apron of Crafting": "제작자용 탄소섬유 앞치마",
    "Carbonweave Boots of Crafting": "제작자용 탄소섬유 장화",
    "Carbonweave Boots of Gathering": "채집가용 탄소섬유 장화",
    "Carbonweave Breeches of Crafting": "제작자용 탄소섬유 바지",
    "Carbonweave Cap of Crafting": "제작자용 탄소섬유 모자",
    "Carbonweave Cap of Gathering": "채집가용 탄소섬유 모자",
    "Carbonweave Gloves of Gathering": "채집가용 탄소섬유 장갑",
    "Carbonweave Sleeves of Crafting": "제작자용 탄소섬유 소매장갑",
    "Carbonweave Slops of Gathering": "채집가용 탄소섬유 일자바지",
    "Carbonweave Vest of Gathering": "채집가용 탄소섬유 조끼",
    "Carbuncle Armchair": "카벙클 안락의자",
    "Carbuncle Bathtub": null,
    "Carbuncle Bed": "카벙클 침대",
    "Carbuncle Chair": "카벙클 의자",
    "Carbuncle Chronometer": "카벙클 벽시계",
    "Carbuncle Desk": "카벙클 책상",
    "Carbuncle Garden Bench": "정원용 긴 카벙클 의자",
    "Carbuncle Garden Table": "정원용 카벙클 탁자",
    "Carbuncle Lantern": "카벙클 램프",
    "Carbuncle Round Table": "카벙클 원탁",
    "Carbuncle Rug": "카벙클 깔개",
    "Carbuncle Wardrobe": "카벙클 옷장",
    "Carnage Sword": "학살검",
    "Carnelian": "홍옥수",
    "Carpenter's Gloves": "목수 장갑",
    "Carpenter's Gown": "목수의 가운",
    "Carpenter's Hood": "목수 머릿수건",
    "Carpenter's Slops": "목수 일자바지",
    "Carpenter's Workboots": "목수 작업장화",
    "Carpentry for Beginners": "목수 입문서",
    "Cashmere Breeches of Casting": "캐시미어 마술사 바지",
    "Cashmere Cloth": "캐시미어 직물",
    "Cashmere Hat of Aiming": "캐시미어 유격대 모자",
    "Cashmere Hat of Casting": "캐시미어 마술사 모자",
    "Cashmere Hood": "캐시미어 후드",
    "Cashmere Poncho": "캐시미어 판초",
    "Cashmere Robe of Casting": "캐시미어 마술사 로브",
    "Cashmere Robe of Healing": "캐시미어 치유사 로브",
    "Cashmere Skirt of Aiming": "캐시미어 유격대 치마",
    "Cashmere Skirt of Healing": "캐시미어 치유사 치마",
    "Cashmere Skirt of Striking": "캐시미어 타격대 치마",
    "Cashmere Slops": "캐시미어 일자바지",
    "Cask Rack": "나무통 선반",
    "Cassia Block": "철도목 각재",
    "Cassia Lumber": "철도목 목재",
    "Cast-iron Cookpot": "요리 냄비",
    "Cauldronmaster's Alembic": "연금공방장 증류기",
    "Cauldronmaster's Gloves": "연금공방장 장갑",
    "Cauldronmaster's Jackboots": "연금공방장 무릎장화",
    "Cauldronmaster's Longkilt": "연금공방장 장치마",
    "Cauldronmaster's Overcoat": "연금공방장 장외투",
    "Cauldronmaster's Spectacles": "연금공방장 단안경",
    "Cawl Cennin": "파 크림 수프",
    "Cedar Crook": "삼나무 홀장",
    "Cedar Fishing Rod": "삼나무 낚싯대",
    "Cedar Longbow": "삼나무 장궁",
    "Cedar Lumber": "삼나무 목재",
    "Celeste Green Dye": "염료: 옅은 청록색",
    "Celestine": "천청석",
    "Ceramic Tile Flooring": "도자기 바닥",
    "Ceruleum Tank Component": "청린 탱크 부재",
    "Chamomile Tea": "캐모마일 차",
    "Champion's Lance": "승리자의 랜스",
    "Chanterelle Saute": "버섯볶음",
    "Charred Charr": "곤들매기 구이",
    "Chawan-mushi": "달걀찜",
    "Checkered Flooring": "모자이크 바닥",
    "Cheese Risotto": "치즈 리소토",
    "Cheese Souffle": "치즈 수플레",
    "Chicken Stock": "닭 육수",
    "Chicken and Mushrooms": "닭고기 버섯볶음",
    "Chilled Popoto Soup": "포포토 냉국",
    "Chilled Red": "차가운 과실주",
    "Chimerical Felt": "키마이라 펠트",
    "Chimerical Felt Alb of Healing": "키마이라 펠트 치유사 장백의",
    "Chimerical Felt Breeches of Casting": "키마이라 펠트 마술사 바지",
    "Chimerical Felt Breeches of Fending": "키마이라 펠트 수호자 바지",
    "Chimerical Felt Breeches of Healing": "키마이라 펠트 치유사 바지",
    "Chimerical Felt Cap of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 모자",
    "Chimerical Felt Cap of Scouting": "키마이라 펠트 정찰대 모자",
    "Chimerical Felt Cap of Striking": "키마이라 펠트 타격대 모자",
    "Chimerical Felt Chausses of Healing": "키마이라 펠트 치유사 옆트임바지",
    "Chimerical Felt Coat of Casting": "키마이라 펠트 마술사 외투",
    "Chimerical Felt Coif of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 머리쓰개",
    "Chimerical Felt Coif of Scouting": "키마이라 펠트 정찰대 머리쓰개",
    "Chimerical Felt Coif of Striking": "키마이라 펠트 타격대 머리쓰개",
    "Chimerical Felt Corset of Casting": "키마이라 펠트 마술사 허리조이개",
    "Chimerical Felt Corset of Healing": "키마이라 펠트 치유사 허리조이개",
    "Chimerical Felt Cyclas of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 도복",
    "Chimerical Felt Cyclas of Scouting": "키마이라 펠트 정찰대 도복",
    "Chimerical Felt Cyclas of Striking": "키마이라 펠트 타격대 도복",
    "Chimerical Felt Doublet of Crafting": "제작자용 키마이라 펠트 겹옷",
    "Chimerical Felt Gloves of Healing": "키마이라 펠트 치유사 장갑",
    "Chimerical Felt Hat of Casting": "키마이라 펠트 마술사 모자",
    "Chimerical Felt Hose of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 기마바지",
    "Chimerical Felt Hose of Scouting": "키마이라 펠트 정찰대 기마바지",
    "Chimerical Felt Hose of Striking": "키마이라 펠트 타격대 기마바지",
    "Chimerical Felt Klobuk of Healing": "키마이라 펠트 치유사 머리가리개",
    "Chimerical Felt Robe of Casting": "키마이라 펠트 마술사 로브",
    "Chimerical Felt Robe of Healing": "키마이라 펠트 치유사 로브",
    "Chimerical Felt Sash of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 장식띠",
    "Chimerical Felt Sash of Casting": "키마이라 펠트 마술사 장식띠",
    "Chimerical Felt Skirt": "키마이라 펠트 치마",
    "Chimerical Felt Tabard of Aiming": "키마이라 펠트 유격대 휘장복",
    "Chimerical Felt Tabard of Scouting": "키마이라 펠트 정찰대 휘장복",
    "Chimerical Felt Tabard of Striking": "키마이라 펠트 타격대 휘장복",
    "Chimerical Felt Trousers": "키마이라 펠트 긴바지",
    "Chimerical Felt Turban of Crafting": "제작자용 키마이라 펠트 터번",
    "Chirashi-zushi": "오색초밥",
    "Chirurgeon's Curtain": "의료용 커튼",
    "Chirurgeon's Essentials": null,
    "Chivalric Battledress of Aiming": "기사도 유격대 전투복",
    "Chivalric Coat of Fending": "기사도 수호자 외투",
    "Chivalric Coat of Maiming": "기사도 학살자 외투",
    "Chivalric Coat of Scouting": "기사도 정찰대 외투",
    "Chivalric Coat of Striking": "기사도 타격대 외투",
    "Chivalric Doublet of Casting": "기사도 마술사 겹옷",
    "Chivalric Doublet of Healing": "기사도 치유사 겹옷",
    "Chocobo Flooring": "초코보 바닥",
    "Chocobo Fly": "초코보 털바늘",
    "Chocobo Interior Wall": "초코보 내벽",
    "Chocobo Pillar": "초코보 기둥",
    "Chocobo Weathervane": "초코보 풍향계",
    "Chocobotail Saw": "초코보 꽁지톱",
    "Choral Attire Augmentation": "낭송가의 예복 보강재",
    "Chromite Armor of Fending": "크롬 수호자 갑옷",
    "Chromite Arquebus": "크롬 화승총",
    "Chromite Axe": "크롬 도끼",
    "Chromite Daggers": "크롬 단검",
    "Chromite Gauntlets of Fending": "크롬 수호자 건틀릿",
    "Chromite Gauntlets of Maiming": "크롬 학살자 건틀릿",
    "Chromite Greatsword": "크롬 그레이트소드",
    "Chromite Greaves of Maiming": "크롬 학살자 갑주장화",
    "Chromite Helm of Fending": "크롬 수호자 투구",
    "Chromite Ingot": "크롬 주괴",
    "Chromite Knuckles": "크롬 너클",
    "Chromite Mail of Maiming": "크롬 학살자 갑옷",
    "Chromite Sabatons of Fending": "크롬 수호자 판금장화",
    "Chromite Shield": "크롬 방패",
    "Chromite Spear": "크롬 창",
    "Chromite Sword": "크롬 한손검",
    "Chromite Uchigatana": "크롬 타도",
    "Chrysolite": "귀감람석",
    "Chrysolite Bracelet of Aiming": "귀감람석 유격대 팔찌",
    "Chrysolite Bracelet of Casting": "귀감람석 마술사 팔찌",
    "Chrysolite Bracelet of Fending": "귀감람석 수호자 팔찌",
    "Chrysolite Bracelet of Healing": "귀감람석 치유사 팔찌",
    "Chrysolite Bracelet of Slaying": "귀감람석 공격대 팔찌",
    "Chrysolite Earrings of Aiming": "귀감람석 유격대 귀걸이",
    "Chrysolite Earrings of Casting": "귀감람석 마술사 귀걸이",
    "Chrysolite Earrings of Fending": "귀감람석 수호자 귀걸이",
    "Chrysolite Earrings of Healing": "귀감람석 치유사 귀걸이",
    "Chrysolite Earrings of Slaying": "귀감람석 공격대 귀걸이",
    "Chrysolite Ring of Aiming": "귀감람석 유격대 반지",
    "Chrysolite Ring of Casting": "귀감람석 마술사 반지",
    "Chrysolite Ring of Fending": "귀감람석 수호자 반지",
    "Chrysolite Ring of Healing": "귀감람석 치유사 반지",
    "Chrysolite Ring of Slaying": "귀감람석 공격대 반지",
    "Cider Vinegar": "사과 식초",
    "Citrine": "황수정",
    "Citrine Choker of Aiming": "황수정 유격대 목장식",
    "Citrine Choker of Casting": "황수정 마술사 목장식",
    "Citrine Choker of Fending": "황수정 수호자 목장식",
    "Citrine Choker of Healing": "황수정 치유사 목장식",
    "Citrine Choker of Slaying": "황수정 공격대 목장식",
    "Clam Chowder": "조개 수프",
    "Classic Chandelier": null,
    "Classic Interior Wall": "고전 양식 내벽",
    "Classic Spectacles": "뿔테 안경",
    "Claymore of the Round": "기사신의 클레이모어",
    "Clear Glass Lens": "유리판",
    "Clinker Bricks": "내화벽돌",
    "Cloche": "넓은챙 꽃모자",
    "Clockwork Barrow": "태엽 손수레",
    "Close to the Heavens Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Close to the Heavens",
    "Clothcraft Loom": "재봉 베틀",
    "Cloud Axe": "구름문양 도끼",
    "Cloud Cloth": "구름천",
    "Cloud Mica Grinding Wheel": "백운모 연삭기",
    "Cloud Mica Whetstone": "백운모 숫돌",
    "Cloud Mythril Ingot": "구름미스릴 주괴",
    "Cloudfish Lure": "구름바다 미끼",
    "Clove Oil": "정향유",
    "Cob Inner Wall": "이끼 내벽",
    "Cobalt Awl": "코발트 목타",
    "Cobalt Barbut": "코발트 무장투구",
    "Cobalt Baselards": "코발트 바젤라드",
    "Cobalt Bladed Lantern Shield": "코발트 쌍검방패",
    "Cobalt Cavalry Bow": "코발트 기수궁",
    "Cobalt Celata": "코발트 보호투구",
    "Cobalt Chain Coif": "코발트 사슬머리쓰개",
    "Cobalt Claw Hammer": "코발트 장도리",
    "Cobalt Claws": "코발트 서슬발톱",
    "Cobalt Claymore": "코발트 클레이모어",
    "Cobalt Cross-pein Hammer": "코발트 단조망치",
    "Cobalt Cuirass": "코발트 전투흉갑",
    "Cobalt Culinary Knife": "코발트 요리칼",
    "Cobalt Dolabra": "코발트 양날곡괭이",
    "Cobalt Doming Hammer": "코발트 판금망치",
    "Cobalt Elmo": "코발트 기사투구",
    "Cobalt File": "코발트 줄판",
    "Cobalt Gauntlets": "코발트 건틀릿",
    "Cobalt Halberd": "코발트 미늘창",
    "Cobalt Hatchet": "코발트 손도끼",
    "Cobalt Haubergeon": "코발트 고리갑옷",
    "Cobalt Ingot": "코발트 주괴",
    "Cobalt Joint Plate": "코발트 이음판",
    "Cobalt Katzbalger": "카츠발게르",
    "Cobalt Knuckles": "코발트 너클",
    "Cobalt Mesail": "코발트 면갑",
    "Cobalt Mitt Gauntlets": "코발트 벙어리 건틀릿",
    "Cobalt Mortar": "코발트 약연",
    "Cobalt Nails": "코발트 못",
    "Cobalt Planisphere": "코발트 천궁도",
    "Cobalt Plate": "코발트판",
    "Cobalt Plate Belt": "코발트판 허리띠",
    "Cobalt Pliers": "코발트 플라이어",
    "Cobalt Preserves": "코발트 보안경",
    "Cobalt Raising Hammer": "코발트 돋을무늬 망치",
    "Cobalt Rings": "코발트 고리",
    "Cobalt Rivets": "코발트 이음못",
    "Cobalt Sabatons": "코발트 판금장화",
    "Cobalt Sallet": "코발트 경량투구",
    "Cobalt Scutum": "코발트 사각방패",
    "Cobalt Scythe": "코발트 큰낫",
    "Cobalt Shamshir": "샴시르",
    "Cobalt Skillet": "코발트 주물 프라이팬",
    "Cobalt Sledgehammer": "코발트 채굴망치",
    "Cobalt Sollerets": "코발트 쇠구두",
    "Cobalt Trident": "삼지창",
    "Cobalt Vambraces": "코발트 완갑",
    "Cobalt Winglet": "날개검",
    "Cobalt Zweihander": "코발트 양손검",
    "Cobalt-barreled Carbine": "코발트 소총",
    "Cobalt-barreled Musketoon": "코발트 단총",
    "Cobalt-plated Caligae": "코발트 장갑군화",
    "Cobalt-plated Jackboots": "코발트 기수장화",
    "Cockatrice Meatballs": "코카트리스 미트볼",
    "Cockpit Exterior Component": "조종석 외장재",
    "Cockpit Interior Component": "조종석 내장재",
    "Codex of the Round": "기사신의 치유서",
    "Codex of the True Griffin": "순종 그리핀 치유서",
    "Coerthan Souvenir": "한랭지 특산품",
    "Coerthan Souvenir Component": "한랭지 특산품 부재",
    "Coeurl Beach Briefs": "커얼무늬 수영복 하의",
    "Coeurl Beach Halter": "커얼무늬 비키니 상의",
    "Coeurl Beach Maro": "커얼무늬 허리천",
    "Coeurl Beach Pareo": "커얼무늬 파레오",
    "Coeurl Beach Tanga": "커얼무늬 비키니 하의",
    "Coeurl Eyeglasses": "커얼 안경",
    "Coeurl Fur": "커얼 털가죽",
    "Coeurl Talisman": "커얼 주술구",
    "Colibri Pink Dye": "염료: 콜리브리색",
    "Combed Wool Rug": "뜨개천 깔개",
    "Commanding Craftsman's Tea": "거장의 약차",
    "Company Chest": "부대 금고",
    "Company Escutcheon": "부대원의 문장방패",
    "Company Hat": "부대원의 모자",
    "Company Tabard": "부대원의 휘장복",
    "Competent Craftsman's Tea": "장인의 약차",
    "Concentrated Spirits of Salt": "농축 염산",
    "Conical Alembic": "원뿔 증류기",
    "Contemporary Pince-nez": "현대식 코안경",
    "Cooking Stove": "요리용 화덕",
    "Cooking for Beginners": "요리 입문서",
    "Copper Choker": "구리 목장식",
    "Copper Ear Cuffs": "구리 귀찌",
    "Copper Earrings": "구리 귀걸이",
    "Copper Gorget": "구리 목가리개",
    "Copper Ingot": "구리 주괴",
    "Copper Needle": "바늘",
    "Copper Ring": "구리 반지",
    "Copper Rings": "구리 고리",
    "Copper Scepter": "홀",
    "Copper Wristlets": "구리 손목장식",
    "Coral Armillae": "백산호 손목고리",
    "Coral Ring": "백산호 반지",
    "Cordial": "강장제",
    "Cornbread": "옥수수빵",
    "Corner Counter": "코너 카운터",
    "Corner Hedge Partition": null,
    "Cornmeal": "옥수수가루",
    "Coronal Straw Hat": "화환 밀짚모자",
    "Coronal Wristband": "꽃장식 손목띠",
    "Cottage Cheese": "코티지 치즈",
    "Cotton Acton": "무명 누비옷",
    "Cotton Bracers": "무명 손보호구",
    "Cotton Breeches": "무명 바지",
    "Cotton Breeches of Crafting": "제작자용 무명 바지",
    "Cotton Canvas": "무명베",
    "Cotton Chausses": "무명 옆트임바지",
    "Cotton Coif": "무명 머리쓰개",
    "Cotton Coif of Gathering": "채집가용 무명 머리쓰개",
    "Cotton Cowl": "무명 수도복",
    "Cotton Dalmatica": "무명 달마티카",
    "Cotton Dalmatica of Gathering": "채집가용 무명 달마티카",
    "Cotton Doublet Vest of Crafting": "제작자용 무명 겹옷조끼",
    "Cotton Doublet Vest of Gathering": "채집가용 무명 겹옷조끼",
    "Cotton Dress Gloves": "무명 예식 장갑",
    "Cotton Dress Shoes": "무명 예식 구두",
    "Cotton Gaskins": "무명 무릎바지",
    "Cotton Halfgloves": "무명 손등장갑",
    "Cotton Halfrobe": "무명 반로브",
    "Cotton Kecks": "무명 덧바지",
    "Cotton Kurta": "무명 쿠르타",
    "Cotton Longsash": "무명 긴 장식띠",
    "Cotton Robe": "무명 로브",
    "Cotton Sarouel": "무명 면직 헐렁바지",
    "Cotton Sash": "무명 장식띠",
    "Cotton Scarf": "무명 스카프",
    "Cotton Shepherd's Slops": "무명 양치기 일자바지",
    "Cotton Shepherd's Tunic": "무명 양치기 튜닉",
    "Cotton Shirt": "무명 셔츠",
    "Cotton Sugarloaf Hat": "무명 고깔모자",
    "Cotton Tabard": "무명 휘장복",
    "Cotton Tights": "무명 쫄바지",
    "Cotton Trapper's Tunic": "무명 매복자 튜닉",
    "Cotton Trousers": "무명 긴바지",
    "Cotton Turban": "무명 터번",
    "Cotton Work Gloves": "무명 작업장갑",
    "Cotton Yarn": "무명실",
    "Cottonseed Oil": "목화씨 기름",
    "Counter Cart": null,
    "Country Flooring": "전원주택 바닥",
    "Country Interior Wall": "전원주택 내벽",
    "Crab Ball": "게살 떡밥",
    "Crab Bow": "대왕게 활",
    "Crab Croquette": "게살 크로켓",
    "Crab Oil": "게 기름",
    "Crabshell Hora": "대왕게 호라",
    "Crafting Tool Component": "가공 도구",
    "Cragsoul Lamp": "타이탄의 등롱",
    "Crawler Silk": "누에실",
    "Crayfish Ball": "민물가재 떡밥",
    "Cream Cheese": "크림 치즈",
    "Creme Brulee": "크렘 브륄레",
    "Crescent Moon Bottoms": "초승달 치마바지",
    "Crescent Moon Cone": "초승달 고깔모자",
    "Crescent Moon Nightcap": "초승달 수면모자",
    "Crescent Moon Nightgown": "초승달 잠옷가운",
    "Crescent Moon Slippers": "초승달 실내화",
    "Crimson Cider": null,
    "Crimson Coral Object": null,
    "Crofter's Wain": "농부의 짐수레",
    "Cropped Flannel Slops": "플란넬 칠부바지",
    "Cropped Twinsilk Slops": "쌍고치 칠부바지",
    "Cropped Wool Slops": "양모 칠부바지",
    "Crosscut Saw": "가로톱",
    "Crow Fly": "까막도래",
    "Crowned Pie": "왕관 파이",
    "Crowsbeak Hammer": "까마귀부리 망치",
    "Crumpet": "크럼펫",
    "Crystal Bell": "미용사 호출 초인종",
    "Crystal Chandelier": "크리스탈 샹들리에",
    "Crystal Glass": "크리스탈 유리판",
    "Culinarian's Apron": "요리사 앞치마",
    "Culinarian's Gaiters": "요리사 구두",
    "Culinarian's Hat": "요리사 모자",
    "Culinarian's Mitts": "요리사 벙어리장갑",
    "Culinarian's Trousers": "요리사 긴바지",
    "Cunning Craftsman's Tea": "명인의 약차",
    "Curved Stepping Stones": "굽은 징검돌",
    "Curved Stepping Stumps": "굽은 징검나무",
    "Custom-made Hammer": "자그마한 망치",
    "Cut Stone": "마름돌",
    "Dagger Soup": "단검 수프",
    "Daggers of the Round": "기사신의 단검",
    "Dalamud Red Dye": "염료: 달라가브색",
    "Danburite": "댄버라이트",
    "Danburite Bracelet": "댄버라이트 팔찌",
    "Danburite Choker": "댄버라이트 목장식",
    "Danburite Earrings": "댄버라이트 귀걸이",
    "Danburite Ring": "댄버라이트 반지",
    "Dark Chestnut Fishing Rod": "어둠밤나무 낚싯대",
    "Dark Chestnut Longbow": "어둠밤나무 장궁",
    "Dark Chestnut Lumber": "어둠밤나무 목재",
    "Dark Chestnut Rod": "어둠밤나무 지팡이",
    "Dark Chestnut Spinning Wheel": "어둠밤나무 물레",
    "Dark Dhalmelskin Gloves": "달멜 짙은 장갑",
    "Dark Divinity Falleth": "오딘 전승 기념비",
    "Dark Pretzel": "프레첼",
    "Dark Vinegar": "발사믹 식초",
    "Dark Vows Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Dark Vows",
    "Darksteel Breastplate": "암철 가슴보호구 부품",
    "Darksteel Buckler": "암철 전투방패",
    "Darksteel Chain Coif": "암철 사슬머리쓰개",
    "Darksteel Couters": "암철 다리보호구 부품",
    "Darksteel Gauntlet Plates": "암철 팔보호구 부품",
    "Darksteel Haubergeon": "암철 고리갑옷",
    "Darksteel Hook": "암철 갈고리",
    "Darksteel Ingot": "암철 주괴",
    "Darksteel Mitt Gauntlets": "암철 벙어리 건틀릿",
    "Darksteel Nugget": "암철 덩어리",
    "Darksteel Plate": "암철판",
    "Darksteel Rings": "암철 고리",
    "Darksteel Rivets": "암철 이음못",
    "Darksteel Scutum": "암철 사각방패",
    "Darksteel Sollerets": "암철 쇠구두",
    "Darksteel Tassets": "암철 허리갑옷",
    "Darksteel Wire": "암철 실",
    "Darksteel-barreled Blunderbuss": "나팔총",
    "Dashing Dhalmelskin Jacket": "고급 달멜 재킷",
    "Dead Hive Battleaxe": "군락의 전투도끼",
    "Dead Hive Bow": "군락의 활",
    "Dead Hive Cane": "군락의 지팡이",
    "Dead Hive Claws": "군락의 서슬발톱",
    "Dead Hive Claymore": "군락의 클레이모어",
    "Dead Hive Codex": "군락의 치유서",
    "Dead Hive Grimoire": "군락의 마법서",
    "Dead Hive Katana": "군락의 외날검",
    "Dead Hive Kris": "군락의 쌍검",
    "Dead Hive Longpole": "군락의 장봉",
    "Dead Hive Musketoon": "군락의 단총",
    "Dead Hive Planisphere": "군락의 천궁도",
    "Dead Hive Rapier": "군락의 레이피어",
    "Dead Hive Scutum": "군락의 사각방패",
    "Dead Hive Shamshir": "군락의 샴시르",
    "Dead Hive Spear": "군락의 창",
    "Dead Man's Chest": "망자의 보물상자",
    "Death's Fingers": "금빛 골짜기의 백골나무",
    "Deck Component": "갑판 부재",
    "Decorated Bone Staff": "강화 주술봉",
    "Decorated Bronze Barbut": "강화 무장투구",
    "Decorated Bronze Mitt Gauntlets": "강화 벙어리 건틀릿",
    "Decorated Buckler": "장식 전투방패",
    "Decorated Copper Scepter": "강화 홀",
    "Decorated Iron Scutum": "강화 철제 사각방패",
    "Decorated Silver Scepter": "강화 은제 홀",
    "Decorative Plating Component": "장식 부재",
    "Deep Hive Ceiling Fan": "무신 라바나의 선풍기 조명",
    "Deep-blue Enchanted Ink": "감청색 마법 잉크",
    "Deep-fried Okeanis": "오케아니스 튀김",
    "Deep-green Enchanted Ink": "취록색 마법 잉크",
    "Deep-red Enchanted Ink": "심홍색 마법 잉크",
    "Deepwood Green Dye": "염료: 밀림 녹색",
    "Deluxe Glade Pendant Lamp": "검은장막 대형 걸이식 램프",
    "Deluxe Manor Fireplace": "별궁의 호화로운 난로",
    "Deluxe Oasis Pendant Lamp": "다날란 대형 걸이식 램프",
    "Deluxe Riviera Pendant Lamp": "라노시아 대형 걸이식 램프",
    "Demilune Bhuj": "반월 굽은날도끼",
    "Demon Wall Sculpture": "악마의 벽 조각상",
    "Desert Ironwood": "다날란 철목",
    "Deus Ex Gratia": "데우스 엑스 그라티아",
    "Deus Ex Verbis": "데우스 엑스 베르비스",
    "Deviled Eggs": "데빌드 에그",
    "Dew Thread": "이슬실",
    "Dhalmel Fricassee": "달멜 스튜",
    "Dhalmel Gratin": "아우플라우프",
    "Dhalmel Leather": "달멜 가죽",
    "Dhalmelskin Armguards of Aiming": "달멜 유격대 팔보호구",
    "Dhalmelskin Armguards of Scouting": "달멜 정찰대 팔보호구",
    "Dhalmelskin Armguards of Striking": "달멜 타격대 팔보호구",
    "Dhalmelskin Belt of Aiming": "달멜 유격대 허리띠",
    "Dhalmelskin Belt of Casting": "달멜 마술사 허리띠",
    "Dhalmelskin Belt of Healing": "달멜 치유사 허리띠",
    "Dhalmelskin Belt of Scouting": "달멜 정찰대 허리띠",
    "Dhalmelskin Belt of Striking": "달멜 타격대 허리띠",
    "Dhalmelskin Breeches of Fending": "달멜 수호자 바지",
    "Dhalmelskin Breeches of Maiming": "달멜 학살자 바지",
    "Dhalmelskin Bush Hat": "달멜 탐험모자",
    "Dhalmelskin Coat": "달멜 외투",
    "Dhalmelskin Codex": "달멜 치유서",
    "Dhalmelskin Crakows of Casting": "달멜 마술사 뾰족신",
    "Dhalmelskin Crakows of Healing": "달멜 치유사 뾰족신",
    "Dhalmelskin Fringe Boots": "달멜 술장식 장화",
    "Dhalmelskin Gloves": "달멜 장갑",
    "Dhalmelskin Grimoire": "달멜 마법서",
    "Dhalmelskin Halfgloves of Crafting": "달멜 손등장갑",
    "Dhalmelskin Jacket of Aiming": "달멜 유격대 재킷",
    "Dhalmelskin Jacket of Scouting": "달멜 정찰대 재킷",
    "Dhalmelskin Jacket of Striking": "달멜 타격대 재킷",
    "Dhalmelskin Leggings of Aiming": "달멜 유격대 다리보호대",
    "Dhalmelskin Leggings of Scouting": "달멜 정찰대 다리보호대",
    "Dhalmelskin Leggings of Striking": "달멜 타격대 다리보호대",
    "Dhalmelskin Moccasins": "달멜 가죽신",
    "Dhalmelskin Shoes": "달멜 신발",
    "Dhalmelskin Thighboots": "달멜 허벅지장화",
    "Dhalmelskin Vest": "달멜 조끼",
    "Diabolos Miniature": "MG 디아볼로스",
    "Diagnostics Module": "분석 시스템",
    "Diamond": "다이아몬드",
    "Diamond Bracelet": "다이아몬드 팔찌",
    "Diamond Chandelier": "얼음신 시바의 샹들리에",
    "Diamond Choker": "다이아몬드 목장식",
    "Diamond Earrings": "다이아몬드 귀걸이",
    "Diamond Ring": "다이아몬드 반지",
    "Diluted Vitriol": "희황산",
    "Dinosaur Leather Gloves": "공룡 가죽 장갑",
    "Dinosaur Leather Shoes": "공룡 가죽 신발",
    "Dinosaur Skeleton": "고대 야수의 골격 표본",
    "Dinosaur Skull": "고대 야수의 두개골 표본",
    "Dinosaur Tailbone": "고대 야수의 꼬리뼈 표본",
    "Dispelling Arrow": "파마의 화살",
    "Display Stand": "장식용 받침대",
    "Disposal Unit Component": "긴급 폐기 부재",
    "Distilled Water": "증류수",
    "Dodo Omelette": "도도 오믈렛",
    "Dodore Belt": "도도레 공구 허리띠",
    "Dodore Boots": "도도레 장화",
    "Dodore Choker": "도도레 목장식",
    "Dodore Doublet": "도도레 겹옷",
    "Dodore Leather": "도도레 가죽",
    "Dodore Ring": "도도레 반지",
    "Dodore Survival Belt": "도도레 구명띠",
    "Doman Iron Alembic": "도마철 증류기",
    "Doman Iron Awl": "도마철 목타",
    "Doman Iron Claw Hammer": "도마철 장도리",
    "Doman Iron Claws": "도마철 서슬발톱",
    "Doman Iron Culinary Knife": "도마철 요리칼",
    "Doman Iron Culverin": "도마철 포총",
    "Doman Iron Daggers": "도마철 단검",
    "Doman Iron File": "도마철 줄판",
    "Doman Iron Frypan": "도마철 프라이팬",
    "Doman Iron Gauntlets of Fending": "도마철 수호자 건틀릿",
    "Doman Iron Gauntlets of Maiming": "도마철 학살자 건틀릿",
    "Doman Iron Greatsword": "도마철 그레이트소드",
    "Doman Iron Greaves of Fending": "도마철 수호자 갑주장화",
    "Doman Iron Greaves of Maiming": "도마철 학살자 갑주장화",
    "Doman Iron Halfheart Saw": "도마철 둥근톱",
    "Doman Iron Hatchet": "도마철 손도끼",
    "Doman Iron Head Knife": "도마철 가죽칼",
    "Doman Iron Kite Shield": "도마철 연모양 방패",
    "Doman Iron Lance": "도마철 랜스",
    "Doman Iron Longsword": "도마철 롱소드",
    "Doman Iron Lump Hammer": "도마철 중형망치",
    "Doman Iron Mortar": "도마철 약연",
    "Doman Iron Pickaxe": "도마철 곡괭이",
    "Doman Iron Pliers": "도마철 플라이어",
    "Doman Iron Raising Hammer": "도마철 돋을무늬 망치",
    "Doman Iron Scythe": "도마철 큰낫",
    "Doman Iron Sledgehammer": "도마철 채굴망치",
    "Doman Iron Tassets of Fending": "도마철 수호자 허리갑옷",
    "Doman Iron Tassets of Maiming": "도마철 학살자 허리갑옷",
    "Doman Iron Uchigatana": "도마철 타도",
    "Doman Iron War Axe": "도마철 전투도끼",
    "Doman Partition": "도마풍 병풍",
    "Doman Rice Balls": "도마풍 주먹밥",
    "Doman Steel Alembic": "도마강철 증류기",
    "Doman Steel Armet of Fending": "도마강철 수호자 철갑투구",
    "Doman Steel Armet of Maiming": "도마강철 학살자 철갑투구",
    "Doman Steel Awl": "도마강철 목타",
    "Doman Steel Battleaxe": "도마강철 전투도끼",
    "Doman Steel Claw Hammer": "도마강철 장도리",
    "Doman Steel Cross-pein Hammer": "도마강철 단조망치",
    "Doman Steel Culinary Knife": "도마강철 요리칼",
    "Doman Steel File": "도마강철 줄판",
    "Doman Steel Frypan Caliente": "도마강철 프라이팬",
    "Doman Steel Gauntlets of Fending": "도마강철 수호자 건틀릿",
    "Doman Steel Gauntlets of Maiming": "도마강철 학살자 건틀릿",
    "Doman Steel Gauntlets of Scouting": "도마강철 정찰대 건틀릿",
    "Doman Steel Gauntlets of Striking": "도마강철 타격대 건틀릿",
    "Doman Steel Greatsword": "도마강철 그레이트소드",
    "Doman Steel Greaves of Fending": "도마강철 수호자 갑주장화",
    "Doman Steel Greaves of Maiming": "도마강철 학살자 갑주장화",
    "Doman Steel Greaves of Scouting": "도마강철 정찰대 갑주장화",
    "Doman Steel Greaves of Striking": "도마강철 타격대 갑주장화",
    "Doman Steel Halberd": "도마강철 미늘창",
    "Doman Steel Hatchet": "도마강철 손도끼",
    "Doman Steel Longsword": "도마강철 롱소드",
    "Doman Steel Main Gauches": "도마강철 맹고쉬",
    "Doman Steel Mortar": "도마강철 약연",
    "Doman Steel Patas": "도마강철 파타",
    "Doman Steel Pliers": "도마강철 플라이어",
    "Doman Steel Raising Hammer": "도마강철 돋을무늬 망치",
    "Doman Steel Round Knife": "도마강철 둥근칼",
    "Doman Steel Saw": "도마강철 톱",
    "Doman Steel Scythe": "도마강철 큰낫",
    "Doman Steel Shield": "도마강철 방패",
    "Doman Steel Sledgehammer": "도마강철 채굴망치",
    "Doman Steel Tabard of Fending": "도마강철 수호자 휘장복",
    "Doman Steel Tabard of Maiming": "도마강철 학살자 휘장복",
    "Doman Steel Tachi": "도마강철 태도",
    "Doman Steel-barreled Musketoon": "도마강철 단총",
    "Doman Sukiyaki": "도마풍 전골",
    "Doman Tea": "도마 수정과",
    "Doman Udon Broth": "도마풍 우동 장국",
    "Double Feather Bed": "큰 깃털침대",
    "Double-jointed Adamantite Pliers": "강화 아다만 플라이어",
    "Down the Up Staircase Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Down the Up Staircase",
    "Drachen Armor Augmentation": "용기사 갑주 보강재",
    "Draconian Potion of Dexterity": "민첩성의 용약",
    "Draconian Potion of Intelligence": "지능의 용약",
    "Draconian Potion of Mind": "정신력의 용약",
    "Draconian Potion of Strength": "힘의 용약",
    "Draconian Potion of Vitality": "활력의 용약",
    "Dragon Fang Earrings": "드래곤 송곳니 귀걸이",
    "Dragon Fang Needle": "드래곤 송곳니 바늘",
    "Dragon Leather": "드래곤 가죽",
    "Dragon Piece": "드래곤 말",
    "Dragonscale Grinding Wheel": "드래곤 비늘 연삭기",
    "Dragonscale Rasp": "용비늘 줄톱",
    "Dragonskin Belt of Crafting": "제작자용 드래곤 가죽 허리띠",
    "Dragonskin Belt of Gathering": "채집가용 드래곤 가죽 허리띠",
    "Dragonskin Belt of Maiming": "드래곤 가죽 학살자 허리띠",
    "Dragonskin Belt of Scouting": "드래곤 가죽 정찰대 허리띠",
    "Dragonskin Belt of Striking": "드래곤 가죽 타격대 허리띠",
    "Dragonskin Boots": "드래곤 가죽 장화",
    "Dragonskin Boots of Aiming": "드래곤 가죽 유격대 장화",
    "Dragonskin Boots of Casting": "드래곤 가죽 마술사 장화",
    "Dragonskin Boots of Healing": "드래곤 가죽 치유사 장화",
    "Dragonskin Bottoms": "드래곤 가죽 하의",
    "Dragonskin Breeches of Fending": "드래곤 가죽 수호자 바지",
    "Dragonskin Breeches of Maiming": "드래곤 가죽 학살자 바지",
    "Dragonskin Breeches of Scouting": "드래곤 가죽 정찰대 바지",
    "Dragonskin Breeches of Striking": "드래곤 가죽 타격대 바지",
    "Dragonskin Choker": "드래곤 가죽 목장식",
    "Dragonskin Codex": "드래곤 가죽 치유서",
    "Dragonskin Gloves of Aiming": "드래곤 가죽 유격대 장갑",
    "Dragonskin Gloves of Casting": "드래곤 가죽 마술사 장갑",
    "Dragonskin Gloves of Healing": "드래곤 가죽 치유사 장갑",
    "Dragonskin Grimoire": "드래곤 가죽 마법서",
    "Dragonskin Ring": "드래곤 가죽 반지",
    "Dragonskin Wristbands": "드래곤 가죽 손목띠",
    "Dragoon Piece": "용기사 말",
    "Dravanian Down Tree": "드라바니아 관상목",
    "Dried Black Oldrose": "올드로즈 머리장식: 검정",
    "Dried Blue Oldrose": "올드로즈 머리장식: 파랑",
    "Dried Green Oldrose": "올드로즈 머리장식: 초록",
    "Dried Orange Oldrose": "올드로즈 머리장식: 주황",
    "Dried Plums": "건자두",
    "Dried Purple Oldrose": "올드로즈 머리장식: 보라",
    "Dried Red Oldrose": "올드로즈 머리장식: 빨강",
    "Dried Well": "검은장막 우물",
    "Dried White Oldrose": "올드로즈 머리장식: 하양",
    "Dried Yellow Oldrose": "올드로즈 머리장식: 노랑",
    "Drinking Apkallu": "물 마시는 아프칼루",
    "Dual-plated Durium Planisphere": "취은 천궁도",
    "Dual-plated Koppranickel Planisphere": "강화 백동 천궁도",
    "Duck Broth": "오리 육수",
    "Durium Astrometer": "취은 천체광도계",
    "Durium Chaplets": "취은 손등고리",
    "Durium Foil": "취은 플레뢰",
    "Durium Hairpin of Fending": "취은 수호자 머리꽂이",
    "Durium Hairpin of Maiming": "취은 학살자 머리꽂이",
    "Durium Ingot": "취은 주괴",
    "Durium Lapidary Hammer": "취은 세공망치",
    "Durium Nugget": "취은 덩어리",
    "Durium Rod": "취은 지팡이",
    "Durium Smallsword": "취은 스몰소드",
    "Durium Staff": "취은 주술봉",
    "Durium Texture Hammer": "취은 보석공예 망치",
    "Dzemael Gratin": "제멜 가 그라탱",
    "Dzo Horn Needle": "쇠뿔 바늘",
    "Dzo Steak": null,
    "Eagle-crested Round Shield": "참수리 방패",
    "Earth Brand": "땅의 주술가시",
    "Earth Ward Hi-Potion": "방토의 묘약",
    "Earth Ward Mega-Potion": "방토의 비약",
    "Earth Ward Potion": "방토의 약",
    "Easel": "화판틀",
    "Eastern Teahouse Bench": "동방의 찻집 탁자",
    "Ebony Cane": "흑단나무 지팡이",
    "Ebony Longbow": "흑단나무 장궁",
    "Ebony Lumber": "흑단나무 목재",
    "Ebony Staff": "흑단나무 주술봉",
    "Echo Drops": "메아리 약",
    "Edge of the Fiend": "마신의 양손검",
    "Eel Pie": "장어 파이",
    "Eft Steak": "큰도롱뇽 스테이크",
    "Egg Foo Young": "게살 달걀부침",
    "Egret Dolabra": "백로 양날곡괭이",
    "Eikon Cloth": "야만신 직물",
    "Eikon Cloth Acton of Aiming": "야만신 직물 유격대 누비옷",
    "Eikon Cloth Acton of Healing": "야만신 직물 치유사 누비옷",
    "Eikon Cloth Acton of Scouting": "야만신 직물 정찰대 누비옷",
    "Eikon Cloth Brais of Casting": "야만신 직물 마술사 치마",
    "Eikon Cloth Brais of Maiming": "야만신 직물 학살자 바지",
    "Eikon Cloth Brais of Striking": "야만신 직물 타격대 바지",
    "Eikon Cloth Corset of Casting": "야만신 직물 마술사 허리조이개",
    "Eikon Cloth Corset of Healing": "야만신 직물 치유사 허리조이개",
    "Eikon Cloth Culottes of Aiming": "야만신 직물 유격대 치마바지",
    "Eikon Cloth Culottes of Healing": "야만신 직물 치유사 치마",
    "Eikon Cloth Culottes of Scouting": "야만신 직물 정찰대 치마바지",
    "Eikon Cloth Hat of Aiming": "야만신 직물 유격대 모자",
    "Eikon Cloth Hat of Healing": "야만신 직물 치유사 모자",
    "Eikon Cloth Hat of Scouting": "야만신 직물 정찰대 모자",
    "Eikon Cloth Sleeves of Aiming": "야만신 직물 유격대 소매장갑",
    "Eikon Cloth Sleeves of Healing": "야만신 직물 치유사 소매장갑",
    "Eikon Cloth Sleeves of Scouting": "야만신 직물 정찰대 소매장갑",
    "Eikon Iron Earring of Aiming": "야만신 합금 유격대 귀걸이",
    "Eikon Iron Earring of Casting": "야만신 합금 마술사 귀걸이",
    "Eikon Iron Earring of Fending": "야만신 합금 수호자 귀걸이",
    "Eikon Iron Earring of Healing": "야만신 합금 치유사 귀걸이",
    "Eikon Iron Earring of Slaying": "야만신 합금 공격대 귀걸이",
    "Eikon Iron Grinding Wheel": "야만신 합금 연삭기",
    "Eikon Iron Ingot": "야만신 합금 주괴",
    "Eikon Iron Lapidary Hammer": "야만신 합금 세공망치",
    "Eikon Iron Needle": "야만신 합금 바늘",
    "Eikon Iron Ring of Aiming": "야만신 합금 유격대 반지",
    "Eikon Iron Ring of Casting": "야만신 합금 마술사 반지",
    "Eikon Iron Ring of Fending": "야만신 합금 수호자 반지",
    "Eikon Iron Ring of Healing": "야만신 합금 치유사 반지",
    "Eikon Iron Ring of Slaying": "야만신 합금 공격대 반지",
    "Eikon Leather": "야만신 가죽",
    "Eikon Leather Armguards of Casting": "야만신 가죽 마술사 팔보호구",
    "Eikon Leather Armguards of Maiming": "야만신 가죽 학살자 팔보호구",
    "Eikon Leather Armguards of Striking": "야만신 가죽 타격대 팔보호구",
    "Eikon Leather Breeches of Fending": "야만신 가죽 수호자 바지",
    "Eikon Leather Corselet of Casting": "야만신 가죽 마술사 흉갑",
    "Eikon Leather Corselet of Maiming": "야만신 가죽 학살자 흉갑",
    "Eikon Leather Corselet of Striking": "야만신 가죽 타격대 흉갑",
    "Eikon Leather Headgear of Casting": "야만신 가죽 마술사 머리보호구",
    "Eikon Leather Headgear of Maiming": "야만신 가죽 학살자 머리보호구",
    "Eikon Leather Headgear of Striking": "야만신 가죽 타격대 머리보호구",
    "Eikon Leather Leg Guards of Casting": "야만신 가죽 마술사 장화",
    "Eikon Leather Leg Guards of Maiming": "야만신 가죽 학살자 다리보호구",
    "Eikon Leather Leg Guards of Striking": "야만신 가죽 타격대 다리보호구",
    "Eikon Leather Ringbelt of Aiming": "야만신 가죽 유격대 고리허리띠",
    "Eikon Leather Ringbelt of Scouting": "야만신 가죽 정찰대 고리허리띠",
    "Eikon Leather Thighboots of Aiming": "야만신 가죽 유격대 허벅지장화",
    "Eikon Leather Thighboots of Healing": "야만신 가죽 치유사 장화",
    "Eikon Leather Thighboots of Scouting": "야만신 가죽 정찰대 허벅지장화",
    "Electrum Alembic": "호박금 증류기",
    "Electrum Choker": "호박금 목장식",
    "Electrum Circlet (Amber)": "호박금 머리장식(호박석)",
    "Electrum Circlet (Rubellite)": "호박금 머리장식(홍전기석)",
    "Electrum Circlet (Spinel)": "호박금 머리장식(첨정석)",
    "Electrum Circlet (Tourmaline)": "호박금 머리장식(전기석)",
    "Electrum Circlet (Turquoise)": "호박금 머리장식(터키석)",
    "Electrum Circlet (Zircon)": "호박금 머리장식(지르콘)",
    "Electrum Ear Cuffs": "호박금 귀찌",
    "Electrum Earrings": "호박금 귀걸이",
    "Electrum Gorget": "호박금 목가리개",
    "Electrum Head Knife": "호박금 가죽칼",
    "Electrum Ingot": "호박금 주괴",
    "Electrum Lapidary Hammer": "호박금 세공망치",
    "Electrum Monocle": "단안경",
    "Electrum Needle": "호박금 바늘",
    "Electrum Ring": "호박금 반지",
    "Electrum Ring of Crafting": "제작자용 호박금 반지",
    "Electrum Rings": "호박금 고리",
    "Electrum Scepter": "호박금 홀",
    "Electrum Star Globe": "호박금 천구의",
    "Electrum Wristlets": "호박금 손목장식",
    "Electrum Wristlets of Crafting": "제작자용 호박금 손목장식",
    "Elegant Bustle": "고급 뒷주름 드레스",
    "Elegant Rimless Glasses": "고품격 무테 안경",
    "Elixir": "엘릭서",
    "Elm Cane": "느릅나무 지팡이",
    "Elm Crook": "느릅나무 홀장",
    "Elm Fishing Rod": "느릅나무 낚싯대",
    "Elm Longbow": "느릅나무 활",
    "Elm Lumber": "느릅나무 목재",
    "Elm Macuahuitl": "느릅나무 마쿠아후이틀",
    "Elm Pattens": "느릅나무덧신",
    "Elm Spinning Wheel": "느릅나무 물레",
    "Elm Velocity Bow": "가벼운 느릅나무 활",
    "Embossed Book of Electrum": "강화 호박금 책",
    "Embossed Book of Silver": "강화 은제 책",
    "Embrace of the Vortex": "돌풍의 포옹",
    "Emerald": "에메랄드",
    "Emerald Bracelet": "에메랄드 팔찌",
    "Emerald Choker": "에메랄드 목장식",
    "Emerald Earrings": "에메랄드 귀걸이",
    "Emerald Ring": "에메랄드 반지",
    "Emerald Soup": "에메랄드 수프",
    "Emperor's Throne": "시황제의 옥좌",
    "Enchanted Aurum Regis Ink": "황제금 마법 잉크",
    "Enchanted Copper Ink": "구리 마법 잉크",
    "Enchanted Durium Ink": "취은 마법 잉크",
    "Enchanted Electrum Ink": "호박금 마법 잉크",
    "Enchanted Gold Ink": "금 마법 잉크",
    "Enchanted Hardsilver Ink": "경은 마법 잉크",
    "Enchanted Iron Ink": "철 마법 잉크",
    "Enchanted Koppranickel Ink": "백동 마법 잉크",
    "Enchanted Mythril Ink": "미스릴 마법 잉크",
    "Enchanted Mythrite Ink": "미스라이트 마법 잉크",
    "Enchanted Palladium Ink": "팔라듐 마법 잉크",
    "Enchanted Platinum Ink": "백금 마법 잉크",
    "Enchanted Quicksilver": "마법 수은",
    "Enchanted Rose Gold Ink": "홍금 마법 잉크",
    "Enchanted Silver Ink": "은 마법 잉크",
    "Endless Expanse Astrometer": "쪽빛하늘 천체광도계",
    "Endless Expanse Battleaxe": "쪽빛하늘 전투도끼",
    "Endless Expanse Cane": "쪽빛하늘 지팡이",
    "Endless Expanse Codex": "쪽빛하늘 치유서",
    "Endless Expanse Greatsword": "쪽빛하늘 그레이트소드",
    "Endless Expanse Grimoire": "쪽빛하늘 마법서",
    "Endless Expanse Handgonne": "쪽빛하늘 권총",
    "Endless Expanse Katana": "쪽빛하늘 외날검",
    "Endless Expanse Longbow": "쪽빛하늘 장궁",
    "Endless Expanse Longpole": "쪽빛하늘 장봉",
    "Endless Expanse Machetes": "쪽빛하늘 마체테",
    "Endless Expanse Partisan": "쪽빛하늘 유격창",
    "Endless Expanse Patas": "쪽빛하늘 파타",
    "Endless Expanse Rapier": "쪽빛하늘 레이피어",
    "Endless Expanse Shield": "쪽빛하늘 방패",
    "Endless Expanse Sword": "쪽빛하늘 검",
    "Engage Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Engage",
    "Engine Casing Component": "기관 외장 부재",
    "Engine Jointing Component": "에카틀 기관부 접합재",
    "Engraved Goatskin Grimoire": "강화 큰뿔염소 마법서",
    "Engraved Hard Leather Grimoire": "강화 질긴 가죽 마법서",
    "Engraved Leather Grimoire": "강화 마법서",
    "Enterprise Miniature": "MG 엔터프라이즈",
    "Eorzean Lantern": null,
    "Eorzean Map Table": "드래곤 수비 요새의 작전회의 탁자",
    "Equilibrium Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Equilibrium",
    "Erudite's Picatrix of Casting": "박학한 마술사의 비술서",
    "Erudite's Picatrix of Healing": "박학한 치유사의 비술서",
    "Escape Flyer Component": "긴급 탈출 도구",
    "Eternal Wind Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Eternal Wind",
    "Ether": "에테르",
    "Evoker's Attire Augmentation": "초래자의 예복 보강재",
    "Examination Uchigatana": "외날검 견본",
    "Exhaust Outlet Component": "배기계 부재",
    "Expanse Barding": "비스마르크 갑주",
    "Expanse Fountain": "비스마르크의 영혼샘",
    "Expeditioner's Coat": "탐험대 외투",
    "Expeditioner's Gloves": "탐험대 장갑",
    "Expeditioner's Kecks": "탐험대 덧바지",
    "Expeditioner's Moccasins": "탐험대 가죽신",
    "Expeditioner's Pantalettes": "탐험대 반바지",
    "Expeditioner's Tabard": "탐험대 휘장복",
    "Expeditioner's Thighboots": "탐험대 허벅지장화",
    "Exploding Kupo Nut": "연막 열매",
    "Explorer's Campfire": "탐험가의 모닥불",
    "Extreme Survival Shirt": "극한의 야영 셔츠",
    "Extreme Survival Slops": "극한의 야영 일자바지",
    "Eye Drops": "안약",
    "Eye of Earth": "옥토석",
    "Eye of Fire": "열화석",
    "Eye of Ice": "한빙석",
    "Eye of Lightning": "전뢰석",
    "Eye of Water": "청수석",
    "Eye of Wind": "훈풍석",
    "Faerie Chandelier": "요정 샹들리에",
    "Fake Kupo Nut": "가짜 열매",
    "Falconer's Boots": "매조련사 장화",
    "Falconer's Bottoms": "매조련사 하의",
    "Falconer's Shirt": "매조련사 셔츠",
    "Fallen Angel Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Fallen Angel",
    "Fang Earrings": "송곳니 귀걸이",
    "Fang Necklace": "송곳니 목걸이",
    "Far Eastern Antique": "동방풍 소장품",
    "Far Eastern Antique Component": "동방풍 소장품 부재",
    "Farreach Canvas": "항해용 돛천",
    "Faust Striking Dummy": "파우스트 나무인형",
    "Feathered Harpoon": "깃털 작살창",
    "Featherlight Shortsword": "가벼운 쇼트소드",
    "Felt Beret": "펠트 베레모",
    "Felt Bliaud": "펠트 블리오",
    "Felt Bracers": "펠트 손보호구",
    "Felt Cavalier's Hat": "펠트 근위대 모자",
    "Felt Chausses": "펠트 옆트임바지",
    "Felt Coif": "펠트 머리쓰개",
    "Felt Coif of Gathering": "채집가용 펠트 머리쓰개",
    "Felt Dress Gloves": "펠트 예식 장갑",
    "Felt Dress Shoes": "펠트 예식 구두",
    "Felt Gaskins": "펠트 무릎바지",
    "Felt Gown": "펠트 가운",
    "Felt Halfgloves": "펠트 손등장갑",
    "Felt Hat": "펠트 모자",
    "Felt Kecks": "펠트 덧바지",
    "Felt Lining": "펠트지",
    "Felt Robe": "펠트 로브",
    "Felt Sash": "펠트 장식띠",
    "Felt Trousers": "펠트 긴바지",
    "Felt Work Gloves": "펠트 작업장갑",
    "Fermented Butter": "발효 버터",
    "Fiend Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Fiend",
    "Fig Bavarois": "무화과 바바루아",
    "Fighter's Armor Augmentation": "투사 갑주 보강재",
    "Figurehead Component": "에카틀 깃털 장식",
    "Finger Sandwich": "비스마르크 달걀 샌드위치",
    "Fingerless Boarskin Gloves": "멧돼지 반장갑",
    "Fingerless Boarskin Gloves of Gathering": "채집가용 멧돼지 반장갑",
    "Fingerless Goatskin Gloves": "큰뿔염소 반장갑",
    "Fingerless Goatskin Gloves of Gathering": "채집가용 큰뿔염소 반장갑",
    "Fingerless Hard Leather Gloves": "질긴 가죽 반장갑",
    "Fingerless Leather Gloves": "반장갑",
    "Fingerless Peisteskin Gloves": "독뿔도마뱀 반장갑",
    "Fingerless Peisteskin Gloves of Gathering": "채집가용 독뿔도마뱀 반장갑",
    "Fingerless Raptorskin Gloves": "랍토르 반장갑",
    "Fingerless Raptorskin Gloves of Gathering": "채집가용 랍토르 반장갑",
    "Finishing Component": "에카틀 중요 부재",
    "Fire Brand": "불의 주술가시",
    "Fire Ward Hi-Potion": "방화의 묘약",
    "Fire Ward Mega-Potion": "방화의 비약",
    "Fire Ward Potion": "방화의 약",
    "Fire of the Fiend": "마신의 총",
    "Fire of the Round": "기사신의 총",
    "Firebricks": "벽돌",
    "Firewood": "베어낸 장작",
    "Firm Tofu": "두부",
    "Fish Glue": "물고기아교",
    "Fish Oil": "생선 기름",
    "Fish Soup": "생선 수프",
    "Fish Stew": "생선국",
    "Fisher's Gaskins": "어부 무릎바지",
    "Fisher's Gloves": "어부 장갑",
    "Fisher's Shirt": "어부 셔츠",
    "Fisher's Wading Boots": "어부 작업장화",
    "Fishmeal": "생선가루",
    "Fists of the Fiend": "마신의 주먹",
    "Flannel Knit Cap": "플란넬 털모자",
    "Flannel Suspenders": "플란넬 멜빵셔츠",
    "Flat Cap": "빵모자",
    "Flatbread": "납작빵",
    "Flaugnarde": "사과 플로냐르드",
    "Flawless Band": "순정의 반지",
    "Flint Caviar": "흑진주 캐비어",
    "Floating Minnow": "떠오르는 피라미",
    "Fluorite": "형석",
    "Fluorite Bracelet": "형석 팔찌",
    "Fluorite Choker": "형석 목장식",
    "Fluorite Earrings": "형석 귀걸이",
    "Fluorite Lens": "형석 렌즈",
    "Fluorite Ring": "형석 반지",
    "Flying Chair": "비행의자",
    "Folded High Steel Greatsword": "경강 그레이트소드",
    "Folded High Steel Knuckles": "강화 경강 너클",
    "Fool's Portal": "모조 창문",
    "Footsteps in the Snow Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Footsteps in the Snow",
    "Forager's Scythe": "탐색자의 큰낫",
    "Forager's Shoes": "탐색자의 신발",
    "Forager's Sledgehammer": "탐색자의 채굴망치",
    "Forager's Slops": "탐색자의 일자바지",
    "Forager's Vest": "탐색자의 조끼",
    "Forager's Wristguards": "탐색자의 손목보호구",
    "Forest Miq'abob": "미코테식 버섯산적",
    "Forgemaster's Gloves": "제련소장 장갑",
    "Forgemaster's Goggles": "제련소장 고글",
    "Forgemaster's Hammer": "제련소장 단조망치",
    "Forgemaster's Redingote": "제련소장 장외투",
    "Forgemaster's Sandals": "제련소장 샌들",
    "Forgemaster's Slops": "제련소장 일자바지",
    "Fortemps Manor Interior Wall": "포르탕 저택 내벽",
    "Fortified Claw Hammer": "강화 아다만 장도리",
    "Foundation Component": "기초공사 자재",
    "Fried Egg": "달걀 프라이",
    "From the Ashes Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: From the Ashes",
    "Frozen Spirits": "얼린 칵테일",
    "Frumenty": "우유 밀죽",
    "Frypan Caliente": "사보텐더 프라이팬",
    "Funguar Chair": "버섯 의자",
    "Fur-lined Dhalmelskin boots": "달멜 털장식 장화",
    "Fur-lined Gazelleskin Boots": "가젤 털장식 장화",
    "Fur-lined Saurian Boots": "원시룡 털장식 장화",
    "Furnace Ring": "불꽃의 반지",
    "Futo-maki Roll": null,
    "Gagana Leather": "가가나 가죽",
    "Gaganaskin Belt of Aiming": "가가나 유격대 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Casting": "가가나 마술사 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Fending": "가가나 수호자 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Gathering": "채집가용 가가나 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Healing": "가가나 치유사 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Maiming": "가가나 학살자 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Scouting": "가가나 정찰대 허리띠",
    "Gaganaskin Belt of Striking": "가가나 타격대 허리띠",
    "Gaganaskin Boots of Aiming": "가가나 유격대 장화",
    "Gaganaskin Bush Hat": "가가나 탐험모자",
    "Gaganaskin Chaps of Aiming": "가가나 유격대 덧바지",
    "Gaganaskin Fringe Boots": "가가나 술장식 장화",
    "Gaganaskin Gloves": "가가나 장갑",
    "Gaganaskin Gloves of Aiming": "가가나 유격대 장갑",
    "Gaganaskin Halfgloves": "가가나 손등장갑",
    "Gaganaskin Hat of Aiming": "가가나 유격대 모자",
    "Gaganaskin Hose of Fending": "가가나 수호자 기마바지",
    "Gaganaskin Hose of Maiming": "가가나 학살자 기마바지",
    "Gaganaskin Jacket of Aiming": "가가나 유격대 재킷",
    "Gaganaskin Leg Guards of Fending": "가가나 수호자 다리보호구",
    "Gaganaskin Leg Guards of Maiming": "가가나 학살자 다리보호구",
    "Gaganaskin Sandals of Casting": "가가나 마술사 샌들",
    "Gaganaskin Sandals of Healing": "가가나 치유사 샌들",
    "Gaganaskin Sandals of Scouting": "가가나 정찰대 샌들",
    "Gaganaskin Sandals of Striking": "가가나 타격대 샌들",
    "Gaganaskin Shoes": "가가나 신발",
    "Gaganaskin Vest": "가가나 조끼",
    "Gallant Armor Augmentation": "용맹함의 갑주 보강재",
    "Galleass Wheel": "갈레아스선 조타륜",
    "Galleymaster's Frypan": "주방장 프라이팬",
    "Galleymaster's Gloves": "주방장 장갑",
    "Galleymaster's Top Boots": "주방장 둥근장화",
    "Galleymaster's Toque": "주방장 조리모",
    "Galleymaster's Trousers": "주방장 긴바지",
    "Galleymaster's Whites": "주방장 앞치마",
    "Galvanized Garlond Steel": "초경도 갈론드강",
    "Gameni": "야채조림",
    "Garden Pond": "정원 연못",
    "Gargoyle Sculpture": "가고일 조각상",
    "Garlond Steel": "갈론드강",
    "Garnet": "석류석",
    "Garnet Bracelet": "석류석 팔찌",
    "Garnet Choker": "석류석 목장식",
    "Garnet Earrings": "석류석 귀걸이",
    "Garnet Grinding Wheel": "석류석 연삭기",
    "Garnet Ring": "석류석 반지",
    "Gathering Tool Component": "채집도구 보강재",
    "Gaze of the Vortex": "돌풍의 눈길",
    "Gazelle Horn Fishing Rod": "가젤뿔 낚싯대",
    "Gazelle Horn Needle": "가젤뿔 바늘",
    "Gazelle Leather": "가젤 가죽",
    "Gazelleskin Armguards of Aiming": "가젤 유격대 손보호구",
    "Gazelleskin Armguards of Casting": "가젤 마술사 팔보호구",
    "Gazelleskin Belt of Gathering": "채집가용 가젤 허리띠",
    "Gazelleskin Boots of Aiming": "가젤 유격대 장화",
    "Gazelleskin Boots of Casting": "가젤 마술사 장화",
    "Gazelleskin Boots of Healing": "가젤 치유사 장화",
    "Gazelleskin Bracers of Fending": "가젤 수호자 손보호구",
    "Gazelleskin Bracers of Healing": "가젤 치유사 손보호구",
    "Gazelleskin Brais of Maiming": "가젤 학살자 반바지",
    "Gazelleskin Brais of Scouting": "가젤 정찰대 반바지",
    "Gazelleskin Brais of Striking": "가젤 타격대 반바지",
    "Gazelleskin Choker": "가젤 목장식",
    "Gazelleskin Coat of Fending": "가젤 수호자 외투",
    "Gazelleskin Coat of Healing": "가젤 치유사 외투",
    "Gazelleskin Codex": "가젤 치유서",
    "Gazelleskin Corselet of Maiming": "가젤 학살자 흉갑",
    "Gazelleskin Corselet of Scouting": "가젤 정찰대 흉갑",
    "Gazelleskin Corselet of Striking": "가젤 타격대 흉갑",
    "Gazelleskin Earrings": "가젤 귀걸이",
    "Gazelleskin Gloves of Crafting": "제작자용 가젤 장갑",
    "Gazelleskin Grimoire": "가젤 마도서",
    "Gazelleskin Open-toe Boots of Maiming": "가젤 학살자 발트임 장화",
    "Gazelleskin Open-toe Boots of Scouting": "가젤 정찰대 앞트임 장화",
    "Gazelleskin Open-toe Boots of Striking": "가젤 타격대 앞트임 장화",
    "Gazelleskin Ring": "가젤 가죽반지",
    "Gazelleskin Ringbelt of Aiming": "가젤 유격대 고리허리띠",
    "Gazelleskin Ringbelt of Scouting": "가젤 정찰대 고리허리띠",
    "Gazelleskin Ringbelt of Striking": "가젤 타격대 고리허리띠",
    "Gazelleskin Shoes": "가젤 신발",
    "Gazelleskin Twinbelt of Aiming": "가젤 유격대 십자허리띠",
    "Gazelleskin Twinbelt of Scouting": "가젤 정찰대 십자허리띠",
    "Gazelleskin Twinbelt of Striking": "가젤 타격대 십자허리띠",
    "Gazelleskin Wristband": "가젤 손목띠",
    "Gelatin": "젤라틴",
    "Gemmaster's Chaplets": "보석공방장 손등고리",
    "Gemmaster's Coronal": "보석공방장 보관",
    "Gemmaster's Gown": "보석공방장 가운",
    "Gemmaster's Mallet": "보석공방장 세공망치",
    "Gemmaster's Sandals": "보석공방장 샌들",
    "Gemmaster's Trousers": "보석공방장 긴바지",
    "Gemscope": "현미경",
    "Ghostmaws": "감옥의 망자풀",
    "Giantsgall Cane": "거인의 지팡이",
    "Giantsgall Claws": "거인의 서슬발톱",
    "Giantsgall Cleavers": "거인의 살육도",
    "Giantsgall Guillotine": "거인의 단두검",
    "Giantsgall Knifelock": "거인의 봉쇄총",
    "Giantsgall Longbow": "거인의 장궁",
    "Giantsgall Longstaff": "거인의 장주술봉",
    "Giantsgall Longsword": "거인의 롱소드",
    "Giantsgall Star Globe": "거인의 천구의",
    "Giantsgall Trident": "거인의 삼지창",
    "Giantsgall War Axe": "거인의 전쟁도끼",
    "Gilded Rosewood Fishing Rod": "강화 자단나무 낚싯대",
    "Ginger Cookie": "생강 쿠키",
    "Glacial Boots": "빙하 장화",
    "Glacial Coat": "빙하 외투",
    "Glade Arched Door": "숲속의 아치형 대문",
    "Glade Armchair": "검은장막 안락의자",
    "Glade Awning": "검은장막 차양",
    "Glade Banner": "검은장막 현수막",
    "Glade Bathtub": "검은장막 욕조",
    "Glade Bed": "검은장막 침대",
    "Glade Bench": "검은장막 긴 의자",
    "Glade Blossom Rug": "검은장막 원형 깔개",
    "Glade Bookshelf": "검은장막 책장",
    "Glade Canopy Bed": "검은장막 덮개침대",
    "Glade Cartonnier": "검은장막 서류 정리함",
    "Glade Chair": "검은장막 나무 의자",
    "Glade Chandelier": "검은장막 샹들리에",
    "Glade Classical Door": "숲속의 전통식 대문",
    "Glade Classical Window": "숲속의 전통식 창문",
    "Glade Cobblestone Wall": "숲속의 돌 담장",
    "Glade Cottage Roof (Composite)": "숲속의 아담한 복합조 주택 지붕",
    "Glade Cottage Roof (Stone)": "숲속의 아담한 석조 주택 지붕",
    "Glade Cottage Roof (Wood)": "숲속의 아담한 목조 주택 지붕",
    "Glade Cottage Wall (Composite)": "숲속의 아담한 복합조 주택 외벽",
    "Glade Cottage Wall (Stone)": "숲속의 아담한 석조 주택 외벽",
    "Glade Cottage Wall (Wood)": "숲속의 아담한 목조 주택 외벽",
    "Glade Couch": "검은장막 침대의자",
    "Glade Counter": "검은장막 대면책상",
    "Glade Cupboard": "검은장막 찬장",
    "Glade Cushion": "검은장막 쿠션",
    "Glade Desk": "검은장막 책상",
    "Glade Dining Table": "검은장막 식탁",
    "Glade Doormat": "검은장막 현관깔개",
    "Glade Drawer Table": "검은장막 서랍탁자",
    "Glade Floor Lamp": "검은장막 조명등",
    "Glade Flooring": "검은장막 바닥",
    "Glade Flora Interior Wall": "검은장막 잎무늬 내벽",
    "Glade Flower Vase": "검은장막 꽃병",
    "Glade Fringed Rug": "검은장막 술장식 깔개",
    "Glade Half Partition": "검은장막 반칸막이",
    "Glade Hanging Placard": "검은장막 벽걸이 간판",
    "Glade Hedgewall": "숲속의 관목 담장",
    "Glade House Roof (Composite)": "숲속의 복합조 주택 지붕",
    "Glade House Roof (Stone)": "숲속의 석조 주택 지붕",
    "Glade House Roof (Wood)": "숲속의 목조 주택 지붕",
    "Glade House Wall (Composite)": "숲속의 복합조 주택 외벽",
    "Glade House Wall (Stone)": "숲속의 석조 주택 외벽",
    "Glade House Wall (Wood)": "숲속의 목조 주택 외벽",
    "Glade Interior Wall": "검은장막 내벽",
    "Glade Lamppost": "검은장막 가로등",
    "Glade Lancet Door": "숲속의 뾰족 대문",
    "Glade Lancet Window": "숲속의 뾰족 창문",
    "Glade Lantern": "검은장막 램프",
    "Glade Mansion Roof (Composite)": "숲속의 대형 복합조 주택 지붕",
    "Glade Mansion Roof (Stone)": "숲속의 대형 석조 주택 지붕",
    "Glade Mansion Roof (Wood)": "숲속의 대형 목조 주택 지붕",
    "Glade Mansion Wall (Composite)": "숲속의 대형 복합조 주택 외벽",
    "Glade Mansion Wall (Stone)": "숲속의 대형 석조 주택 외벽",
    "Glade Mansion Wall (Wood)": "숲속의 대형 목조 주택 외벽",
    "Glade Open-shelf Bookcase": "검은장막 선반",
    "Glade Partition": "검은장막 칸막이",
    "Glade Path Light": "검은장막 난쟁이등",
    "Glade Pendant Lamp": "검은장막 걸이식 램프",
    "Glade Pillar": "검은장막 기둥",
    "Glade Placard": "검은장막 간판",
    "Glade Round Table": "검은장막 원탁",
    "Glade Rounded Chimney": "검은장막 원형 굴뚝",
    "Glade Rounded Window": "숲속의 원형 창문",
    "Glade Roundpole Fence": "숲속의 나무 담장",
    "Glade Rug": "검은장막 깔개",
    "Glade Sideboard": "검은장막 협탁",
    "Glade Stall": "검은장막 소형 대면책상",
    "Glade Stool": "검은장막 의자",
    "Glade Table": "검은장막 탁자",
    "Glade Tea Set": "검은장막 홍차 세트",
    "Glade Thatch Chimney": "검은장막 이엉 굴뚝",
    "Glade Thatch Wall": "숲속의 이엉 담장",
    "Glade Tiled Awning": "검은장막 기와 차양",
    "Glade Wall Chimney": "검은장막 벽붙이 굴뚝",
    "Glade Wall Chronometer": "검은장막 벽시계",
    "Glade Wardrobe": "검은장막 옷장",
    "Glamour Prism": null,
    "Goathorn Staff": "염소뿔 주술봉",
    "Goatskin Armguards": "큰뿔염소 팔보호구",
    "Goatskin Belt": "큰뿔염소 가죽 허리띠",
    "Goatskin Boots": "큰뿔염소 장화",
    "Goatskin Brais": "큰뿔염소 반바지",
    "Goatskin Breeches": "큰뿔염소 바지",
    "Goatskin Choker": "큰뿔염소 목장식",
    "Goatskin Crakows": "큰뿔염소 뾰족신",
    "Goatskin Crakows of Gathering": "채집가용 큰뿔염소 뾰족신",
    "Goatskin Duckbills": "큰뿔염소 부리신",
    "Goatskin Espadrilles": "큰뿔염소 단화",
    "Goatskin Eyepatch": "큰뿔염소 안대",
    "Goatskin Grimoire": "큰뿔염소 마법서",
    "Goatskin Jacket": "큰뿔염소 재킷",
    "Goatskin Leg Guards": "큰뿔염소 다리보호구",
    "Goatskin Leggings": "큰뿔염소 다리보호대",
    "Goatskin Lightmitts": "큰뿔염소 경량 벙어리장갑",
    "Goatskin Mitts": "큰뿔염소 벙어리장갑",
    "Goatskin Pot Helm": "큰뿔염소 전투모",
    "Goatskin Ring": "큰뿔염소 반지",
    "Goatskin Ringbands": "큰뿔염소 고리띠",
    "Goatskin Satchel Belt": "큰뿔염소 주머니띠",
    "Goatskin Targe": "큰뿔염소 소형방패",
    "Goatskin Tool Belt": "큰뿔염소 공구 허리띠",
    "Goatskin Wristbands": "큰뿔염소 손목띠",
    "Goatskin Wristbands of Gathering": "채집가용 큰뿔염소 손목띠",
    "Goatskin Wristguards": "큰뿔염소 손목보호구",
    "Goblin Jig": "고블린 지그",
    "Goblin Longsword": "고블린 롱소드",
    "Goblin Scimitar": "고블린 시미터",
    "Goby Ball": "망둥이고기 떡밥",
    "Gold Ingot": "금 주괴",
    "Gold Needle": "금침",
    "Gold Saucer Consolation Prize": "골드 소서 경품",
    "Gold Saucer Consolation Prize Component": "골드 소서 경품 부재",
    "Gold Spectacles": "금테 안경",
    "Goldsmith's Boots": "보석공예가 장화",
    "Goldsmith's Doublet": "보석공예가 겹옷",
    "Goldsmith's Gloves": "보석공예가 장갑",
    "Goldsmith's Trousers": "보석공예가 긴바지",
    "Goldsmith's Turban": "보석공예가 터번",
    "Goldsmithing Bench": "보석공예 작업대",
    "Goldsmithing for Beginners": "보석공예 입문서",
    "Goobbue Rug": "구부 깔개",
    "Good King Moggle Mog XII Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Good King Moggle Mog XII",
    "Gordian Bureau": "고르디우스 책상",
    "Gordian Chair": "고르디우스 의자",
    "Goshenite": "고셰나이트",
    "Goshenite Bracelet": "고셰나이트 팔찌",
    "Goshenite Choker": "고셰나이트 목장식",
    "Goshenite Earrings": "고셰나이트 귀걸이",
    "Goshenite Ring": "고셰나이트 반지",
    "Gourmet Lunch": "아침 정식",
    "Gourmet Supper": "저녁 정식",
    "Grade 1 Dexterity Dissolvent": "1등급 민첩성의 연금용제",
    "Grade 1 Feed - Acceleration Blend": "초코보 먹이: 가속 1",
    "Grade 1 Feed - Balance Blend": "초코보 먹이: 적응 1",
    "Grade 1 Feed - Endurance Blend": "초코보 먹이: 체력 1",
    "Grade 1 Feed - Speed Blend": "초코보 먹이: 속도 1",
    "Grade 1 Feed - Stamina Blend": "초코보 먹이: 지구력 1",
    "Grade 1 Intelligence Dissolvent": "1등급 지능의 연금용제",
    "Grade 1 Mind Dissolvent": "1등급 정신력의 연금용제",
    "Grade 1 Picture Frame": "1등급 액자",
    "Grade 1 Reisui of Dexterity": "1등급 민첩성의 영험수",
    "Grade 1 Reisui of Intelligence": "1등급 지능의 영험수",
    "Grade 1 Reisui of Mind": "1등급 정신력의 영험수",
    "Grade 1 Reisui of Strength": "1등급 힘의 영험수",
    "Grade 1 Reisui of Vitality": "1등급 활력의 영험수",
    "Grade 1 Strength Dissolvent": "1등급 힘의 연금용제",
    "Grade 1 Vitality Dissolvent": "1등급 활력의 연금용제",
    "Grade 1 Wheel of Capacity": "1등급 달견의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Company": "1등급 무훈의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Confrontation": "1등급 교련의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Dedication": "1등급 결속의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Efficiency": "1등급 장인의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Industry": "1등급 단련의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Initiation": "1등급 신병의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Longeing": "1등급 특훈의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Nutriment": "1등급 미식의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Observation": "1등급 박식의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Permanence": "1등급 내구의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Pilgrimage": "1등급 유랑의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Precision": "1등급 거장의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Productivity": "1등급 수련의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Recreation": "1등급 유희의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Revival": "1등급 불굴의 에테르석",
    "Grade 1 Wheel of Rivalry": "1등급 전적의 에테르석",
    "Grade 2 Dexterity Dissolvent": "2등급 민첩성의 연금용제",
    "Grade 2 Feed - Acceleration Blend": "초코보 먹이: 가속 2",
    "Grade 2 Feed - Balance Blend": "초코보 먹이: 적응 2",
    "Grade 2 Feed - Endurance Blend": "초코보 먹이: 체력 2",
    "Grade 2 Feed - Speed Blend": "초코보 먹이: 속도 2",
    "Grade 2 Feed - Stamina Blend": "초코보 먹이: 지구력 2",
    "Grade 2 Infusion of Dexterity": null,
    "Grade 2 Infusion of Intelligence": null,
    "Grade 2 Infusion of Mind": null,
    "Grade 2 Infusion of Strength": null,
    "Grade 2 Infusion of Vitality": null,
    "Grade 2 Intelligence Dissolvent": "2등급 지능의 연금용제",
    "Grade 2 Mind Dissolvent": "2등급 정신력의 연금용제",
    "Grade 2 Picture Frame": "2등급 액자",
    "Grade 2 Reisui of Dexterity": "2등급 민첩성의 영험수",
    "Grade 2 Reisui of Intelligence": "2등급 지능의 영험수",
    "Grade 2 Reisui of Mind": "2등급 정신력의 영험수",
    "Grade 2 Reisui of Strength": "2등급 힘의 영험수",
    "Grade 2 Reisui of Vitality": "2등급 활력의 영험수",
    "Grade 2 Strength Dissolvent": "2등급 힘의 연금용제",
    "Grade 2 Vitality Dissolvent": "2등급 활력의 연금용제",
    "Grade 3 Dexterity Dissolvent": "3등급 민첩성의 연금용제",
    "Grade 3 Intelligence Dissolvent": "3등급 지능의 연금용제",
    "Grade 3 Mind Dissolvent": "3등급 정신력의 연금용제",
    "Grade 3 Picture Frame": "3등급 액자",
    "Grade 3 Reisui of Dexterity": null,
    "Grade 3 Reisui of Intelligence": null,
    "Grade 3 Reisui of Mind": null,
    "Grade 3 Reisui of Strength": null,
    "Grade 3 Reisui of Vitality": null,
    "Grade 3 Strength Dissolvent": "3등급 힘의 연금용제",
    "Grade 3 Vitality Dissolvent": "3등급 활력의 연금용제",
    "Grape Juice": "포도 주스",
    "Gravel Golem": "자갈 골렘",
    "Great Gubal Floor Lamp": "구브라 조명등",
    "Green Beret": "초록 베레모",
    "Green Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 초록",
    "Green Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 초록",
    "Green Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 초록",
    "Green Tea Set": "녹차 세트",
    "Green Tulip Corsage": null,
    "Green Viola Corsage": "팬지 머리장식: 초록",
    "Griffin Leather": "그리핀 가죽",
    "Griffin Leather Blinder of Aiming": "그리핀 유격대 눈보호대",
    "Griffin Leather Boots of Casting": "그리핀 마술사 장화",
    "Griffin Leather Boots of Healing": "그리핀 치유사 장화",
    "Griffin Leather Boots of Scouting": "그리핀 정찰대 장화",
    "Griffin Leather Boots of Striking": "그리핀 타격대 장화",
    "Griffin Leather Bracers of Scouting": "그리핀 정찰대 손보호구",
    "Griffin Leather Bracers of Striking": "그리핀 타격대 손보호구",
    "Griffin Leather Brais of Scouting": "그리핀 정찰대 반바지",
    "Griffin Leather Brais of Striking": "그리핀 타격대 반바지",
    "Griffin Leather Choker": "그리핀 목장식",
    "Griffin Leather Coat of Scouting": "그리핀 정찰대 외투",
    "Griffin Leather Coat of Striking": "그리핀 타격대 외투",
    "Griffin Leather Corset of Casting": "그리핀 마술사 허리조이개",
    "Griffin Leather Corset of Healing": "그리핀 치유사 허리조이개",
    "Griffin Leather Cuffs": "그리핀 소맷동",
    "Griffin Leather Gloves of Aiming": "그리핀 유격대 장갑",
    "Griffin Leather Longcoat of Aiming": "그리핀 유격대 전투복",
    "Griffin Leather Ring": "그리핀 반지",
    "Griffin Leather Skirt of Fending": "그리핀 수호자 치마",
    "Griffin Leather Skirt of Maiming": "그리핀 학살자 치마",
    "Griffin Leather Strap": "그리핀 가죽끈",
    "Griffin Leather Survival Belt": "그리핀 구명띠",
    "Griffin Leather Thighboots of Aiming": "그리핀 유격대 허벅지장화",
    "Griffin Leather Tool Belt": "그리핀 공구 허리띠",
    "Griffin Leather Tricorne of Scouting": "그리핀 정찰대 삼각모자",
    "Griffin Leather Tricorne of Striking": "그리핀 타격대 삼각모자",
    "Griffin Leather Twinbelt of Fending": "그리핀 수호자 십자허리띠",
    "Griffin Leather Twinbelt of Maiming": "그리핀 학살자 십자허리띠",
    "Griffin Leather Wristbands": "그리핀 손목띠",
    "Griffin Talon Needle": "그리핀 바늘",
    "Griffin Talon Ring of Aiming": "그리핀 발톱 유격대 반지",
    "Griffin Talon Ring of Casting": "그리핀 발톱 마술사 반지",
    "Griffin Talon Ring of Fending": "그리핀 발톱 수호자 반지",
    "Griffin Talon Ring of Healing": "그리핀 발톱 치유사 반지",
    "Griffin Talon Ring of Slaying": "그리핀 발톱 공격대 반지",
    "Grilled Carp": "잉어구이",
    "Grilled Dodo": "도도 석쇠구이",
    "Grilled Raincaller": "기우어구이",
    "Grilled Sweetfish": "향어구이",
    "Grilled Trout": "송어구이",
    "Grilled Turban": "소라 통구이",
    "Grilled Warmwater Trout": "온수송어구이",
    "Grimoire of the Round": "기사신의 마법서",
    "Grimoire of the True Griffin": "순종 그리핀 마법서",
    "Grizzly Bear Gloves": "회색곰 장갑",
    "Ground Sloth Leather": null,
    "Growth Formula Alpha": "성장 촉진제 알파",
    "Growth Formula Beta": "성장 촉진제 베타",
    "Growth Formula Delta": "성장 촉진제 델타",
    "Growth Formula Delta Concentrate": "성장 촉진제 델타플러스",
    "Growth Formula Epsilon": "성장 촉진제 입실론",
    "Growth Formula Eta": "성장 촉진제 에타",
    "Growth Formula Gamma": "성장 촉진제 감마",
    "Growth Formula Theta": "성장 촉진제 세타",
    "Growth Formula Zeta": "성장 촉진제 제타",
    "Gryphonskin Bandana": "히포그리프 두건",
    "Gryphonskin Belt": "히포그리프 허리띠",
    "Gryphonskin Bracers": "히포그리프 손보호구",
    "Gryphonskin Breastguard": "히포그리프 가슴보호구",
    "Gryphonskin Choker": "히포그리프 목장식",
    "Gryphonskin Elbow Pads": "히포그리프 팔꿈치보호구 부품",
    "Gryphonskin Eyepatch": "히포그리프 안대",
    "Gryphonskin Gloves": "히포그리프 장갑",
    "Gryphonskin Hat": "히포그리프 모자",
    "Gryphonskin Jerkin": "히포그리프 웃옷",
    "Gryphonskin Kecks": "히포그리프 덧바지",
    "Gryphonskin Knee Pads": "히포그리프 무릎보호구 부품",
    "Gryphonskin Moccasins": "히포그리프 가죽신",
    "Gryphonskin Pantalettes": "히포그리프 레이스 바지",
    "Gryphonskin Ring": "히포그리프 반지",
    "Gryphonskin Shin Guards": "히포그리프 정강이받이 부품",
    "Gryphonskin Shoulder Guards": "히포그리프 어깨보호구 부품",
    "Gryphonskin Strap": "히포그리프 가죽끈",
    "Gryphonskin Thighboots": "히포그리프 허벅지장화",
    "Gryphonskin Trousers": "히포그리프 긴바지",
    "Gryphonskin Tunic": "히포그리프 튜닉",
    "Gryphonskin Voyager's Belt": "히포그리프 항해사 허리띠",
    "Gryphonskin Wristbands": "히포그리프 손목띠",
    "Guildleve Counter": "길드 의뢰 카운터",
    "Guoc": "구옥",
    "Gyr Abanian Flour": "기라바니아 밀가루",
    "Gyr Abanian Souvenir": "기라바니아 특산품",
    "Gyr Abanian Souvenir Component": "기라바니아 특산품 부재",
    "Gyrodrive Component": "동력바퀴 부재",
    "Gyuki Leather": "귀신물범 가죽",
    "Gyuki Leather Boots of Aiming": "귀신물범 유격대 장화",
    "Gyuki Leather Boots of Gathering": "채집가용 귀신물범 장화",
    "Gyuki Leather Boots of Healing": "귀신물범 치유사 장화",
    "Gyuki Leather Chaps": "채집가용 귀신물범 덧바지",
    "Gyuki Leather Choker": "귀신물범 목장식",
    "Gyuki Leather Codex": "귀신물범 치유서",
    "Gyuki Leather Dress Gloves": "귀신물범 예식 장갑",
    "Gyuki Leather Earrings": "귀신물범 귀걸이",
    "Gyuki Leather Gloves of Aiming": "귀신물범 유격대 장갑",
    "Gyuki Leather Gloves of Crafting": "제작자용 귀신물범 장갑",
    "Gyuki Leather Gloves of Gathering": "채집가용 귀신물범 장갑",
    "Gyuki Leather Grimoire": "귀신물범 마도서",
    "Gyuki Leather Halfgloves of Scouting": "귀신물범 정찰대 손등장갑",
    "Gyuki Leather Halfgloves of Striking": "귀신물범 타격대 손등장갑",
    "Gyuki Leather Hat": "채집가용 귀신물범 모자",
    "Gyuki Leather Highboots of Scouting": "귀신물범 정찰대 무릎장화",
    "Gyuki Leather Highboots of Striking": "귀신물범 타격대 무릎장화",
    "Gyuki Leather Jacket": "채집가용 귀신물범 재킷",
    "Gyuki Leather Pattens": "귀신물범 나무덧신",
    "Gyuki Leather Pot Helm": "귀신물범 전투모",
    "Gyuki Leather Ring": "귀신물범 가죽반지",
    "Gyuki Leather Shoes": "제작자용 귀신물범 신발",
    "Gyuki Leather Trousers of Fending": "귀신물범 수호자 긴바지",
    "Gyuki Leather Trousers of Maiming": "귀신물범 학살자 긴바지",
    "Gyuki Leather Twinbelt of Aiming": "귀신물범 유격대 십자허리띠",
    "Gyuki Leather Twinbelt of Scouting": "귀신물범 정찰대 십자허리띠",
    "Gyuki Leather Twinbelt of Striking": "귀신물범 타격대 십자허리띠",
    "Gyuki Leather Wristband": "귀신물범 손목띠",
    "Haddock Dip": "대구 샐러드",
    "Halberd of the Round": "기사신의 미늘창",
    "Half Barrel Planter": "큰 나무통 화분",
    "Hallowed Chestnut Armillae": "축성의 밤나무 손목고리",
    "Hallowed Chestnut Composite Bow": "축성의 밤나무 합성궁",
    "Hallowed Chestnut Fishing Rod": "축성의 밤나무 낚싯대",
    "Hallowed Chestnut Lumber": "축성의 밤나무 목재",
    "Hallowed Chestnut Mask of Aiming": "축성의 밤나무 유격대 가면",
    "Hallowed Chestnut Mask of Casting": "축성의 밤나무 마술사 가면",
    "Hallowed Chestnut Mask of Healing": "축성의 밤나무 치유사 가면",
    "Hallowed Chestnut Necklace": "축성의 밤나무 목걸이",
    "Hallowed Chestnut Ring": "축성의 밤나무 반지",
    "Hallowed Chestnut Wand": "축성의 밤나무 마법봉",
    "Hallowed Ramie Cloth": "성마포",
    "Hallowed Ramie Doublet of Aiming": "축성의 청마 유격대 겹옷",
    "Hallowed Ramie Doublet of Casting": "축성의 청마 마술사 겹옷",
    "Hallowed Ramie Doublet of Healing": "축성의 청마 치유사 겹옷",
    "Hallowed Ramie Gaskins of Aiming": "축성의 청마 유격대 무릎바지",
    "Hallowed Ramie Gaskins of Casting": "축성의 청마 마술사 무릎바지",
    "Hallowed Ramie Gaskins of Healing": "축성의 청마 치유사 무릎바지",
    "Hallowed Ramie Sash of Aiming": "축성의 청마 유격대 장식띠",
    "Hallowed Ramie Sash of Casting": "축성의 청마 마술사 장식띠",
    "Hallowed Ramie Sash of Healing": "축성의 청마 치유사 장식띠",
    "Hallowed Water": "축성수",
    "Hamlet Cutter's Hat": "원예가 모자",
    "Hamlet Digger's Helmet": "광부 철모",
    "Hamlet Puller's Hat": "어부 모자",
    "Hammermaster's Beetle": "갑주공방장 판금망치",
    "Hammermaster's Slops": "갑주공방장 일자바지",
    "Hammermaster's Visor": "갑주공방장 얼굴가리개",
    "Hammermaster's Waist Apron": "갑주공방장 허리앞치마",
    "Hammermaster's Work Gloves": "갑주공방장 작업장갑",
    "Hammermaster's Workboots": "갑주공방장 작업장화",
    "Hannish Wool Autumn Shirt": "라자한 모직 가을 셔츠",
    "Hanya Mask": null,
    "Hard Hippogryph Leather": "부드러운 히포그리프 가죽",
    "Hard Leather": "질긴 가죽",
    "Hard Leather Armguards": "질긴 가죽 팔보호구",
    "Hard Leather Belt": "질긴 가죽 허리띠",
    "Hard Leather Boots": "질긴 가죽 장화",
    "Hard Leather Caligae": "군화",
    "Hard Leather Cesti": "세스터스",
    "Hard Leather Choker": "질긴 가죽 목장식",
    "Hard Leather Crakows": "질긴 가죽 뾰족신",
    "Hard Leather Espadrilles": "가죽 단화",
    "Hard Leather Eyepatch": "질긴 가죽 안대",
    "Hard Leather Grimoire": "질긴 가죽 마법서",
    "Hard Leather Harness": "멜빵갑옷",
    "Hard Leather Himantes": "질긴 가죽 히만테스",
    "Hard Leather Hunting Belt": "사냥꾼 허리띠",
    "Hard Leather Lightmitts": "질긴 가죽 경량 벙어리장갑",
    "Hard Leather Lightpouch": "질긴 가죽 경량 허리지갑",
    "Hard Leather Merchant's Pouch": "질긴 가죽 상인용 허리지갑",
    "Hard Leather Pot Helm": "전투모",
    "Hard Leather Ringbands": "질긴 가죽 고리띠",
    "Hard Leather Sandals": "질긴 가죽 샌들",
    "Hard Leather Satchel Belt": "질긴 가죽 주머니띠",
    "Hard Leather Shepherd's Belt": "질긴 가죽 양치기 허리띠",
    "Hard Leather Shoes": "질긴 가죽 신발",
    "Hard Leather Skullcap": "머리보호대",
    "Hard Leather Subligar": "서블리가",
    "Hard Leather Wristbands": "질긴 가죽 손목띠",
    "Hard Leather Wristbands of Gathering": "채집가용 질긴 가죽 손목띠",
    "Hard Leather Wristguards": "질긴 가죽 손목보호구",
    "Hardsilver Alembic": "경은 증류기",
    "Hardsilver Bangle of Aiming": "경은 유격대 장식고리",
    "Hardsilver Bangle of Casting": "경은 마술사 장식고리",
    "Hardsilver Bangle of Fending": "경은 수호자 장식고리",
    "Hardsilver Bangle of Healing": "경은 치유사 장식고리",
    "Hardsilver Bangle of Slaying": "경은 공격대 장식고리",
    "Hardsilver Dolabra": "경은 양날곡괭이",
    "Hardsilver Earrings of Aiming": "경은 유격대 귀걸이",
    "Hardsilver Earrings of Casting": "경은 마술사 귀걸이",
    "Hardsilver Earrings of Fending": "경은 수호자 귀걸이",
    "Hardsilver Earrings of Gathering": "채집가용 경은 귀걸이",
    "Hardsilver Earrings of Healing": "경은 치유사 귀걸이",
    "Hardsilver Earrings of Slaying": "경은 공격대 귀걸이",
    "Hardsilver Foil": "경은 플레뢰",
    "Hardsilver Hatchet": "경은 손도끼",
    "Hardsilver Ingot": "경은 주괴",
    "Hardsilver Lapidary Hammer": "경은 세공망치",
    "Hardsilver Magnifiers of Casting": "경은 확대경",
    "Hardsilver Monocle of Healing": "경은 단안경",
    "Hardsilver Needle": "경은 바늘",
    "Hardsilver Nugget": "경은 덩어리",
    "Hardsilver Planisphere": "경은 별자리판",
    "Hardsilver Pole": "경은 봉",
    "Hardsilver Rapier": "경은 레이피어",
    "Hardsilver Round Knife": "경은 둥근칼",
    "Hardsilver Saw": "경은 톱",
    "Hardsilver Staff": "경은 주술봉",
    "Hardsilver Star Globe": "경은 천구의",
    "Hardsilver Texture Hammer": "경은 보석공예 망치",
    "Hart Guisarme": "수사슴 갈고리창",
    "Hat Stand": "모자걸이",
    "Head of the Dreadwyrm": "바하무트 트로피",
    "Healer's Attire Augmentation": "치유사 예복 보강재",
    "Heart of the Vortex": "돌풍의 심장",
    "Heartfelt Gift": "정성이 가득한 선물",
    "Heartfelt Gift Component": "정성이 가득한 선물 부재",
    "Heat Vent Component": "배열 부재",
    "Heavenly Eggnog": "창천란주",
    "Heavensegg Soup": "창천란 수프",
    "Heavy Adamantite Gauntlets of Fending": "아다만 수호자 중장 건틀릿",
    "Heavy Adamantite Mortar": "강화 아다만 약연",
    "Heavy Crowsbeak Hammer": "묵직한 까마귀부리 망치",
    "Heavy Darksteel Armor": "암철 중장갑옷",
    "Heavy Darksteel Flanchard": "암철 중장 허벅지갑옷",
    "Heavy Darksteel Gauntlets": "암철 중장 건틀릿",
    "Heavy Iron Armor": "철제 중장갑옷",
    "Heavy Iron Flanchard": "철제 중장 허벅지갑옷",
    "Heavy Iron Gauntlets": "철제 중장 건틀릿",
    "Heavy Metal Claws": "중합금 서슬발톱",
    "Heavy Metal Coif of Fending": "중합금 수호자 사슬머리쓰개",
    "Heavy Metal Coif of Maiming": "중합금 학살자 사슬머리쓰개",
    "Heavy Metal Cuirass of Fending": "중합금 수호자 전투흉갑",
    "Heavy Metal Cuirass of Maiming": "중합금 학살자 전투흉갑",
    "Heavy Metal Culverin": "중합금 포총",
    "Heavy Metal Daggers": "중합금 단검",
    "Heavy Metal Gauntlets of Fending": "중합금 수호자 건틀릿",
    "Heavy Metal Gauntlets of Maiming": "중합금 학살자 건틀릿",
    "Heavy Metal Greatsword": "중합금 그레이트소드",
    "Heavy Metal Ingot": "중합금 주괴",
    "Heavy Metal Kite Shield": "중합금 연모양 방패",
    "Heavy Metal Lance": "중합금 랜스",
    "Heavy Metal Longsword": "중합금 롱소드",
    "Heavy Metal Plate Belt of Fending": "중합금 수호자 판금 허리띠",
    "Heavy Metal Plate Belt of Maiming": "중합금 학살자 판금 허리띠",
    "Heavy Metal Sabatons of Fending": "중합금 수호자 판금장화",
    "Heavy Metal Sabatons of Maiming": "중합금 학살자 판금장화",
    "Heavy Metal Tassets of Aiming": "중합금 유격대 허리갑옷",
    "Heavy Metal Tassets of Scouting": "중합금 정찰대 허리갑옷",
    "Heavy Metal Tassets of Striking": "중합금 타격대 허리갑옷",
    "Heavy Metal War Axe": "중합금 전쟁도끼",
    "Heavy Steel Armor": "강철 중장갑옷",
    "Heavy Steel Flanchard": "강철 중장 허벅지갑옷",
    "Heavy Steel Gauntlets": "강철 중장 건틀릿",
    "Heavy Steel Jig": "중형 금속 지그",
    "Heavy Steel Lance": "강철 중기창",
    "Heavy Steel Mortar": "강화 강철 약연",
    "Heavy Uchigatana": "굵직한 타도",
    "Heavy Wolfram Cuirass": "중석 중장 전투흉갑",
    "Heavy Wolfram Cuisses": "중석 중장 허벅지보호대",
    "Heavy Wolfram Gauntlets": "중석 중장 건틀릿",
    "Heavy Wolfram Helm": "중석 중장투구",
    "Heavy Wolfram Plate Belt": "중석 중장 판금 허리띠",
    "Heavy Wolfram Sabatons": "중석 중장 판금장화",
    "Hedge Partition": null,
    "Heliodor": "헬리오도르",
    "Heliodor Bracelet": "헬리오도르 팔찌",
    "Heliodor Choker": "헬리오도르 목장식",
    "Heliodor Earrings": "헬리오도르 귀걸이",
    "Heliodor Ring": "헬리오도르 반지",
    "Hells' Kitchen": "이프리트 프라이팬",
    "Helm Component": "에카틀 조타 장치 부재",
    "Hemicyon Leather": "헤미키온 가죽",
    "Hemiskin Brais of Fending": "헤미키온 수호자 반바지",
    "Hemiskin Brais of Maiming": "헤미키온 학살자 반바지",
    "Hemiskin Codex": "헤미키온 치유서",
    "Hemiskin Gloves of Aiming": "헤미키온 유격대 장갑",
    "Hemiskin Gloves of Scouting": "헤미키온 정찰대 장갑",
    "Hemiskin Gloves of Striking": "헤미키온 타격대 장갑",
    "Hemiskin Grimoire": "헤미키온 마법서",
    "Hemiskin Leggings of Aiming": "헤미키온 유격대 다리보호대",
    "Hemiskin Leggings of Scouting": "헤미키온 정찰대 다리보호대",
    "Hemiskin Leggings of Striking": "헤미키온 타격대 다리보호대",
    "Hemiskin Open-toed Boots of Casting": "헤미키온 마술사 발트임 장화",
    "Hemiskin Open-toed Boots of Healing": "헤미키온 치유사 발트임 장화",
    "Hemiskin Trousers of Aiming": "헤미키온 유격대 긴바지",
    "Hemiskin Trousers of Scouting": "헤미키온 정찰대 긴바지",
    "Hemiskin Trousers of Striking": "헤미키온 타격대 긴바지",
    "Hempen Acton": "누비옷",
    "Hempen Bandana": "두건",
    "Hempen Bottoms": "하의",
    "Hempen Bracers": "손보호구",
    "Hempen Breeches": "바지",
    "Hempen Breeches of Crafting": "제작자용 바지",
    "Hempen Camise": "여성용 속옷",
    "Hempen Chausses": "옆트임바지",
    "Hempen Coif": "머리쓰개",
    "Hempen Coif of Gathering": "채집가용 머리쓰개",
    "Hempen Cowl": "수도복",
    "Hempen Dalmatica": "달마티카",
    "Hempen Dalmatica of Gathering": "채집가용 달마티카",
    "Hempen Doublet Vest of Crafting": "제작자용 겹옷조끼",
    "Hempen Doublet Vest of Gathering": "채집가용 겹옷조끼",
    "Hempen Dress Gloves": "예식 장갑",
    "Hempen Gaskins": "무릎바지",
    "Hempen Halfgloves": "손등장갑",
    "Hempen Halfrobe": "반로브",
    "Hempen Hat": "모자",
    "Hempen Kecks": "덧바지",
    "Hempen Kurta": "쿠르타",
    "Hempen Pantalettes": "레이스 속바지",
    "Hempen Robe": "로브",
    "Hempen Sarouel": "헐렁바지",
    "Hempen Sash": "장식띠",
    "Hempen Shepherd's Slops": "양치기 일자바지",
    "Hempen Shepherd's Tunic": "양치기 튜닉",
    "Hempen Shortgloves": "단장갑",
    "Hempen Tabard": "휘장복",
    "Hempen Tights": "쫄바지",
    "Hempen Trousers": "긴바지",
    "Hempen Tunic": "튜닉",
    "Hempen Underpants": "속바지",
    "Hempen Undershirt": "남성용 속옷",
    "Hempen Work Gloves": "작업장갑",
    "Hempen Yarn": "모시실",
    "Heroes Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Heroes",
    "Herring Ball": "청어살 떡밥",
    "Hi-Elixir": "하이 엘릭서",
    "Hi-Ether": "하이 에테르",
    "Hi-Potion": "하이 포션",
    "Hi-Potion of Dexterity": "민첩성의 묘약",
    "Hi-Potion of Intelligence": "지능의 묘약",
    "Hi-Potion of Mind": "정신력의 묘약",
    "Hi-Potion of Strength": "힘의 묘약",
    "Hi-Potion of Vitality": "활력의 묘약",
    "Hidemaster's Apron": "가죽공방장 앞치마",
    "Hidemaster's Cap": "가죽공방장 모자",
    "Hidemaster's Gloves": "가죽공방장 장갑",
    "Hidemaster's Knife": "가죽공방장 가죽칼",
    "Hidemaster's Trousers": "가죽공방장 긴바지",
    "Hidemaster's Workboots": "가죽공방장 작업장화",
    "High Adjudicator's Gavel": "벼락의 지팡이",
    "High Adjudicator's Staff": "벼락의 주술봉",
    "High Allagan Chimera Leather": "상급 알라그 키메라 가죽",
    "High House Boots": "명가의 장화",
    "High House Breeches": "명가의 바지",
    "High House Bustle": "명가의 뒷주름 드레스",
    "High House Cloche": "명가의 깃장식 모자",
    "High House Halfboots": "명가의 반장화",
    "High House Justaucorps": "명가의 신사 외투",
    "High House Supper Set": "명가의 저녁 정식",
    "High Mythril Armor": "미스릴 중장갑옷",
    "High Mythril Flanchard": "미스릴 중장 허벅지갑옷",
    "High Mythril Gauntlets": "미스릴 중장 건틀릿",
    "High Mythril Plate Belt": "미스릴 중장 판금 허리띠",
    "High Mythrite Alembic": "루미스라이트 증류기",
    "High Mythrite Awl": "루미스라이트 목타",
    "High Mythrite Claw Hammer": "루미스라이트 장도리",
    "High Mythrite Cross-pein Hammer": "루미스라이트 단조망치",
    "High Mythrite Cuirass of Fending": "루미스라이트 수호자 전투흉갑",
    "High Mythrite Culinary Knife": "루미스라이트 요리칼",
    "High Mythrite File": "루미스라이트 줄판",
    "High Mythrite Frypan": "루미스라이트 프라이팬",
    "High Mythrite Gauntlets of Fending": "루미스라이트 수호자 건틀릿",
    "High Mythrite Hatchet": "루미스라이트 손도끼",
    "High Mythrite Helm of Fending": "루미스라이트 수호자 투구",
    "High Mythrite Ingot": "루미스라이트 주괴",
    "High Mythrite Mortar": "루미스라이트 약연",
    "High Mythrite Nugget": "루미스라이트 덩어리",
    "High Mythrite Pickaxe": "루미스라이트 곡괭이",
    "High Mythrite Plate Belt of Fending": "루미스라이트 수호자 판금 허리띠",
    "High Mythrite Pliers": "루미스라이트 플라이어",
    "High Mythrite Raising Hammer": "루미스라이트 돋을무늬 망치",
    "High Mythrite Round Knife": "루미스라이트 둥근칼",
    "High Mythrite Sabatons of Fending": "루미스라이트 수호자 판금장화",
    "High Mythrite Saw": "루미스라이트 톱",
    "High Mythrite Scythe": "루미스라이트 큰낫",
    "High Mythrite Sledgehammer": "루미스라이트 채굴망치",
    "High Mythrite Tassets of Maiming": "루미스라이트 학살자 허리갑옷",
    "High Mythrite Tassets of Striking": "루미스라이트 타격대 허리갑옷",
    "High Steel Armguards of Fending": "경강 수호자 팔보호구",
    "High Steel Armguards of Maiming": "경강 학살자 팔보호구",
    "High Steel Awl": "경강 목타",
    "High Steel Barbut of Fending": "경강 수호자 무장투구",
    "High Steel Barbut of Maiming": "경강 학살자 무장투구",
    "High Steel Battleaxe": "경강 전투도끼",
    "High Steel Bomb Frypan": "경강 봄 프라이팬",
    "High Steel Claw Hammer": "경강 장도리",
    "High Steel Cross-pein Hammer": "경강 단조망치",
    "High Steel Culinary Knife": "경강 요리칼",
    "High Steel Culverin": "경강 포총",
    "High Steel Dolabra": "경강 양날곡괭이",
    "High Steel Doming Hammer": "경강 판금망치",
    "High Steel File": "경강 줄판",
    "High Steel Fork": "경강 갈래창",
    "High Steel Gauntlets of Fending": "경강 수호자 건틀릿",
    "High Steel Gauntlets of Maiming": "경강 학살자 건틀릿",
    "High Steel Guillotine": "경강 단두검",
    "High Steel Hatchet": "경강 손도끼",
    "High Steel Head Knife": "경강 가죽칼",
    "High Steel Headsman's Axe": "경강 참수도끼",
    "High Steel Helm of Fending": "경강 수호자 투구",
    "High Steel Helm of Maiming": "경강 학살자 투구",
    "High Steel Hoplon": "경강 전통방패",
    "High Steel Ingot": "경강 주괴",
    "High Steel Katzbalger": "경강 카츠발게르",
    "High Steel Knuckles": "경강 너클",
    "High Steel Kris": "경강 쌍검",
    "High Steel Longsword": "경강 롱소드",
    "High Steel Mail of Fending": "경강 수호자 갑옷",
    "High Steel Mail of Maiming": "경강 학살자 갑옷",
    "High Steel Main Gauches": "경강 맹고쉬",
    "High Steel Mortar": "경강 약연",
    "High Steel Nugget": "경강 덩어리",
    "High Steel Plate Belt of Fending": "경강 수호자 판금 허리띠",
    "High Steel Plate Belt of Maiming": "경강 학살자 판금 허리띠",
    "High Steel Pliers": "경강 플라이어",
    "High Steel Saw": "경강 톱",
    "High Steel Scale Mail of Fending": "경강 수호자 미늘갑옷",
    "High Steel Scale Mail of Maiming": "경강 학살자 미늘갑옷",
    "High Steel Scutum": "경강 사각방패",
    "High Steel Scythe": "경강 큰낫",
    "High Steel Sledgehammer": "경강 채굴망치",
    "High Steel Sollerets of Fending": "경강 수호자 쇠구두",
    "High Steel Sollerets of Maiming": "경강 학살자 쇠구두",
    "High Steel Tachi": "불변강 태도",
    "High Steel Thermal Alembic": "경강 보온 증류기",
    "High Steel Trident": "경강 삼지창",
    "High Steel Uchigatana": "불변강 타도",
    "High Steel-barreled Snaphance": "경강 뇌관총",
    "Highland Barding": "고원 갑주",
    "Highland Boots": "고원 장화",
    "Highland Flour": "고원 밀가루",
    "Highland Hood": "고원 두건",
    "Highland Mitts": "고원 장갑",
    "Highland Smock": "고원 작업복",
    "Hingan Armor Display": "동방 장식갑주",
    "Hingan Awning (Kura-zukuri)": "동방의 회벽 처마",
    "Hingan Awning (Mokuzo)": "동방의 목조 처마",
    "Hingan Awning (Nanpu)": "동방의 남방식 처마",
    "Hingan Bed": "동방 침대",
    "Hingan Bookshelf": "동방 책장",
    "Hingan Chair": "동방 안락의자",
    "Hingan Chimney (Kura-zukuri)": "동방의 회벽 굴뚝",
    "Hingan Chochin Lantern": "벽걸이 초롱",
    "Hingan Cottage Roof (Kura-zukuri)": "동방의 아담한 회벽 주택 지붕",
    "Hingan Cottage Roof (Mokuzo)": "동방의 아담한 목조 주택 지붕",
    "Hingan Cottage Roof (Nanpu)": "동방의 아담한 남방식 주택 지붕",
    "Hingan Cottage Wall (Kura-zukuri)": "동방의 아담한 회벽 주택 외벽",
    "Hingan Cottage Wall (Mokuzo)": "동방의 아담한 목조 주택 외벽",
    "Hingan Cottage Wall (Nanpu)": "동방의 아담한 남방식 주택 외벽",
    "Hingan Cupboard": "동방 찬장",
    "Hingan Fire Pit": "동방 화로대",
    "Hingan Flooring": "동방의 바닥",
    "Hingan Hanging Andon Lamp": "동방의 걸이식 초롱",
    "Hingan Hanging Bonbori Lamp": "동방의 소형 걸이식 초롱",
    "Hingan Hanging Toro Lamp": "동방의 대형 걸이식 초롱",
    "Hingan Hot Spring": null,
    "Hingan House Roof (Kura-zukuri)": "동방의 회벽 주택 지붕",
    "Hingan House Roof (Mokuzo)": "동방의 목조 주택 지붕",
    "Hingan House Roof (Nanpu)": "동방의 남방식 주택 지붕",
    "Hingan House Wall (Kura-zukuri)": "동방의 회벽 주택 외벽",
    "Hingan House Wall (Mokuzo)": "동방의 목조 주택 외벽",
    "Hingan House Wall (Nanpu)": "동방의 남방식 주택 외벽",
    "Hingan Interior Wall": "동방의 내벽",
    "Hingan Kura-Zukuri Door": "동방의 회벽 현관문",
    "Hingan Kura-zukuri Fence": "동방의 회벽 담장",
    "Hingan Lancet Window": "동방의 뾰족 창문",
    "Hingan Mansion Roof (Kura-zukuri)": "동방의 대형 회벽 주택 지붕",
    "Hingan Mansion Roof (Mokuzo)": "동방의 대형 목조 주택 지붕",
    "Hingan Mansion Roof (Nanpu)": "동방의 대형 남방식 주택 지붕",
    "Hingan Mansion Wall (Kura-zukuri)": "동방의 대형 회벽 주택 외벽",
    "Hingan Mansion Wall (Mokuzo)": "동방의 대형 목조 주택 외벽",
    "Hingan Mansion Wall (Nanpu)": "동방의 대형 남방식 주택 외벽",
    "Hingan Mokuzo Door": "동방의 목조 현관문",
    "Hingan Nanpu Door": "동방의 남방식 현관문",
    "Hingan Nanpu Fence": "동방의 남방식 담장",
    "Hingan Oblong Window": "동방의 직사각 창문",
    "Hingan Open-shelf Bookcase": "동방 선반",
    "Hingan Oven": "동방 아궁이",
    "Hingan Placard (Kura-zukuri)": "동방의 회벽 간판",
    "Hingan Placard (Mokuzo)": "동방의 목조 간판",
    "Hingan Placard (Nanpu)": "동방의 남방식 간판",
    "Hingan Sofa": "동방 긴 안락의자",
    "Hingan Squinch Window": "동방의 궁륭 창문",
    "Hingan Stone Fence": "동방의 돌 담장",
    "Hingan Watchtower (Mokuzo)": "동방의 목조 망루",
    "Hingan Watchtower (Nanpu)": "동방의 남방식 망루",
    "Hippogryph Leather": "히포그리프 가죽",
    "Hive Barding": "라바나 갑주",
    "Hive Ceiling Fan": "라바나의 선풍기 조명",
    "Hollandaise Sauce": "올랑데즈 소스",
    "Holy Cedar Armillae": "성스러운 삼나무 손목고리",
    "Holy Cedar Composite Bow": "성스러운 삼나무 합성궁",
    "Holy Cedar Lumber": "성스러운 삼나무 목재",
    "Holy Cedar Necklace": "성스러운 삼나무 목걸이",
    "Holy Cedar Ring": "성스러운 삼나무 반지",
    "Holy Cedar Spinning Wheel": "성스러운 삼나무 물레",
    "Holy Cedar Wand": "성스러운 삼나무 홀장",
    "Holy Rainbow Apron": "성스러운 무지개 앞치마",
    "Holy Rainbow Bottoms": "성스러운 무지개 하의",
    "Holy Rainbow Cloth": "성스러운 무지개천",
    "Holy Rainbow Coatee": "성스러운 무지개 정장웃옷",
    "Holy Rainbow Gloves": "성스러운 무지개 예식 장갑",
    "Holy Rainbow Hat": "성스러운 무지개 중절모",
    "Holy Rainbow Hat of Aiming": "성스러운 무지개 유격대 모자",
    "Holy Rainbow Hat of Healing": "성스러운 무지개 치유사 모자",
    "Holy Rainbow Sarouel of Aiming": "성스러운 무지개 유격대 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Casting": "성스러운 무지개 마술사 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Fending": "성스러운 무지개 수호자 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Healing": "성스러운 무지개 치유사 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Maiming": "성스러운 무지개 학살자 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Scouting": "성스러운 무지개 정찰대 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Sarouel of Striking": "성스러운 무지개 타격대 헐렁바지",
    "Holy Rainbow Scarf of Scouting": "성스러운 무지개 정찰대 스카프",
    "Holy Rainbow Shirt of Aiming": "성스러운 무지개 유격대 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Casting": "성스러운 무지개 마술사 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Fending": "성스러운 무지개 수호자 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Healing": "성스러운 무지개 치유사 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Maiming": "성스러운 무지개 학살자 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Scouting": "성스러운 무지개 정찰대 셔츠",
    "Holy Rainbow Shirt of Striking": "성스러운 무지개 타격대 셔츠",
    "Holy Rainbow Shoes": "성스러운 무지개 예식 구두",
    "Holy Rainbow Wedge Cap": "성스러운 무지개 정장모자",
    "Holy Rainbow Work Gloves": "성스러운 무지개 작업장갑",
    "Holy Water": "성수",
    "Honey": "벌꿀",
    "Honey Muffin": "벌꿀 머핀",
    "Honey Yellow Dye": "염료: 꿀색",
    "Honor of the Vortex": "돌풍의 명예",
    "Horde Barding": "니드호그 갑주",
    "Horn Armillae": "뿔 손목고리",
    "Horn Component": "엄청난 나팔 부재",
    "Horn Earrings": "뿔 귀걸이",
    "Horn Fishing Rod": "뿔 낚싯대",
    "Horn Glue": "뿔아교",
    "Horn Necklace": "뿔 목걸이",
    "Horn Ring": "뿔 반지",
    "Horn Scale Fingers": "뿔 미늘장갑",
    "Horn Scale Greaves": "뿔 미늘장화",
    "Horn Scale Mail": "뿔 미늘갑옷",
    "Horn Staff": "뿔 주술봉",
    "Horned Hatchet": "뿔 손도끼",
    "Hot Chocolate": "따끈한 코코아",
    "House Borel Interior Wall": null,
    "House Borel Tea Set": null,
    "House Fortemps Chandelier": "포르탕 샹들리에",
    "Hubris Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Hubris",
    "Hull Interior Component": "에카틀 선체 부재",
    "Hunger Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Hunger",
    "Hunter Green Dye": "염료: 진녹색",
    "Hunting Hat": "사냥모자",
    "Hunting Moccasins": "사냥용 가죽신",
    "Hyperconductor Component": "고전도율 부재",
    "Icarus Wing": "이카로스의 날개",
    "Ice Barding": "시바 갑주",
    "Ice Brand": "얼음의 주술가시",
    "Ice Chandelier": "시바의 샹들리에",
    "Ice Ward Hi-Potion": "방빙의 묘약",
    "Ice Ward Mega-Potion": "방빙의 비약",
    "Ice Ward Potion": "방빙의 약",
    "Illumination Module": "조명 시스템",
    "Imagination Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Imagination",
    "Imitation Square Window": "모조 직사각 창문",
    "Imitation Stained Crystal Ornament": "모조 스테인드 크리스탈",
    "Imperial Jade": "제왕비취",
    "Imperial Jade Armillae of Aiming": "제왕비취 유격대 손목고리",
    "Imperial Jade Armillae of Casting": "제왕비취 마술사 손목고리",
    "Imperial Jade Armillae of Fending": "제왕비취 수호자 손목고리",
    "Imperial Jade Armillae of Healing": "제왕비취 치유사 손목고리",
    "Imperial Jade Armillae of Slaying": "제왕비취 공격대 손목고리",
    "Imperial Jade Earrings of Aiming": "제왕비취 유격대 귀걸이",
    "Imperial Jade Earrings of Casting": "제왕비취 마술사 귀걸이",
    "Imperial Jade Earrings of Fending": "제왕비취 수호자 귀걸이",
    "Imperial Jade Earrings of Healing": "제왕비취 치유사 귀걸이",
    "Imperial Jade Earrings of Slaying": "제왕비취 공격대 귀걸이",
    "Imperial Jade Necklace of Aiming": "제왕비취 유격대 목걸이",
    "Imperial Jade Necklace of Casting": "제왕비취 마술사 목걸이",
    "Imperial Jade Necklace of Fending": "제왕비취 수호자 목걸이",
    "Imperial Jade Necklace of Healing": "제왕비취 치유사 목걸이",
    "Imperial Jade Necklace of Slaying": "제왕비취 공격대 목걸이",
    "Imperial Jade Ring of Aiming": "제왕비취 유격대 반지",
    "Imperial Jade Ring of Casting": "제왕비취 마술사 반지",
    "Imperial Jade Ring of Fending": "제왕비취 수호자 반지",
    "Imperial Jade Ring of Healing": "제왕비취 치유사 반지",
    "Imperial Jade Ring of Slaying": "제왕비취 공격대 반지",
    "Imperial Operative Choker": "공작원 목장식",
    "Imperial Operative Dalmatica": "공작원 달마티카",
    "Imperial Operative Hat": "공작원 광대모자",
    "Imperial Operative Tricorne": "공작원 삼각모자",
    "Imperial Operative Wristlets": "공작원 손목장식",
    "Incensory": "향로",
    "Indigo Ramie Robe of Casting": "남마 마술사 로브",
    "Indigo Ramie Robe of Healing": "남마 치유사 로브",
    "Indigo Ramie Sarouel of Scouting": "남마 정찰대 헐렁바지",
    "Indigo Ramie Sarouel of Striking": "남마 타격대 헐렁바지",
    "Indigo Ramie Sash of Aiming": "남마 유격대 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Casting": "남마 마술사 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Fending": "남마 수호자 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Healing": "남마 치유사 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Maiming": "남마 학살자 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Scouting": "남마 정찰대 장식띠",
    "Indigo Ramie Sash of Striking": "남마 타격대 장식띠",
    "Indigo Ramie Skirt of Casting": "남마 마술사 치마",
    "Indigo Ramie Skirt of Healing": "남마 치유사 치마",
    "Indigo Ramie Tabard of Aiming": "남마 유격대 휘장복",
    "Indirect Lighting": "간접 조명",
    "Indirect Stand Lighting": "간접 조명 스탠드",
    "Indirect Wall Lighting": "벽걸이 간접 조명",
    "Inferno Axe": "지옥불 도끼",
    "Inferno Battleaxe": "지옥불 전투도끼",
    "Inferno Blade": "지옥불 검",
    "Inferno Bow": "지옥불 활",
    "Inferno Cane": "지옥불 지팡이",
    "Inferno Claws": "지옥불 서슬발톱",
    "Inferno Codex": "지옥불 치유서",
    "Inferno Cudgel": "지옥불 곤봉",
    "Inferno Faussar": "지옥불 굽은날검",
    "Inferno Grimoire": "지옥불 마법서",
    "Inferno Harpoon": "지옥불 작살창",
    "Inferno Katana": "지옥불 외날검",
    "Inferno Kris": "지옥불 쌍검",
    "Inferno Musketoon": "지옥불 단총",
    "Inferno Rapier": "지옥불 레이피어",
    "Inferno Rod": "지옥불 마술봉",
    "Inferno Star Globe": "지옥불 천구의",
    "Inferno Wall Lamp": "이프리트의 등불",
    "Infinity Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Infinity",
    "Infusion of Dexterity": "민첩성의 탕약",
    "Infusion of Intelligence": "지능의 탕약",
    "Infusion of Mind": "정신력의 탕약",
    "Infusion of Strength": "힘의 탕약",
    "Infusion of Vitality": "활력의 탕약",
    "Initiate's Alembic": "견습생용 증류기",
    "Initiate's Awl": "견습생용 목타",
    "Initiate's Chaser Hammer": "견습생용 끌망치",
    "Initiate's Claw Hammer": "견습생용 장도리",
    "Initiate's Cross-pein Hammer": "견습생용 단조망치",
    "Initiate's Culinary Knife": "견습생용 요리칼",
    "Initiate's Doming Hammer": "견습생용 판금망치",
    "Initiate's Doublet Vest": "견습생용 겹옷조끼",
    "Initiate's File": "견습생용 줄판",
    "Initiate's Fishing Rod": "견습생용 낚싯대",
    "Initiate's Gloves": "견습생용 제작장갑",
    "Initiate's Gown": "견습생의 가운",
    "Initiate's Grinding Wheel": "견습생용 연삭기",
    "Initiate's Hatchet": "견습생용 손도끼",
    "Initiate's Head Knife": "견습생용 가죽칼",
    "Initiate's Headgear": "견습생용 머리보호구",
    "Initiate's Mortar": "견습생용 약연",
    "Initiate's Needle": "견습생용 바늘",
    "Initiate's Pickaxe": "견습생용 곡괭이",
    "Initiate's Pliers": "견습생용 플라이어",
    "Initiate's Saw": "견습생용 톱",
    "Initiate's Scythe": "견습생용 큰낫",
    "Initiate's Skillet": "견습생용 주물 프라이팬",
    "Initiate's Sledgehammer": "견습생용 채굴망치",
    "Initiate's Slops": "견습생용 일자바지",
    "Initiate's Spinning Wheel": "견습생용 물레",
    "Initiate's Thighboots": "견습생용 허벅지장화",
    "Ink & Quill": "필기구 세트",
    "Instrument Panel Component": "계기 부재",
    "Intellectuary": "달콤한 지능의 비약",
    "Intricate Silver Brocade": "고급 은사 양단",
    "Invincible II Miniature": "MG 신 무적호",
    "Invincible Miniature": "MG 무적호",
    "Iolite": "근청석",
    "Iolite Bracelet": "근청석 팔찌",
    "Iolite Choker": "근청석 목장식",
    "Iolite Earrings": "근청석 귀걸이",
    "Iolite Ring": "근청석 반지",
    "Iron Alembic": "철제 증류기",
    "Iron Awl": "철제 목타",
    "Iron Bill": "낫도끼",
    "Iron Celata": "철제 보호투구",
    "Iron Chaser Hammer": "철제 끌망치",
    "Iron Chocobotail Saw": "철제 초코보 꽁지톱",
    "Iron Clapper": "철제 추",
    "Iron Claw Hammer": "철제 장도리",
    "Iron Cross-pein Hammer": "철제 단조망치",
    "Iron Cuirass": "철제 전투흉갑",
    "Iron Culinary Knife": "철제 요리칼",
    "Iron Daggers": "철제 단검",
    "Iron Dolabra": "양날곡괭이",
    "Iron Doming Hammer": "철제 판금망치",
    "Iron Dwarf": "철소인",
    "Iron Elmo": "철제 기사투구",
    "Iron File": "철제 줄판",
    "Iron Frypan": "프라이팬",
    "Iron Gauntlets": "철제 건틀릿",
    "Iron Guisarme": "갈고리창",
    "Iron Hatchet": "철제 손도끼",
    "Iron Head Knife": "철제 가죽칼",
    "Iron Hoplon": "철제 전통방패",
    "Iron Ingot": "철 주괴",
    "Iron Joint Plate": "철 이음판",
    "Iron Kite Shield": "철제 연모양 방패",
    "Iron Labrys": "철제 양날도끼",
    "Iron Lance": "랜스",
    "Iron Lantern Shield": "등불방패",
    "Iron Mortar": "철제 약연",
    "Iron Nails": "철 못",
    "Iron Ornamental Hammer": "철제 장식새김 망치",
    "Iron Pickaxe": "철제 곡괭이",
    "Iron Plate": "철판",
    "Iron Plate Belt": "철판 허리띠",
    "Iron Plate Flooring": "철판 바닥",
    "Iron Pliers": "철제 플라이어",
    "Iron Pugiones": "푸기오",
    "Iron Raising Hammer": "철제 돋을무늬 망치",
    "Iron Rings": "철 고리",
    "Iron Rivets": "철 이음못",
    "Iron Round Knife": "둥근칼",
    "Iron Sabatons": "철제 판금장화",
    "Iron Sallet": "철제 경량투구",
    "Iron Scale Fingers": "철제 미늘장갑",
    "Iron Scale Greaves": "철제 미늘장화",
    "Iron Scale Mail": "철제 미늘갑옷",
    "Iron Scutum": "철제 사각방패",
    "Iron Scythe": "철제 큰낫",
    "Iron Shortsword": "쇼트소드",
    "Iron Skillet": "철제 주물 프라이팬",
    "Iron Sledgehammer": "철제 채굴망치",
    "Iron Spatha": "철제 스파타",
    "Iron Spear": "철제 창",
    "Iron Vambraces": "철제 완갑",
    "Iron War Axe": "철제 전쟁도끼",
    "Iron-plated Jackboots": "철제 기수장화",
    "Ironclad Bronze Buckler": "철갑 전투방패",
    "Ironworks Apron of Crafting": "제작자용 갈론드 앞치마",
    "Ironworks Armillae of Crafting": "제작자용 갈론드 손목고리",
    "Ironworks Armillae of Gathering": "채집가용 갈론드 손목고리",
    "Ironworks Belt of Crafting": "제작자용 갈론드 허리띠",
    "Ironworks Belt of Gathering": "채집가용 갈론드 허리띠",
    "Ironworks Boots of Crafting": "제작자용 갈론드 장화",
    "Ironworks Boots of Gathering": "채집가용 갈론드 장화",
    "Ironworks Breeches of Crafting": "제작자용 갈론드 바지",
    "Ironworks Cap of Crafting": "제작자용 갈론드 모자",
    "Ironworks Cap of Gathering": "채집가용 갈론드 모자",
    "Ironworks Earring of Crafting": "제작자용 갈론드 귀걸이",
    "Ironworks Earring of Gathering": "채집가용 갈론드 귀걸이",
    "Ironworks Gloves of Gathering": "채집가용 갈론드 장갑",
    "Ironworks Necklace of Crafting": "제작자용 갈론드 목걸이",
    "Ironworks Necklace of Gathering": "채집가용 갈론드 목걸이",
    "Ironworks Ring of Crafting": "제작자용 갈론드 반지",
    "Ironworks Ring of Gathering": "채집가용 갈론드 반지",
    "Ironworks Sleeves of Crafting": "제작자용 갈론드 소매장갑",
    "Ironworks Slops of Gathering": "채집가용 갈론드 일자바지",
    "Ironworks Vest of Gathering": "채집가용 갈론드 조끼",
    "Ishgardian Cuisine Miscellany": "만찬용 물품",
    "Ishgardian Muffin": "이슈가르드 머핀",
    "Ishgardian Tea": "이슈가르드 밀크티",
    "Island Palm": "라노시아 야자수",
    "Isolator Component": "진동방지 부재",
    "Ivory Staff": "상아 주술봉",
    "Ivy Pillar": "담쟁이 기둥",
    "Jack-o'-lantern": "잭 오 랜턴",
    "Jade Crook": "비취 홀장",
    "Jade Scepter": "비취 홀",
    "Jadeite": "경옥",
    "Jellied Compote": "과일조림 젤리",
    "Jellyfish Humours": "해파리 기름",
    "Jerked Beef": "소고기 육포",
    "Jerked Jhammel": "잠멜 육포",
    "Jhammel Moussaka": "잠멜 무사카",
    "Jute Yarn": "황마 섬유",
    "Kaiser Roll": "제왕빵",
    "Kasha": "카샤",
    "Katana of the Fiend": "마신의 외날검",
    "Katana of the Round": "기사신의 외날검",
    "Kimono Hanger": "동방 옷걸이",
    "Kingcake": "왕관 케이크",
    "Kirimu Belt of Casting": "키리무 마술사 허리띠",
    "Kirimu Belt of Healing": "키리무 치유사 허리띠",
    "Kirimu Belt of Maiming": "키리무 학살자 허리띠",
    "Kirimu Belt of Scouting": "키리무 정찰대 허리띠",
    "Kirimu Belt of Striking": "키리무 타격대 허리띠",
    "Kirimu Boots of Aiming": "키리무 유격대 장화",
    "Kirimu Boots of Casting": "키리무 마술사 장화",
    "Kirimu Boots of Healing": "키리무 치유사 장화",
    "Kirimu Bracers": "키리무 손보호구",
    "Kirimu Brais": "키리무 바지",
    "Kirimu Breeches of Fending": "키리무 수호자 바지",
    "Kirimu Breeches of Maiming": "키리무 학살자 바지",
    "Kirimu Coat": "키리무 외투",
    "Kirimu Codex": "키리무 치유서",
    "Kirimu Gloves of Casting": "키리무 마술사 장갑",
    "Kirimu Gloves of Healing": "키리무 치유사 장갑",
    "Kirimu Grimoire": "키리무 마법서",
    "Kirimu Leather": "키리무 가죽",
    "Kirimu Sandals of Scouting": "키리무 정찰대 샌들",
    "Kirimu Sandals of Striking": "키리무 타격대 샌들",
    "Kirimu Tricorne": "키리무 삼각모자",
    "Kitchen Hanger": null,
    "Kite Shield": "연모양 방패",
    "Knight Captain's Chair": "드래곤 수비 요새의 지휘관 의자",
    "Knight Captain's Desk": "드래곤 수비 요새의 지휘관 책상",
    "Knight's Bread": "기사빵",
    "Knightly Round Table": "창천기사단의 원탁",
    "Knuckles of the Round": "기사신의 너클",
    "Kobold Brown Dye": "염료: 코볼드색",
    "Koppranickel Armlets of Casting": "백동 마도사 팔덮개",
    "Koppranickel Armlets of Healing": "백동 치유사 팔덮개",
    "Koppranickel Bracelet of Aiming": "백동 유격대 팔찌",
    "Koppranickel Bracelet of Casting": "백동 마술사 팔찌",
    "Koppranickel Bracelet of Fending": "백동 수호자 팔찌",
    "Koppranickel Bracelet of Healing": "백동 치유사 팔찌",
    "Koppranickel Bracelet of Slaying": "백동 공격대 팔찌",
    "Koppranickel Codex": "백동 치유서",
    "Koppranickel Earrings of Aiming": "백동 유격대 귀걸이",
    "Koppranickel Earrings of Casting": "백동 마술사 귀걸이",
    "Koppranickel Earrings of Fending": "백동 수호자 귀걸이",
    "Koppranickel Earrings of Healing": "백동 치유사 귀걸이",
    "Koppranickel Earrings of Slaying": "백동 공격대 귀걸이",
    "Koppranickel Foil": "백동 플레뢰",
    "Koppranickel Index": "백동 마도서",
    "Koppranickel Ingot": "백동 주괴",
    "Koppranickel Necklace of Aiming": "백동 유격대 목걸이",
    "Koppranickel Necklace of Casting": "백동 마술사 목걸이",
    "Koppranickel Necklace of Fending": "백동 수호자 목걸이",
    "Koppranickel Necklace of Healing": "백동 치유사 목걸이",
    "Koppranickel Necklace of Slaying": "백동 공격대 목걸이",
    "Koppranickel Nugget": "백동 덩어리",
    "Koppranickel Ornamental Hammer": "백동 장식새김 망치",
    "Koppranickel Planisphere": "백동 천궁도",
    "Koppranickel Pole": "백동 장봉",
    "Koppranickel Rapier": "백동 레이피어",
    "Koppranickel Staff": "백동 지팡이",
    "Koppranickel Temple Chain": "백동 머리사슬",
    "Koppranickel Turban of Scouting": "백동 정찰대 터번",
    "Koppranickel Turban of Striking": "백동 타격대 터번",
    "Kotatsu Table": "동방의 난방탁자",
    "Kotetsu Replica": "모조 코테츠",
    "Kudzu Cap of Crafting": "제작자용 갈포천 모자",
    "Kudzu Cloth": "갈포천",
    "Kudzu Coat of Gathering": "채집가용 갈포천 외투",
    "Kudzu Corset of Casting": "갈포천 마술사 허리조이개",
    "Kudzu Corset of Healing": "갈포천 치유사 허리조이개",
    "Kudzu Culottes of Crafting": "제작자용 갈포천 치마바지",
    "Kudzu Culottes of Gathering": "채집가용 갈포천 치마바지",
    "Kudzu Hat of Casting": "갈포천 마술사 모자",
    "Kudzu Hat of Healing": "갈포천 치유사 모자",
    "Kudzu Longkilt of Casting": "갈포천 마술사 장치마",
    "Kudzu Longkilt of Fending": "갈포천 수호자 장치마",
    "Kudzu Longkilt of Healing": "갈포천 치유사 장치마",
    "Kudzu Longkilt of Maiming": "갈포천 학살자 장치마",
    "Kudzu Robe of Casting": "갈포천 마술사 로브",
    "Kudzu Robe of Crafting": "제작자용 갈포천 로브",
    "Kudzu Robe of Healing": "갈포천 치유사 로브",
    "Kudzu Thread": "칡오락",
    "Kudzu Trousers of Aiming": "갈포천 유격대 긴바지",
    "Kudzu Trousers of Scouting": "갈포천 정찰대 긴바지",
    "Kudzu Trousers of Striking": "갈포천 타격대 긴바지",
    "Kudzu Tunic of Aiming": "갈포천 유격대 튜닉",
    "Kudzu Tunic of Scouting": "갈포천 정찰대 튜닉",
    "Kudzu Tunic of Striking": "갈포천 타격대 튜닉",
    "Kukuru Butter": "쿠쿠루 버터",
    "Kukuru Powder": "쿠쿠루 가루",
    "Kyanite": "남정석",
    "La Noscean Toast": "라노시아 토스트",
    "Lakshmi Miniature": "MG 락슈미",
    "Lalafellin Step Stool": "라라펠 발판",
    "Lamp Component": "조명 부재",
    "Landlords Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Landlords",
    "Landtrap Salad": "파리풀 샐러드",
    "Lanolin": "라놀린",
    "Lapdog Collar Bell": "목방울",
    "Lapis Lazuli": "청금석",
    "Lapis Lazuli Bracelet": "청금석 팔찌",
    "Lapis Lazuli Choker": "청금석 목장식",
    "Lapis Lazuli Earrings": "청금석 귀걸이",
    "Lapis Lazuli Ring": "청금석 반지",
    "Larboard Hull Component": "좌현 선체 부재",
    "Larboard Wing Component": "왼쪽 날개 부재",
    "Larboard Wing Control Component": "왼쪽 날개 가동 부재",
    "Larch Bracelets": "낙엽송 팔찌",
    "Larch Composite Bow": "낙엽송 합성궁",
    "Larch Earrings": "낙엽송 귀걸이",
    "Larch Lumber": "낙엽송 목재",
    "Larch Necklace": "낙엽송 목걸이",
    "Larch Ring": "낙엽송 반지",
    "Larch Spinning Wheel": "낙엽송 물레",
    "Larch Wand": "낙엽송 지팡이",
    "Large Dhalmel Cape": "박제용 달멜 가죽",
    "Large Gagana Cape": "박제용 가가나 가죽",
    "Large Garden Pond": "큰 정원 연못",
    "Large Planter Box": "대형 상자 화분",
    "Longcase Chronometer": "대형 괘종시계",
    "Large Woven Rug": "대형 깔개",
    "Larimar": "라리마",
    "Lattice Planter": "격자 화분걸이",
    "Laundry Pole": "빨랫줄",
    "Lava Toad Legs": "용암두꺼비 튀김",
    "Lavender Oil": "라벤더유",
    "Lavish Dressing Case": "고급 화장대",
    "Leather": "무두가죽",
    "Leather Belt": "가죽 허리띠",
    "Leather Boots": "장화",
    "Leather Calot": "귀덮개 모자",
    "Leather Choker": "가죽 목장식",
    "Leather Crakows": "뾰족신",
    "Leather Culottes": "치마바지",
    "Leather Duckbills": "부리신",
    "Leather Duckbills of Gathering": "채집가용 부리신",
    "Leather Eyepatch": "안대",
    "Leather Grimoire": "마법서",
    "Leather Himantes": "히만테스",
    "Leather Jackboots": "전투장화",
    "Leather Jacket": "재킷",
    "Leather Leggings": "다리보호대",
    "Leather Lightmitts": "경량 벙어리장갑",
    "Leather Mitts": "벙어리장갑",
    "Leather Ringbands": "고리띠",
    "Leather Sandals": "샌들",
    "Leather Shepherd's Belt": "양치기 허리띠",
    "Leather Shoes": "신발",
    "Leather Survival Belt": "구명띠",
    "Leather Targe": "소형방패",
    "Leather Wristbands": "손목띠",
    "Leather Wristguards": "손목보호구",
    "Leatherworker's Gloves": "가죽공예가 팔보호구",
    "Leatherworker's Hat": "가죽공예가 모자",
    "Leatherworker's Shirt": "가죽공예가 셔츠",
    "Leatherworker's Trousers": "가죽공예가 긴바지",
    "Leatherworker's Workboots": "가죽공예가 장화",
    "Leatherworking Bench": "가죽공예 작업대",
    "Leatherworking for Beginners": "가죽공예 입문서",
    "Lentils and Chestnuts": "렌틸 콩과 밤 스튜",
    "Levin Barding": "라무 갑주",
    "Lift of the Vortex": "돌풍의 상승",
    "Light Steel Galerus": "가벼운 강철 견갑",
    "Light Steel Subligar": "가벼운 강철 서블리가",
    "Lightning Brand": "번개의 주술가시",
    "Lightning Ward Hi-Potion": "방뢰의 묘약",
    "Lightning Ward Mega-Potion": "방뢰의 비약",
    "Lightning Ward Potion": "방뢰의 약",
    "Limitless Blue Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Limitless Blue",
    "Linen Bliaud": "아마포 블리오",
    "Linen Bottom": "아마포 하의",
    "Linen Canvas": "아마면포",
    "Linen Chausses": "아마포 옆트임바지",
    "Linen Coatee of Crafting": "제작자용 아마포 정장웃옷",
    "Linen Coatee of Gathering": "채집가용 아마포 정장웃옷",
    "Linen Cowl": "아마포 수도복",
    "Linen Deerstalker": "사냥 모자",
    "Linen Doublet": "아마포 겹옷",
    "Linen Gaiters": "아마포 구두",
    "Linen Gaskins": "아마포 무릎바지",
    "Linen Half Apron": "아마포 앞치마",
    "Linen Halfgloves": "아마포 손등장갑",
    "Linen Hat": "아마포 모자",
    "Linen Longsash": "아마포 긴 장식띠",
    "Linen Parasol": "정원용 파라솔",
    "Linen Robe": "아마포 로브",
    "Linen Sarouel": "아마포 헐렁바지",
    "Linen Sarouel of Gathering": "채집가용 아마포 헐렁바지",
    "Linen Shirt": "아마포 셔츠",
    "Linen Shortgloves": "아마포 단장갑",
    "Linen Slops": "아마포 일자바지",
    "Linen Smock": "작업복",
    "Linen Survival Halfslops": "아마포 야영 반바지",
    "Linen Survival Shirt": "아마포 야영 셔츠",
    "Linen Tights": "아마포 쫄바지",
    "Linen Trousers": "아마포 긴바지",
    "Linen Turban": "아마포 터번",
    "Linen Wedge Cap of Crafting": "제작자용 아마포 정장모자",
    "Linen Wedge Cap of Gathering": "채집가용 아마포 정장모자",
    "Linen Yarn": "아마실",
    "Linseed Oil": "아마씨 기름",
    "Liver-cheese Sandwich": "제왕 샌드위치",
    "Living Arch": "들풀 다리",
    "Llymlaen's Embrace": "리믈렌의 축복",
    "Loaghtan Cordon Bleu": "코르동 블뢰",
    "Loaghtan Steak": "큰뿔산양 스테이크",
    "Loam Brown Dye": "염료: 비옥토색",
    "Lominsan Hara-ate": "림사 로민사식 복갑",
    "Longarm's Composite Bow": "긴자루 합성궁",
    "Looming Tonberry Screen": "톤베리 머리 칸막이",
    "Loquat Juice": "비파 주스",
    "Lord of Levin Lamp": "뇌신 라무의 플라스마 램프",
    "Lost in the Clouds Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Lost in the Clouds",
    "Lotus Parasol": "연꽃 파라솔",
    "Lotus Pink Dye": "염료: 연꽃색",
    "Low Barrel Planter": "작은 나무통 화분",
    "Luminol": "혈액반응약",
    "Luminous Fiber": "휘광섬유",
    "Luminous Fiber Fishing Rod": "휘광섬유 낚싯대",
    "Lupin Plot": "루핀 꽃밭",
    "M Tribe Sundries": "메씨족 일용품",
    "M Tribe Sundry Component": "메씨족 일용품 부재",
    "Maddening Daggers": "광란의 단검",
    "Madman's Whispering Rod": "광인의 속삭임",
    "Maelstrom Materiel": "흑와단 군수품",
    "Maelstrom Materiel Component": "흑와단 군수품 부재",
    "Magic Broom": "빗자루 인형",
    "Magicked Stable Broom": "마법의 빗자루",
    "Magitek Reaper Miniature": "MG 마도 리퍼",
    "Magitek Repair Materials": "비공정 수리재",
    "Magnificent Mogdelier": "모그모그 샹들리에",
    "Mahogany Fishing Rod": "마호가니 낚싯대",
    "Mahogany Lumber": "마호가니 목재",
    "Mahogany Partition Door": "마호가니 칸막이 문",
    "Mahogany Pattens": "마호가니 나무덧신",
    "Mahogany Screen": "나무 칸막이",
    "Mahogany Spinning Wheel": "마호가니 물레",
    "Mailbreaker": "갑옷 파괴검",
    "Mailbreaker Blade": "갑옷 파괴검의 칼날",
    "Majestic Moggle Mogtome": "모그루 모그 마법서 모그",
    "Makeshift Toy Airship": "비공정 모형",
    "Malachite": "공작석",
    "Malachite Bracelet": "공작석 팔찌",
    "Malachite Choker": "공작석 목장식",
    "Malachite Earrings": "공작석 귀걸이",
    "Malachite Ring": "공작석 반지",
    "Maleficent Moggle Mogstaff": "모그루 모그 주술봉",
    "Malevolent Moggle Mogwand": "모그루 모그 백합",
    "Maliferous Moggle Mogtana": "모그루 모그 외날검",
    "Malignant Moggle Mogaxe": "모그루 모그 도끼",
    "Mammet Lantern": "자동인형 램프",
    "Mandragora Floor Lamp": "만드라고라 조명등",
    "Mandragoras Frypan": "만드라즈 프라이팬",
    "Manipulative Moggle Mogfoil": "모그루 모그 레이피어",
    "Manor Bookshelf": "별궁의 책장",
    "Manor Candelabra": "별궁의 촛대",
    "Manor Cello": "별궁의 첼로",
    "Manor Couch": "별궁의 긴 의자",
    "Manor Counter": "별궁의 조리대",
    "Manor Cupboard": "별궁의 찬장",
    "Manor Desk": "별궁의 서재용 책상",
    "Manor Fireplace": "별궁의 난로",
    "Manor Flooring": "별궁의 바닥",
    "Manor Flower Stand": "별궁의 화분대",
    "Manor Harp": "별궁의 하프",
    "Manor Harpsichord": "별궁의 하프시코드",
    "Manor Highback Chair": "별궁의 의자",
    "Manor Marching Horn": "별궁의 호른",
    "Manor Music Stand": "별궁의 악보대",
    "Manor Music Stool": "별궁의 연주용 의자",
    "Manor Oven": "별궁의 풍로",
    "Manor Sofa": "별궁의 안락의자",
    "Manor Stool": "별궁의 간이 의자",
    "Manor Table": "별궁의 탁자",
    "Manor Timpani": "별궁의 팀파니",
    "Manor Wardrobe": "별궁의 옷장",
    "Maple Cane": "지팡이",
    "Maple Clogs": "나막신",
    "Maple Crook": "홀장",
    "Maple Fishing Rod": "낚싯대",
    "Maple Longbow": "장궁",
    "Maple Lumber": "단풍나무 목재",
    "Maple Pattens": "나무덧신",
    "Maple Picatrix": "비술서",
    "Maple Shortbow": "단궁",
    "Maple Sugar": "메이플 설탕",
    "Maple Syrup": "메이플 시럽",
    "Maple Wand": "마법봉",
    "Marble Flooring": "대리석 바닥",
    "Marid Leather": "마리드 가죽",
    "Marid Leather Babouches of Crafting": "제작자용 마리드 뾰족신발",
    "Marid Leather Babouches of Gathering": "채집가용 마리드 뾰족신발",
    "Marid Leather Belt of Fending": "마리드 수호자 허리띠",
    "Marid Leather Belt of Maiming": "마리드 학살자 허리띠",
    "Marid Leather Bolero of Crafting": "제작자용 마리드 볼레로",
    "Marid Leather Bolero of Gathering": "채집가용 마리드 볼레로",
    "Marid Leather Boots of Aiming": "마리드 유격대 장화",
    "Marid Leather Boots of Casting": "마리드 마술사 장화",
    "Marid Leather Boots of Healing": "마리드 치유사 장화",
    "Marid Leather Breeches of Fending": "마리드 수호자 바지",
    "Marid Leather Breeches of Maiming": "마리드 학살자 바지",
    "Marid Leather Breeches of Scouting": "마리드 정찰대 바지",
    "Marid Leather Breeches of Striking": "마리드 타격대 바지",
    "Marid Leather Choker": "마리드 목장식",
    "Marid Leather Coat of Scouting": "마리드 정찰대 외투",
    "Marid Leather Coat of Striking": "마리드 타격대 외투",
    "Marid Leather Codex": "마리드 치유서",
    "Marid Leather Corset of Aiming": "마리드 유격대 허리조이개",
    "Marid Leather Corset of Casting": "마리드 마술사 허리조이개",
    "Marid Leather Corset of Healing": "마리드 치유사 허리조이개",
    "Marid Leather Earrings": "마리드 귀걸이",
    "Marid Leather Gloves of Aiming": "마리드 유격대 장갑",
    "Marid Leather Gloves of Casting": "마리드 마술사 장갑",
    "Marid Leather Gloves of Crafting": "제작자용 마리드 장갑",
    "Marid Leather Gloves of Gathering": "채집가용 마리드 장갑",
    "Marid Leather Gloves of Healing": "마리드 치유사 장갑",
    "Marid Leather Grimoire": "마리드 마법서",
    "Marid Leather Hood of Scouting": "마리드 정찰대 두건",
    "Marid Leather Hood of Striking": "마리드 타격대 두건",
    "Marid Leather Ring": "마리드 가죽반지",
    "Marid Leather Wristband": "마리드 손목띠",
    "Marmot Steak": "마멋 스테이크",
    "Marron Glace": "마롱 글라세",
    "Mashed Popotoes": "으깬 포포토",
    "Masonwork Flooring": "석조 바닥",
    "Masonwork Interior Wall": "석조 내벽",
    "Masonwork Stove": "돌 벽난로",
    "Max-Ether": "맥시 에테르",
    "Max-Potion": "맥시 포션",
    "Max-Potion of Dexterity": "민첩성의 선약",
    "Max-Potion of Intelligence": "지능의 선약",
    "Max-Potion of Mind": "정신력의 선약",
    "Max-Potion of Strength": "힘의 선약",
    "Max-Potion of Vitality": "활력의 선약",
    "Meat Miq'abob": "미코테식 고기산적",
    "Medica Thavnaria": "메디카 사베네어",
    "Mega-Ether": "메가 에테르",
    "Mega-Potion": "메가 포션",
    "Mega-Potion of Dexterity": "민첩성의 비약",
    "Mega-Potion of Intelligence": "지능의 비약",
    "Mega-Potion of Mind": "정신력의 비약",
    "Mega-Potion of Strength": "힘의 비약",
    "Mega-Potion of Vitality": "활력의 비약",
    "Megalodon Jaws": "메갈로돈의 턱",
    "Melancholy Moggle Mogfork": "모그루 모그 갈래창",
    "Menacing Moggle Mog Gun": "모그루 모그 공기총",
    "Merchant's Purse": "상인용 허리지갑",
    "Merchant's Shelf": "잡화상 수납장",
    "Metal Flooring": "강철 바닥",
    "Metal Interior Wall": "강철 내벽",
    "Mhachi Coffin": "마하의 관",
    "Mighty Moggle Mogrod": "모그루 모그 지팡이",
    "Mighty Thunderbolt": "벼락의 창",
    "Mighty Thunderclap": "벼락의 양손검",
    "Mighty Thundercrack": "벼락의 서슬발톱",
    "Mighty Thunderdart": "벼락의 활",
    "Mighty Thunderdome": "벼락의 천구의",
    "Mighty Thunderhead": "벼락의 방패",
    "Mighty Thundershower": "벼락의 총",
    "Mighty Thundersparks": "벼락의 쌍검",
    "Mighty Thunderstone": "벼락의 레이피어",
    "Mighty Thunderstorm": "벼락의 도끼",
    "Mighty Thunderstrike": "벼락의 검",
    "Mighty Thunderstroke": "벼락의 외날검",
    "Militia Armet": "민병대 철갑투구",
    "Militia Awl": "민병대 목타",
    "Militia Barbut": "민병대 무장투구",
    "Militia Belt": "민병대 허리띠",
    "Militia Bracelets": "민병대 팔찌",
    "Militia Caligae": "민병대 군화",
    "Militia Choker": "민병대 목장식",
    "Militia Claw Hammer": "민병대 장도리",
    "Militia Cuirass": "민병대 전투흉갑",
    "Militia Culinary Knife": "민병대 요리칼",
    "Militia Duckbills": "민병대 부리신",
    "Militia Earrings": "민병대 귀걸이",
    "Militia File": "민병대 줄판",
    "Militia Gauntlets": "민병대 건틀릿",
    "Militia Grinding Wheel": "민병대 연삭기",
    "Militia Harness": "민병대 멜빵갑옷",
    "Militia Hat": "민병대 모자",
    "Militia Mitt Gauntlets": "민병대 벙어리 건틀릿",
    "Militia Mortar": "민병대 약연",
    "Militia Pliers": "민병대 플라이어",
    "Militia Ringbands": "민병대 고리띠",
    "Militia Robe": "민병대 로브",
    "Militia Sabatons": "민병대 판금장화",
    "Militia Scythe": "민병대 큰낫",
    "Militia Sledgehammer": "민병대 채굴망치",
    "Militia Spinning Wheel": "민병대 물레",
    "Militia Subligar": "민병대 서블리가",
    "Militia Tights": "민병대 쫄바지",
    "Militia Trousers": "민병대 긴바지",
    "Militia Wristlets": "민병대 손목장식",
    "Millioncorn Yellow Dye": "염료: 옥수수색",
    "Millmaster's Apron": "제재소장 앞치마",
    "Millmaster's Cap": "제재소장 모자",
    "Millmaster's Gloves": "제재소장 장갑",
    "Millmaster's Saw": "제재소장 톱",
    "Millmaster's Slops": "제재소장 일자바지",
    "Millmaster's Workboots": "제재소장 작업장화",
    "Miner's Gloves": "광부 장갑",
    "Miner's Shirt": "광부 셔츠",
    "Miner's Slops": "광부 일자바지",
    "Miner's Workboots": "광부 작업장화",
    "Minstrel's Spectacles": "예인의 안경",
    "Mint Lassi": "박하 라씨",
    "Mischievous Moggle Mogbow": "모그루 모그 활",
    "Misericorde Blades": "자비로운 죽음의 칼날",
    "Misericordes": "자비로운 죽음",
    "Miso Dengaku": "된장꼬치",
    "Miso Soup with Tofu": "두부 된장국",
    "Missing Pages Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Missing Pages",
    "Model Magitek Bit": "마도 비트 자율형",
    "Model Star Globe": "천구의",
    "Model Vanguard": "마도 뱅가드 추종형",
    "Mogstew Miscellany": "요리용 물품",
    "Mole Loaf": "뒤쥐 햄버그",
    "Molybdenum Alembic": "몰리브덴 증류기",
    "Molybdenum Armguards of Maiming": "몰리브덴 학살자 팔보호구",
    "Molybdenum Armguards of Scouting": "몰리브덴 정찰대 팔보호구",
    "Molybdenum Armguards of Striking": "몰리브덴 타격대 팔보호구",
    "Molybdenum Awl": "몰리브덴 목타",
    "Molybdenum Ball-pein Hammer": "몰리브덴 갑주망치",
    "Molybdenum Claw Hammer": "몰리브덴 장도리",
    "Molybdenum Creasing Knife": "몰리브덴 가죽공예 칼",
    "Molybdenum Culinary Knife": "몰리브덴 요리칼",
    "Molybdenum Daggers": "몰리브덴 단검",
    "Molybdenum Earring of Aiming": "몰리브덴 유격대 귀걸이",
    "Molybdenum Earring of Casting": "몰리브덴 마술사 귀걸이",
    "Molybdenum Earring of Fending": "몰리브덴 수호자 귀걸이",
    "Molybdenum Earring of Healing": "몰리브덴 치유사 귀걸이",
    "Molybdenum Earring of Slaying": "몰리브덴 공격대 귀걸이",
    "Molybdenum File": "몰리브덴 줄판",
    "Molybdenum Frypan": "몰리브덴 프라이팬",
    "Molybdenum Greaves of Fending": "몰리브덴 수호자 갑주장화",
    "Molybdenum Halfheart Saw": "몰리브덴 둥근톱",
    "Molybdenum Hatchet": "몰리브덴 손도끼",
    "Molybdenum Headgear of Fending": "몰리브덴 수호자 머리보호구",
    "Molybdenum Headgear of Maiming": "몰리브덴 학살자 머리보호구",
    "Molybdenum Ingot": "몰리브덴 주괴",
    "Molybdenum Kite Shield": "몰리브덴 연모양 방패",
    "Molybdenum Knuckles": "몰리브덴 너클",
    "Molybdenum Longblade": "몰리브덴 검",
    "Molybdenum Longsword": "몰리브덴 롱소드",
    "Molybdenum Lump Hammer": "몰리브덴 중형망치",
    "Molybdenum Mortar": "몰리브덴 약연",
    "Molybdenum Pickaxe": "몰리브덴 곡괭이",
    "Molybdenum Plate Belt of Fending": "몰리브덴 수호자 철판 허리띠",
    "Molybdenum Plate Belt of Maiming": "몰리브덴 학살자 판금 허리띠",
    "Molybdenum Pliers": "몰리브덴 플라이어",
    "Molybdenum Rimfire": "몰리브덴 총",
    "Molybdenum Scythe": "몰리브덴 큰낫",
    "Molybdenum Sledgehammer": "몰리브덴 채굴망치",
    "Molybdenum Tassets of Fending": "몰리브덴 수호자 허리갑옷",
    "Molybdenum Tassets of Maiming": "몰리브덴 학살자 허리갑옷",
    "Molybdenum Trident": "몰리브덴 삼지창",
    "Molybdenum Uchigatana": "몰리브덴 타도",
    "Molybdenum War Axe": "몰리브덴 전투도끼",
    "Monochrome Flooring": "흑백 격자 바닥",
    "Monstrous Moggle Mogsword": "모그루 모그레이트소드",
    "Moogle Flooring": "모그리 바닥",
    "Moogle Interior Wall": "모그리 내벽",
    "Moogle Letter Box": "모그레터 우편함",
    "Moogle Miniature": "모그모그 모형",
    "Moogle Mollifier": "특별한 상품",
    "Moogle Rug": "모그모그 깔개",
    "Moogle Statuette": "조각상 견본",
    "Moogle Tool Component": "모그리용 도구 부재",
    "Moogle Wall Chronometer": null,
    "Moonfire Caligae": "불꽃축제 끈신발",
    "Moonfire Halter": "불꽃축제 비키니 상의",
    "Moonfire Hat": "불꽃축제 모자",
    "Moonfire Sandals": "불꽃축제 샌들",
    "Moonfire Tanga": "불꽃축제 비키니 하의",
    "Moonfire Trunks": "불꽃축제 반바지",
    "Moonfire Vest": "불꽃축제 조끼",
    "Moonlit Moggle Moglobe": "모그루 모그 천구의",
    "Morbid Moggle Mogblade": "모그루 모그 검",
    "Morbol Bookshelf": "몰볼 책장",
    "Morbol Chair": "몰볼 의자",
    "Morbol Chandelier": "몰볼 샹들리에",
    "Morbol Green Dye": "염료: 몰볼색",
    "Morbol Rug": "몰볼 깔개",
    "Morbol Screen": "몰볼 칸막이",
    "Morel Salad": "곰보버섯 샐러드",
    "Mormorion": "모르모리온",
    "Mormorion Ring of Aiming": "모르모리온 유격대 반지",
    "Mormorion Ring of Casting": "모르모리온 마술사 반지",
    "Mormorion Ring of Fending": "모르모리온 수호자 반지",
    "Mormorion Ring of Healing": "모르모리온 치유사 반지",
    "Mormorion Ring of Slaying": "모르모리온 공격대 반지",
    "Mortal Moggle Mogknives": "모그루 모그 나이프",
    "Mortar": "회반죽",
    "Mosaic Interior Wall": "모자이크 내벽",
    "Mosshorn Earrings": "이끼뿔 귀걸이",
    "Mosshorn Scale Mail": "이끼뿔 미늘갑옷",
    "Mossy Rock": "이끼 낀 정원석",
    "Mounted Bookshelf": "벽면 책장",
    "Mounted Box Shelf": "벽걸이형 칸막이 선반",
    "Mounted Cupboard": null,
    "Mounted Flower Vase": "벽걸이 꽃병",
    "Mudstone Grinding Wheel": "연삭기",
    "Mudstone Whetstone": "이암 숫돌",
    "Mugwort Carp": "잉어 쑥 구이",
    "Mulled Tea": "향차",
    "Mummer's Daggers": "곡예용 단검",
    "Munificent Moggle Mogtome": "모그루 모그 마법서 쿠뽀",
    "Murderous Moggle Mogfists": "모그루 모그 주먹",
    "Mustard Eggs": "겨자 달걀",
    "Mutton Stew": "양고기 스튜",
    "Muudhorn Fishing Rod": "무드수드뿔 낚싯대",
    "Muudhorn Ring of Aiming": "무드수드뿔 유격대 반지",
    "Muudhorn Ring of Casting": "무드수드뿔 마술사 반지",
    "Muudhorn Ring of Fending": "무드수드뿔 수호자 반지",
    "Muudhorn Ring of Healing": "무드수드뿔 치유사 반지",
    "Muudhorn Ring of Slaying": "무드수드뿔 공격대 반지",
    "Mythril Alembic": "미스릴 증류기",
    "Mythril Awl": "미스릴 목타",
    "Mythril Barbut": "미스릴 무장투구",
    "Mythril Baselards": "미스릴 바젤라드",
    "Mythril Bhuj": "미스릴 굽은날도끼",
    "Mythril Broadsword": "미스릴 브로드소드",
    "Mythril Cavalry Bow": "미스릴 기수궁",
    "Mythril Celata": "미스릴 보호투구",
    "Mythril Chain Coif": "미스릴 사슬머리쓰개",
    "Mythril Chocobotail Saw": "미스릴 초코보 꽁지톱",
    "Mythril Choker": "미스릴 목장식",
    "Mythril Circlet (Amber)": "미스릴 머리장식(호박석)",
    "Mythril Circlet (Rubellite)": "미스릴 머리장식(홍전기석)",
    "Mythril Circlet (Spinel)": "미스릴 머리장식(첨정석)",
    "Mythril Circlet (Tourmaline)": "미스릴 머리장식(전기석)",
    "Mythril Circlet (Turquoise)": "미스릴 머리장식(터키석)",
    "Mythril Circlet (Zircon)": "미스릴 머리장식(지르콘)",
    "Mythril Claw Hammer": "미스릴 장도리",
    "Mythril Claws": "미스릴 서슬발톱",
    "Mythril Claymore": "미스릴 클레이모어",
    "Mythril Cuirass": "미스릴 전투흉갑",
    "Mythril Culinary Knife": "미스릴 요리칼",
    "Mythril Ear Cuffs": "미스릴 귀찌",
    "Mythril Earrings": "미스릴 귀걸이",
    "Mythril Elmo": "미스릴 기사투구",
    "Mythril File": "미스릴 줄판",
    "Mythril Gauntlets": "미스릴 건틀릿",
    "Mythril Gorget": "미스릴 목가리개",
    "Mythril Hatchet": "미스릴 손도끼",
    "Mythril Haubergeon": "미스릴 고리갑옷",
    "Mythril Head Knife": "미스릴 가죽칼",
    "Mythril Ingot": "미스릴 주괴",
    "Mythril Knives": "미스릴 나이프",
    "Mythril Lance": "미스릴 랜스",
    "Mythril Lapidary Hammer": "미스릴 세공망치",
    "Mythril Magnifiers": "미스릴 확대경",
    "Mythril Mesail": "면갑",
    "Mythril Mitt Gauntlets": "미스릴 벙어리 건틀릿",
    "Mythril Mortar": "미스릴 약연",
    "Mythril Needle": "미스릴 바늘",
    "Mythril Ornamental Hammer": "미스릴 장식새김 망치",
    "Mythril Planisphere": "미스릴 천궁도",
    "Mythril Plate": "미스릴판",
    "Mythril Plate Belt": "미스릴판 허리띠",
    "Mythril Pliers": "미스릴 플라이어",
    "Mythril Pugiones": "미스릴 푸기오",
    "Mythril Ring": "미스릴 반지",
    "Mythril Ring of Crafting": "제작자용 미스릴 반지",
    "Mythril Rings": "미스릴 고리",
    "Mythril Rivets": "미스릴 이음못",
    "Mythril Round Knife": "미스릴 둥근칼",
    "Mythril Sabatons": "미스릴 판금장화",
    "Mythril Saw": "미스릴 톱",
    "Mythril Scythe": "미스릴 큰낫",
    "Mythril Sledgehammer": "미스릴 채굴망치",
    "Mythril Sollerets": "미스릴 쇠구두",
    "Mythril Spectacles": "미스릴 단안경",
    "Mythril Spoon Lure": "미스릴 스푼",
    "Mythril Star Globe": "미스릴 천구의",
    "Mythril Table": "정원용 미스릴 탁자",
    "Mythril Vambraces": "미스릴 완갑",
    "Mythril Wristlets": "미스릴 손목장식",
    "Mythril Wristlets of Crafting": "제작자용 미스릴 손목장식",
    "Mythril Zweihander": "미스릴 양손검",
    "Mythril-barreled Carbine": "미스릴 소총",
    "Mythril-barreled Musketoon": "미스릴 단총",
    "Mythril-plated Caligae": "미스릴 장갑군화",
    "Mythril-plated Jackboots": "미스릴 기수장화",
    "Mythrite Alembic": "미스라이트 증류기",
    "Mythrite Awl": "미스라이트 목타",
    "Mythrite Bangle of Aiming": "미스라이트 유격대 장식고리",
    "Mythrite Bangle of Casting": "미스라이트 마술사 장식고리",
    "Mythrite Bangle of Fending": "미스라이트 수호자 장식고리",
    "Mythrite Bangle of Healing": "미스라이트 치유사 장식고리",
    "Mythrite Bangle of Slaying": "미스라이트 공격대 장식고리",
    "Mythrite Bladed Lantern Shield": "미스라이트 쌍검방패",
    "Mythrite Bracelet of Aiming": "미스라이트 유격대 팔찌",
    "Mythrite Bracelet of Casting": "미스라이트 마술사 팔찌",
    "Mythrite Bracelet of Fending": "미스라이트 수호자 팔찌",
    "Mythrite Bracelet of Healing": "미스라이트 치유사 팔찌",
    "Mythrite Bracelet of Slaying": "미스라이트 공격대 팔찌",
    "Mythrite Circlet of Striking": "미스라이트 타격대 머리장식",
    "Mythrite Claw Hammer": "미스라이트 장도리",
    "Mythrite Claymore": "미스라이트 클레이모어",
    "Mythrite Culinary Knife": "미스라이트 요리칼",
    "Mythrite Earblades of Aiming": "미스라이트 유격대 귀장식",
    "Mythrite Earblades of Casting": "미스라이트 마술사 귀장식",
    "Mythrite Earblades of Fending": "미스라이트 수호자 귀장식",
    "Mythrite Earblades of Healing": "미스라이트 치유사 귀장식",
    "Mythrite Earblades of Slaying": "미스라이트 공격대 귀장식",
    "Mythrite Earrings of Aiming": "미스라이트 유격대 귀걸이",
    "Mythrite Earrings of Casting": "미스라이트 마술사 귀걸이",
    "Mythrite Earrings of Fending": "미스라이트 수호자 귀걸이",
    "Mythrite Earrings of Gathering": "채집가용 미스라이트 귀걸이",
    "Mythrite Earrings of Healing": "미스라이트 치유사 귀걸이",
    "Mythrite Earrings of Slaying": "미스라이트 공격대 귀걸이",
    "Mythrite File": "미스라이트 줄판",
    "Mythrite Flametongue": "미스라이트 불꽃혀",
    "Mythrite Foil": "미스라이트 플레뢰",
    "Mythrite Gauntlets of Fending": "미스라이트 수호자 건틀릿",
    "Mythrite Gauntlets of Maiming": "미스라이트 학살자 건틀릿",
    "Mythrite Goggles of Crafting": "제작자용 미스라이트 고글",
    "Mythrite Goggles of Gathering": "채집가용 미스라이트 고글",
    "Mythrite Halfheart Saw": "미스라이트 둥근톱",
    "Mythrite Hatchet": "미스라이트 손도끼",
    "Mythrite Hauberk of Fending": "미스라이트 수호자 사슬철갑",
    "Mythrite Hauberk of Maiming": "미스라이트 학살자 사슬철갑",
    "Mythrite Ingot": "미스라이트 주괴",
    "Mythrite Jamadhars": "미스라이트 자마다르",
    "Mythrite Katzbalger": "미스라이트 카츠발게르",
    "Mythrite Labrys": "미스라이트 양날도끼",
    "Mythrite Lapidary Hammer": "미스라이트 세공망치",
    "Mythrite Lump Hammer": "미스라이트 중형망치",
    "Mythrite Mortar": "미스라이트 약연",
    "Mythrite Necklace of Aiming": "미스라이트 유격대 목걸이",
    "Mythrite Necklace of Casting": "미스라이트 마술사 목걸이",
    "Mythrite Necklace of Fending": "미스라이트 수호자 목걸이",
    "Mythrite Necklace of Healing": "미스라이트 치유사 목걸이",
    "Mythrite Necklace of Slaying": "미스라이트 공격대 목걸이",
    "Mythrite Needle": "미스라이트 바늘",
    "Mythrite Nugget": "미스라이트 덩어리",
    "Mythrite Patas": "미스라이트 파타",
    "Mythrite Pickaxe": "미스라이트 곡괭이",
    "Mythrite Planisphere": "미스라이트 별자리판",
    "Mythrite Pliers": "미스라이트 플라이어",
    "Mythrite Pugil Stick": "미스라이트 타격봉",
    "Mythrite Pugiones": "미스라이트 푸기오",
    "Mythrite Raising Hammer": "미스라이트 돋을무늬 망치",
    "Mythrite Rapier": "미스라이트 레이피어",
    "Mythrite Rivets": "미스라이트 이음못",
    "Mythrite Round Knife": "미스라이트 둥근칼",
    "Mythrite Sabatons of Fending": "미스라이트 수호자 판금장화",
    "Mythrite Sabatons of Maiming": "미스라이트 학살자 판금장화",
    "Mythrite Sallet of Fending": "미스라이트 수호자 경량투구",
    "Mythrite Sallet of Maiming": "미스라이트 학살자 경량투구",
    "Mythrite Scutum": "미스라이트 사각방패",
    "Mythrite Scythe": "미스라이트 큰낫",
    "Mythrite Sledgehammer": "미스라이트 채굴망치",
    "Mythrite Star Globe": "미스라이트 천구의",
    "Mythrite Stilettos": "미스라이트 스틸레토",
    "Mythrite Tachi": "미스라이트 태도",
    "Mythrite Tassets of Fending": "미스라이트 수호자 허리갑옷",
    "Mythrite Tassets of Maiming": "미스라이트 학살자 허리갑옷",
    "Mythrite Trident": "미스라이트 삼지창",
    "Mythrite Uchigatana": "미스라이트 타도",
    "Mythrite War Axe": "미스라이트 전쟁도끼",
    "Mythrite Zweihander": "미스라이트 양손검",
    "Mythrite-barreled Arquebus": "미스라이트 화승총",
    "Mythrite-barreled Musketoon": "미스라이트 단총",
    "Nameday Cake": "생일 케이크",
    "Nana Bear": "나나 곰인형",
    "Natron": "베이킹 소다",
    "Near Eastern Antique": "근동풍 소장품",
    "Near Eastern Antique Component": "근동풍 소장품 부재",
    "New World Armlets": "신세계 팔덮개",
    "New World Headdress": "신세계 머릿수건",
    "New World Hose": "신세계 기마바지",
    "New World Jacket": "신세계 재킷",
    "New World Moccasins": "신세계 가죽신",
    "Nidhogg Miniature": "MG 니드호그",
    "Nightsteel Armor of Fending": null,
    "Nightsteel Battleaxe": null,
    "Nightsteel Blunderbuss": null,
    "Nightsteel Claws": null,
    "Nightsteel Daggers": null,
    "Nightsteel Gauntlets of Fending": null,
    "Nightsteel Gauntlets of Maiming": null,
    "Nightsteel Greatsword": null,
    "Nightsteel Greaves of Maiming": null,
    "Nightsteel Helm of Fending": null,
    "Nightsteel Helm of Maiming": null,
    "Nightsteel Ingot": null,
    "Nightsteel Katana": null,
    "Nightsteel Mail of Maiming": null,
    "Nightsteel Sabatons of Fending": null,
    "Nightsteel Shield": null,
    "Nightsteel Sword": null,
    "Nigiri-zushi": "초밥",
    "Ninja Garb Augmentation": "닌자의 의복 보강재",
    "Noble Gold": "황제금 금서",
    "Noble's Codex": "황제금 치유서",
    "Noble's Picatrix": "황제금 비술서",
    "Nomad Meat Pie": "유목민 파이",
    "Non La": "논라",
    "Now I Know the Truth Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Now I Know the Truth",
    "Nymian Wall Lantern": "니므 벽걸이등",
    "Oak Composite Bow": "떡갈나무 합성궁",
    "Oak Longbow": "떡갈나무 장궁",
    "Oak Low Barrel Planter": "작은 떡갈나무통 화분",
    "Oak Lumber": "떡갈나무 목재",
    "Oak Pattens": "떡갈나무덧신",
    "Oak Radical": "떡갈나무 뿌리지팡이",
    "Oaken Bench": "정원용 긴 떡갈나무 의자",
    "Oasis Arched Door": "오아시스의 아치형 대문",
    "Oasis Argyle Rug": "다날란 마름모 깔개",
    "Oasis Armchair": "다날란 안락의자",
    "Oasis Awning": "다날란 차양",
    "Oasis Banner": "다날란 현수막",
    "Oasis Bathtub": "다날란 욕조",
    "Oasis Bed": "다날란 침대",
    "Oasis Bench": "다날란 긴 의자",
    "Oasis Bookshelf": "다날란 책장",
    "Oasis Breakfast": "다날란 아침 정식",
    "Oasis Canopy Bed": "다날란 덮개침대",
    "Oasis Chair": "다날란 나무 의자",
    "Oasis Chandelier": "다날란 샹들리에",
    "Oasis Classical Door": "오아시스의 전통식 대문",
    "Oasis Cobble Flooring": "다날란 도로 바닥",
    "Oasis Cottage Roof (Composite)": "오아시스의 아담한 복합조 주택 지붕",
    "Oasis Cottage Roof (Stone)": "오아시스의 아담한 석조 주택 지붕",
    "Oasis Cottage Roof (Wood)": "오아시스의 아담한 목조 주택 지붕",
    "Oasis Cottage Wall (Composite)": "오아시스의 아담한 복합조 주택 외벽",
    "Oasis Cottage Wall (Stone)": "오아시스의 아담한 석조 주택 외벽",
    "Oasis Cottage Wall (Wood)": "오아시스의 아담한 목조 주택 외벽",
    "Oasis Couch": "다날란 침대의자",
    "Oasis Counter": "다날란 대면책상",
    "Oasis Crowned Door": "오아시스의 왕관 대문",
    "Oasis Cupboard": "다날란 찬장",
    "Oasis Cushion": "다날란 쿠션",
    "Oasis Desk": "다날란 책상",
    "Oasis Dining Table": "다날란 식탁",
    "Oasis Doormat": "다날란 현관깔개",
    "Oasis Fence": "오아시스의 돌장식 담장",
    "Oasis Floor Lamp": "다날란 조명등",
    "Oasis Flooring": "다날란 바닥",
    "Oasis Flora Interior Wall": "다날란 잎무늬 내벽",
    "Oasis Flower Vase": "다날란 꽃병",
    "Oasis Half Partition": "다날란 반칸막이",
    "Oasis Hanging Placard": "다날란 벽걸이 간판",
    "Oasis House Roof (Composite)": "오아시스의 복합조 주택 지붕",
    "Oasis House Roof (Stone)": "오아시스의 석조 주택 지붕",
    "Oasis House Roof (Wood)": "오아시스의 목조 주택 지붕",
    "Oasis House Wall (Composite)": "오아시스의 복합조 주택 외벽",
    "Oasis House Wall (Stone)": "오아시스의 석조 주택 외벽",
    "Oasis House Wall (Wood)": "오아시스의 목조 주택 외벽",
    "Oasis Interior Wall": "다날란 내벽",
    "Oasis Lamppost": "다날란 가로등",
    "Oasis Lancet Window": "오아시스의 뾰족 창문",
    "Oasis Lantern": "다날란 램프",
    "Oasis Leaf Rug": "다날란 나뭇잎 깔개",
    "Oasis Mansion Roof (Composite)": "오아시스의 대형 복합조 주택 지붕",
    "Oasis Mansion Roof (Stone)": "오아시스의 대형 석조 주택 지붕",
    "Oasis Mansion Roof (Wood)": "오아시스의 대형 목조 주택 지붕",
    "Oasis Mansion Wall (Composite)": "오아시스의 대형 복합조 주택 외벽",
    "Oasis Mansion Wall (Stone)": "오아시스의 대형 석조 주택 외벽",
    "Oasis Mansion Wall (Wood)": "오아시스의 대형 목조 주택 외벽",
    "Oasis Oblong Window": "오아시스의 직사각 창문",
    "Oasis Octagonal Window": "오아시스의 팔각 창문",
    "Oasis Open-shelf Bookcase": "다날란 선반",
    "Oasis Ornate Fence": "오아시스의 장식 담장",
    "Oasis Partition": "다날란 칸막이",
    "Oasis Path Light": "다날란 난쟁이등",
    "Oasis Pendant Lamp": "다날란 걸이식 램프",
    "Oasis Pillar": "다날란 기둥",
    "Oasis Placard": "다날란 간판",
    "Oasis Round Table": "다날란 원탁",
    "Oasis Rounded Chimney": "다날란 원형 굴뚝",
    "Oasis Rug": "다날란 깔개",
    "Oasis Stall": "다날란 소형 대면책상",
    "Oasis Stone Chimney": "다날란 돌 굴뚝",
    "Oasis Stone Wall": "오아시스의 돌 담장",
    "Oasis Stool": "다날란 의자",
    "Oasis Table": "다날란 탁자",
    "Oasis Wall Chimney": "다날란 벽붙이 굴뚝",
    "Oasis Wardrobe": "다날란 옷장",
    "Oasis Wooden Awning": "다날란 나무 차양",
    "Oasis Wooden Wall": "오아시스의 나무 담장",
    "Obelisk": "오벨리스크",
    "Obelisk Head": "오벨리스크 창머리",
    "Oblivion Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Oblivion",
    "Obsidian Longpole": "흑요석 장봉",
    "Ochu Green Dye": "염료: 오츄색",
    "Odder Otter Lantern": null,
    "Oden": null,
    "Odyssey Miniature": "MG 오디세이",
    "Oldrose Corsage": "올드로즈 머리장식: 혼합",
    "Olive Oil": "올리브유",
    "Ona Ramuhda First Edition": "벼락의 금서",
    "Onigara-yaki": "새우 통구이",
    "Opal": "단백석",
    "Opal Bracelet of Aiming": "단백석 유격대 팔찌",
    "Opal Bracelet of Casting": "단백석 마술사 팔찌",
    "Opal Bracelet of Fending": "단백석 수호자 팔찌",
    "Opal Bracelet of Healing": "단백석 치유사 팔찌",
    "Opal Bracelet of Slaying": "단백석 공격대 팔찌",
    "Opal Choker of Aiming": "단백석 유격대 목장식",
    "Opal Choker of Casting": "단백석 마술사 목장식",
    "Opal Choker of Fending": "단백석 수호자 목장식",
    "Opal Choker of Healing": "단백석 치유사 목장식",
    "Opal Choker of Slaying": "단백석 공격대 목장식",
    "Opal Earrings of Aiming": "단백석 유격대 귀걸이",
    "Opal Earrings of Casting": "단백석 마술사 귀걸이",
    "Opal Earrings of Fending": "단백석 수호자 귀걸이",
    "Opal Earrings of Healing": "단백석 치유사 귀걸이",
    "Opal Earrings of Slaying": "단백석 공격대 귀걸이",
    "Opal Ring of Aiming": "단백석 유격대 반지",
    "Opal Ring of Casting": "단백석 마술사 반지",
    "Opal Ring of Fending": "단백석 수호자 반지",
    "Opal Ring of Healing": "단백석 치유사 반지",
    "Opal Ring of Slaying": "단백석 공격대 반지",
    "Open Hearth": "평로",
    "Orange Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 주황",
    "Orange Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 주황",
    "Orange Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 주황",
    "Orange Juice": "오렌지 주스",
    "Orange Tulip Corsage": null,
    "Orange Viola Corsage": "팬지 머리장식: 주황",
    "Orchestrion": "오케스트리온",
    "Order of Nald'thal Lectern": "날달 교단의 연단",
    "Oriental Altar": "동방의 제단",
    "Oriental Bathtub": "동방의 욕조",
    "Oriental Breakfast": "동방의 아침 정식",
    "Oriental Deck": "동방의 긴 의자",
    "Oriental Dressing Case": "동방풍 화장대",
    "Oriental Grass Plot": "도마 억새밭",
    "Oriental Pipe Box": "동방풍 곰방대함",
    "Oriental Rice Ball Lunch": "동방의 점심식사: 주먹밥",
    "Oriental Round Table": "동방의 원탁",
    "Oriental Soba Lunch": "동방의 점심식사: 메밀국수",
    "Oriental Striking Dummy": "동방의 나무인형",
    "Oriental Supper": "동방의 저녁 정식",
    "Oriental Sushi Lunch": "동방의 점심식사: 초밥",
    "Oriental Tea Set": "동방의 녹차 세트",
    "Oriental Udon Lunch": "동방의 점심식사: 우동",
    "Oriental Wood Bridge": "동방의 나무 다리",
    "Ornate Partition": "고급 병풍",
    "Orobon Stew": "아귀 스튜",
    "Oroshigane Ingot": "도마철 주괴",
    "Orphanage Donation": "고아원 일용품",
    "Orphanage Donation Component": "고아원 일용품 부재",
    "Orthodox Barding": "정교도 갑주",
    "Othard Blue Dye": "염료: 오사드 바다색",
    "Out of the Labyrinth Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Out of the Labyrinth",
    "Oval Reading Glasses": "타원형 뿔테 안경",
    "Oval Spectacles": "타원형 안경",
    "Oxblood Targe": "빨간색 소형방패",
    "Oyster Confit": "굴 콩피",
    "Padded Cotton Trousers": "강화 무명 긴바지",
    "Padded Hempen Trousers": "강화 긴바지",
    "Padded Leather Duckbills": "강화 부리신",
    "Padded Leather Duckbills of Gathering": "강화 채집가용 부리신",
    "Padded Linen Trousers": "강화 아마포 긴바지",
    "Padded Velveteen Trousers": "강화 우단 긴바지",
    "Padded Woolen Trousers": "강화 양모 긴바지",
    "Pain of the Vortex": "돌풍의 고통",
    "Painted Foothills Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Painted Foothills",
    "Paissa Floor Lamp": "파이싸 조명등",
    "Paladin Mail": "판금 기사갑옷",
    "Palladium Band of Aiming": "팔라듐 유격대 반지",
    "Palladium Band of Casting": "팔라듐 마술사 반지",
    "Palladium Band of Fending": "팔라듐 수호자 반지",
    "Palladium Band of Healing": "팔라듐 치유사 반지",
    "Palladium Band of Slaying": "팔라듐 공격대 반지",
    "Palladium Bracelet of Aiming": "팔라듐 유격대 팔찌",
    "Palladium Bracelet of Casting": "팔라듐 마술사 팔찌",
    "Palladium Bracelet of Fending": "팔라듐 수호자 팔찌",
    "Palladium Bracelet of Healing": "팔라듐 치유사 팔찌",
    "Palladium Bracelet of Slaying": "팔라듐 공격대 팔찌",
    "Palladium Choker of Aiming": "팔라듐 유격대 목장식",
    "Palladium Choker of Casting": "팔라듐 마술사 목장식",
    "Palladium Choker of Fending": "팔라듐 수호자 목장식",
    "Palladium Choker of Healing": "팔라듐 치유사 목장식",
    "Palladium Choker of Slaying": "팔라듐 공격대 목장식",
    "Palladium Circlet of Maiming": "팔라듐 학살자 머리장식",
    "Palladium Circlet of Scouting": "팔라듐 정찰대 머리장식",
    "Palladium Circlet of Striking": "팔라듐 타격대 머리장식",
    "Palladium Earring of Aiming": "팔라듐 유격대 귀걸이",
    "Palladium Earring of Casting": "팔라듐 마술사 귀걸이",
    "Palladium Earring of Fending": "팔라듐 수호자 귀걸이",
    "Palladium Earring of Healing": "팔라듐 치유사 귀걸이",
    "Palladium Earring of Slaying": "팔라듐 공격대 귀걸이",
    "Palladium Ingot": "팔라듐 주괴",
    "Palladium Needle": "팔라듐 바늘",
    "Palladium Nugget": "팔라듐 덩어리",
    "Palladium Orrery": "팔라듐 태양계의",
    "Palladium Planisphere": "팔라듐 천궁도",
    "Palladium Rapier": "팔라듐 레이피어",
    "Palladium Ring of Aiming": "팔라듐 유격대 방호반지",
    "Palladium Ring of Casting": "팔라듐 마술사 방호반지",
    "Palladium Ring of Fending": "팔라듐 수호자 방호반지",
    "Palladium Ring of Healing": "팔라듐 치유사 방호반지",
    "Palladium Ring of Slaying": "팔라듐 공격대 방호반지",
    "Palladium Rod": "팔라듐 지팡이",
    "Palladium Staff": "팔라듐 주술봉",
    "Palladium Texture Hammer": "팔라듐 보석공예 망치",
    "Palladium Tuck": "팔라듐 터크",
    "Pan-fried Mahi-Mahi": "마히마히 구이",
    "Paper Partition": "창호지 칸막이",
    "Paralyzing Potion": "마비의 맹독약",
    "Parsnip Salad": "설탕당근 샐러드",
    "Pasta Ortolano": "채소 파스타",
    "Pastoral Mahogany Cane": "목동의 마호가니 지팡이",
    "Pastoral Oak Cane": "목동의 떡갈나무 지팡이",
    "Pastoral Yew Cane": "목동의 주목나무 지팡이",
    "Pastry Fish": "개복치빵",
    "Patent Leather": "에나멜 가죽",
    "Patrician's Bottoms": "고상한 하의",
    "Patrician's Coatee": "고상한 정장웃옷",
    "Patrician's Gaiters": "고상한 구두",
    "Patrician's Gloves": "고상한 장갑",
    "Patrician's Wedge Cap": "고상한 정장모자",
    "Pea Soup": "완두콩 수프",
    "Pearl": "백진주",
    "Pearl Bracelet": "백진주 팔찌",
    "Pearl Chocolate": "진주 초콜릿",
    "Pearl Choker": "백진주 목장식",
    "Pearl Earrings": "백진주 귀걸이",
    "Pearl Ring": "백진주 반지",
    "Pearl Roselle Capeline": "진주로젤 차양모자",
    "Peiste Leather": "독뿔도마뱀 가죽",
    "Peisteskin Belt": "독뿔도마뱀 가죽 허리띠",
    "Peisteskin Cesti": "독뿔도마뱀 세스터스",
    "Peisteskin Crakows": "독뿔도마뱀 뾰족신",
    "Peisteskin Crakows of Gathering": "채집가용 독뿔도마뱀 뾰족신",
    "Peisteskin Harness": "독뿔도마뱀 멜빵갑옷",
    "Peisteskin Hunting Belt": "독뿔도마뱀 사냥꾼 허리띠",
    "Peisteskin Subligar": "독뿔도마뱀 서블리가",
    "Pendant Lamp Planter": "화분 샹들리에",
    "Peperoncino": "알리오 올리오 페페론치노",
    "Perfect Cloth": "고급 포목",
    "Perfect Firewood": "고급 장작",
    "Perfect Mortar": "고급 막자사발",
    "Perfect Pestle": "고급 막자",
    "Perfect Pounce": "고급 정착제",
    "Perfect Vellum": "고급 양피지",
    "Peridot": "페리도트",
    "Peridot Bracelet": "페리도트 팔찌",
    "Peridot Choker": "페리도트 목장식",
    "Peridot Earrings": "페리도트 귀걸이",
    "Peridot Ring": "페리도트 반지",
    "Persimmon Bow": "감나무 활",
    "Persimmon Bracelets": "감나무 팔찌",
    "Persimmon Cane": "감나무 지팡이",
    "Persimmon Earrings": "감나무 귀걸이",
    "Persimmon Leaf Sushi": "감잎 초밥",
    "Persimmon Lumber": "감나무 목재",
    "Persimmon Necklace": "감나무 목걸이",
    "Persimmon Pudding": "홍시 푸딩",
    "Persimmon Ring": "감나무 반지",
    "Persimmon Spinning Wheel": "감나무 물레",
    "Persimmon Tannin": "감물",
    "Personal Astroscope": "개인용 천체관측기",
    "Peteinosaur Leather": "페티노사우루스 가죽",
    "Petrified Orb": "규화목 구슬",
    "Pie Dough": "파이 반죽",
    "Pike of the Fiend": "마신의 창",
    "Pine Cane": "소나무 지팡이",
    "Pine Composite Bow": "소나무 합성궁",
    "Pine Fishing Rod": "소나무 낚싯대",
    "Pine Lumber": "소나무 목재",
    "Pine Spinning Wheel": "소나무 물레",
    "Pineapple Juice": "파인애플 주스",
    "Pineapple Ponzecake": "파인애플 케이크",
    "Pink Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 분홍",
    "Plain Long Skirt": "긴치마",
    "Planter Box": "상자 화분",
    "Planter Partition": "화분 칸막이",
    "Plasma Lamp": "라무의 플라스마 램프",
    "Platinum Bangles of Aiming": "백금 유격대 장식고리",
    "Platinum Bangles of Casting": "백금 마술사 장식고리",
    "Platinum Bangles of Fending": "백금 수호자 장식고리",
    "Platinum Bangles of Healing": "백금 치유사 장식고리",
    "Platinum Bangles of Slaying": "백금 공격대 장식고리",
    "Platinum Circlet of Casting": "백금 마술사 머리장식",
    "Platinum Circlet of Healing": "백금 치유사 머리장식",
    "Platinum Earrings of Aiming": "백금 유격대 귀걸이",
    "Platinum Earrings of Casting": "백금 마술사 귀걸이",
    "Platinum Earrings of Fending": "백금 수호자 귀걸이",
    "Platinum Earrings of Healing": "백금 치유사 귀걸이",
    "Platinum Earrings of Slaying": "백금 공격대 귀걸이",
    "Platinum Ingot": "백금 주괴",
    "Platinum Nugget": "백금 덩어리",
    "Platinum Planisphere": "백금 천궁도",
    "Platinum Ring of Aiming": "백금 유격대 반지",
    "Platinum Ring of Casting": "백금 마술사 반지",
    "Platinum Ring of Fending": "백금 수호자 반지",
    "Platinum Ring of Healing": "백금 치유사 반지",
    "Platinum Ring of Slaying": "백금 공격대 반지",
    "Platinum Scarf of Aiming": "백금 유격대 스카프",
    "Platinum Scarf of Casting": "백금 마술사 스카프",
    "Platinum Scarf of Fending": "백금 수호자 스카프",
    "Platinum Scarf of Healing": "백금 치유사 스카프",
    "Platinum Scarf of Slaying": "백금 공격대 스카프",
    "Plum Purple Dye": "염료: 매화색",
    "Plumed Bronze Pickaxe": "깃털장식 곡괭이",
    "Plumed Doman Steel Pickaxe": "도마강철 깃털장식 곡괭이",
    "Plumed Iron Hatchet": "초코보 손도끼",
    "Plumed Maple Shortbow": "강화 단궁",
    "Plumed Mythril Pickaxe": "미스릴 깃털장식 곡괭이",
    "Plumed Oak Macuahuitl": "깃장식 마쿠아후이틀",
    "Plumed Steel Hatchet": "강철 초코보 손도끼",
    "Plumed Yew Crook": "까마귀깃 홀장",
    "Plumes of the Vortex": "돌풍의 깃털",
    "Plush Cushion": "푹신푹신 방석",
    "Points of the Fiend": "마신의 단검",
    "Poisoning Potion": "맹독약",
    "Polished Adamantite File": "강화 아다만 줄판",
    "Polished Slate Grinding Wheel": "강화 점판암 연삭기",
    "Popoto Pancakes": "포포토 팬케이크",
    "Popoto Soba": "포포토 국수",
    "Pork Kakuni": "돼지고기 조림",
    "Pork Stew": "돼지고기 된장국",
    "Potent Blinding Potion": "실명의 극독약",
    "Potent Dissolvent": "특제 용해액",
    "Potent Paralyzing Potion": "마비의 극독약",
    "Potent Poisoning Potion": "극독약",
    "Potent Silencing Potion": "침묵의 극독약",
    "Potent Sleeping Potion": "수면의 극독약",
    "Potent Spiritbond Potion": "강력결속약",
    "Potion": "포션",
    "Potion of Dexterity": "민첩성의 약",
    "Potion of Intelligence": "지능의 약",
    "Potion of Mind": "정신력의 약",
    "Potion of Strength": "힘의 약",
    "Potion of Vitality": "활력의 약",
    "Potted Axilflower": "입금화 화분",
    "Potted Azalea": "철쭉 화분",
    "Potted Dragon Tree": "용목 화분",
    "Potted Maguey": "용설란 화분",
    "Potted Oliphant's Ear": "알로카시아 화분",
    "Potted Spider Plant": "접란 화분",
    "Potted Umbrella Fig": "우산무화과 화분",
    "Powdered Horn": "뿔가루",
    "Precision Spectacles": "고정밀 안경",
    "Priestly Omelette": "사제의 오믈렛",
    "Primal Judgment Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Primal Judgment",
    "Private Moai": null,
    "Projection Module": "투영 시스템",
    "Propulsion Engine Component": "에카틀 기관 부재",
    "Pterodactyl Leather": "프테로닥틸루스 가죽",
    "Pterodactyl Strap": "프테로닥틸루스 가죽끈",
    "Pteroskin Shoes": "프테로닥틸루스 신발",
    "Pudding Desk": "푸딩 책상",
    "Pudding Floor Lamp": "푸딩 조명등",
    "Pudding Settee": "푸딩 안락의자",
    "Pudding Throw Rug": "푸딩 깔개",
    "Pumpkin Orange Dye": "염료: 늙은호박색",
    "Punching Gloves": "권투 장갑",
    "Purification Module": "멸균 시스템",
    "Purple Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 보라",
    "Purple Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 보라",
    "Purple Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 보라",
    "Purple Tulip Corsage": null,
    "Purple Viola Corsage": "팬지 머리장식: 보라",
    "Pyrepods": "감옥의 매장꽃",
    "Quan": "꾸언",
    "Quicksilver": "수은",
    "Rabbit Pie": "토끼 파이",
    "Radiant Astral Eye": "빛나는 성극석",
    "Raging Vortex Couch": "바람신 가루다의 긴 의자",
    "Ragstone Grinding Wheel": "경질암 연삭기",
    "Ragstone Whetstone": "사암 숫돌",
    "Rainbow Bolero of Striking": "무지개 타격대 볼레로",
    "Rainbow Breeches": "무지개 바지",
    "Rainbow Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 혼합",
    "Rainbow Bustle": "무지개 뒷주름 드레스",
    "Rainbow Cap of Aiming": "무지개 유격대 모자",
    "Rainbow Cap of Casting": "무지개 마술사 모자",
    "Rainbow Cap of Healing": "무지개 치유사 모자",
    "Rainbow Cloth": "무지개천",
    "Rainbow Coif of Scouting": "무지개 정찰대 머리쓰개",
    "Rainbow Culottes of Striking": "무지개 타격대 치마바지",
    "Rainbow Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 혼합",
    "Rainbow Halfgloves of Scouting": "무지개 정찰대 손등장갑",
    "Rainbow Justaucorps": "무지개 신사 외투",
    "Rainbow Ribbon of Aiming": "무지개 유격의 리본",
    "Rainbow Ribbon of Casting": "무지개 마법의 리본",
    "Rainbow Ribbon of Fending": "무지개 방어의 리본",
    "Rainbow Ribbon of Healing": "무지개 치유의 리본",
    "Rainbow Ribbon of Slaying": "무지개 공격의 리본",
    "Rainbow Robe of Aiming": "무지개 유격대 로브",
    "Rainbow Robe of Casting": "무지개 마술사 로브",
    "Rainbow Robe of Healing": "무지개 치유사 로브",
    "Rainbow Sarouel of Scouting": "무지개 정찰대 헐렁바지",
    "Rainbow Sash of Aiming": "무지개 유격대 장식띠",
    "Rainbow Sash of Casting": "무지개 마술사 장식띠",
    "Rainbow Sash of Healing": "무지개 치유사 장식띠",
    "Rainbow Sash of Scouting": "무지개 정찰대 장식띠",
    "Rainbow Shirt of Scouting": "무지개 정찰대 셔츠",
    "Rainbow Slops of Aiming": "무지개 유격대 일자바지",
    "Rainbow Slops of Casting": "무지개 마술사 일자바지",
    "Rainbow Slops of Healing": "무지개 치유사 일자바지",
    "Rainbow Spoon Lure": "무지개 스푼",
    "Rainbow Thread": "무지개실",
    "Rainbow Tulip Corsage": null,
    "Rainbow Viola Corsage": "팬지 머리장식: 혼합",
    "Rainmaker's Hat": "기우사 모자",
    "Rainmaker's Tunic": "기우사 튜닉",
    "Raisins": "건포도",
    "Ramhorn Claws": "양뿔 서슬발톱",
    "Ramhorn Harpoon": "양뿔 작살창",
    "Ramhorn Staff": "양뿔 주술봉",
    "Ramie Cloth": "청마포",
    "Ramie Doublet of Crafting": "제작자용 청마 겹옷",
    "Ramie Halfgloves of Casting": "청마 마술사 손등장갑",
    "Ramie Halfgloves of Healing": "청마 치유사 손등장갑",
    "Ramie Hood": "청마 두건",
    "Ramie Kecks": "청마 덧바지",
    "Ramie Pantalettes": "청마 반바지",
    "Ramie Poncho": "청마 판초",
    "Ramie Ribbon of Aiming": "청마 유격의 리본",
    "Ramie Ribbon of Casting": "청마 마법의 리본",
    "Ramie Ribbon of Fending": "청마 방어의 리본",
    "Ramie Ribbon of Healing": "청마 치유의 리본",
    "Ramie Ribbon of Slaying": "청마 공격의 리본",
    "Ramie Robe of Casting": "청마 마술사 로브",
    "Ramie Robe of Healing": "청마 치유사 로브",
    "Ramie Shirt": "청마 셔츠",
    "Ramie Skirt": "청마 치마",
    "Ramie Slops": "청마 일자바지",
    "Ramie Tabard": "청마 휘장복",
    "Ramie Thread": "청마실",
    "Ramie Tonban of Casting": "청마 마술사 통바지",
    "Ramie Tonban of Healing": "청마 치유사 통바지",
    "Ramie Trousers of Aiming": "청마 유격대 긴바지",
    "Ramie Trousers of Gathering": "채집가용 청마 긴바지",
    "Ramie Trousers of Scouting": "청마 정찰대 긴바지",
    "Ramie Trousers of Striking": "청마 타격대 긴바지",
    "Ramie Turban of Crafting": "제작자용 청마 터번",
    "Rampager": "광란의 돌격",
    "Rampager Head": "광란자의 도끼머리",
    "Ranger's Hat": "유격대 모자",
    "Ranger's Tunic": "유격대 튜닉",
    "Rapier of the Fiend": "마신의 레이피어",
    "Rapier of the Round": "기사신의 레이피어",
    "Raptor Leather": "랍토르 가죽",
    "Raptor Stew": "랍토르 스튜",
    "Raptorskin Armguards": "랍토르 팔보호구",
    "Raptorskin Artisan's Belt": "랍토르 주방장 허리띠",
    "Raptorskin Brais": "랍토르 반바지",
    "Raptorskin Breeches": "랍토르 바지",
    "Raptorskin Choker": "랍토르 목장식",
    "Raptorskin Culottes": "랍토르 치마바지",
    "Raptorskin Harness": "랍토르 멜빵갑옷",
    "Raptorskin Jacket": "랍토르 재킷",
    "Raptorskin Jerkin": "랍토르 웃옷",
    "Raptorskin Leg Guards": "랍토르 다리보호구",
    "Raptorskin Merchant's Purse": "랍토르 상인용 허리지갑",
    "Raptorskin Pot Helm": "랍토르 전투모",
    "Raptorskin Ring": "랍토르 반지",
    "Raptorskin Satchel Belt": "랍토르 주머니띠",
    "Raptorskin Shoes": "랍토르 신발",
    "Raptorskin Smithy's Gloves": "랍토르 제작장갑",
    "Raptorskin Subligar": "랍토르 서블리가",
    "Raptorskin Survival Belt": "랍토르 구명띠",
    "Raptorskin Targe": "랍토르 소형방패",
    "Raptorskin Thighboots": "랍토르 허벅지장화",
    "Raptorskin Voyager's Belt": "랍토르 항해사 허리띠",
    "Raptorskin Workboots": "랍토르 작업장화",
    "Raptorskin Wristbands": "랍토르 손목띠",
    "Raptorskin Wristbands of Gathering": "채집가용 랍토르 손목띠",
    "Ratatouille": "채소전골",
    "Raw Oyster": "생굴",
    "Reading Glasses": "독서용 안경",
    "Red Beret": "빨간 베레모",
    "Red Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 빨강",
    "Red Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 빨강",
    "Red Coral Armillae": "홍산호 손목고리",
    "Red Coral Earrings": "홍산호 귀걸이",
    "Red Coral Necklace": "홍산호 목걸이",
    "Red Coral Ring": "홍산호 반지",
    "Red Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 빨강",
    "Red Tulip Corsage": null,
    "Red Viola Corsage": "팬지 머리장식: 빨강",
    "Refabrication Component": "경량화 부재",
    "Regain Feather": "기력의 깃털",
    "Regal Letter Box": "모그루 모그 우편함",
    "Regal Purple Dye": "염료: 자주색",
    "Reinforced Darksteel Wire": "강화 암철 실",
    "Reinforced Iron Plate Belt": "강화 철판 허리띠",
    "Reinforced Iron Sallet": "강화 철제 경량투구",
    "Reinforced Mythril Elmo": "강화 미스릴 기사투구",
    "Reinforced Spruce Plywood": "강화 가문비나무 합판",
    "Reinforced Steel Plate Belt": "강화 강철판 허리띠",
    "Replica Allagan Baghnakhs": "모조 알라그 바그나크",
    "Replica Allagan Battleaxe": "모조 알라그 전투도끼",
    "Replica Allagan Blade": "모조 알라그 검",
    "Replica Allagan Boots of Casting": "모조 알라그 마술사 장화",
    "Replica Allagan Boots of Healing": "모조 알라그 치유사 장화",
    "Replica Allagan Breeches of Casting": "모조 알라그 마술사 바지",
    "Replica Allagan Breeches of Healing": "모조 알라그 치유사 바지",
    "Replica Allagan Cane": "모조 알라그 지팡이",
    "Replica Allagan Circlet of Casting": "모조 알라그 마술사 머리장식",
    "Replica Allagan Circlet of Healing": "모조 알라그 치유사 머리장식",
    "Replica Allagan Composite Bow": "모조 알라그 합성궁",
    "Replica Allagan Cuirass of Aiming": "모조 알라그 유격대 전투흉갑",
    "Replica Allagan Cuirass of Maiming": "모조 알라그 학살자 전투흉갑",
    "Replica Allagan Cuirass of Striking": "모조 알라그 타격대 전투흉갑",
    "Replica Allagan Daggers": "모조 알라그 단검",
    "Replica Allagan Gauntlets of Aiming": "모조 알라그 유격대 건틀릿",
    "Replica Allagan Gauntlets of Maiming": "모조 알라그 학살자 건틀릿",
    "Replica Allagan Gauntlets of Striking": "모조 알라그 타격대 건틀릿",
    "Replica Allagan Gloves of Casting": "모조 알라그 마술사 장갑",
    "Replica Allagan Gloves of Healing": "모조 알라그 치유사 장갑",
    "Replica Allagan Grimoire of Casting": "모조 알라그 마술사의 마법서",
    "Replica Allagan Grimoire of Healing": "모조 알라그 치유사의 마법서",
    "Replica Allagan Guillotine": "모조 알라그 단두검",
    "Replica Allagan Helm": "모조 알라그 투구",
    "Replica Allagan Pistol": "모조 알라그 권총",
    "Replica Allagan Rod": "모조 알라그 마술봉",
    "Replica Allagan Round Shield": "모조 알라그 원형방패",
    "Replica Allagan Scepter": "모조 알라그 홀",
    "Replica Allagan Sollerets of Aiming": "모조 알라그 유격대 쇠구두",
    "Replica Allagan Sollerets of Maiming": "모조 알라그 학살자 쇠구두",
    "Replica Allagan Sollerets of Striking": "모조 알라그 타격대 쇠구두",
    "Replica Allagan Spear": "모조 알라그 창",
    "Replica Allagan Star Globe": "모조 알라그 천구의",
    "Replica Allagan Trousers of Aiming": "모조 알라그 유격대 긴바지",
    "Replica Allagan Trousers of Maiming": "모조 알라그 학살자 긴바지",
    "Replica Allagan Trousers of Striking": "모조 알라그 타격대 긴바지",
    "Replica Allagan Tunic of Casting": "모조 알라그 마술사 튜닉",
    "Replica Allagan Tunic of Healing": "모조 알라그 치유사 튜닉",
    "Replica Allagan Visor of Aiming": "모조 알라그 유격대 얼굴가리개",
    "Replica Allagan Visor of Maiming": "모조 알라그 학살자 얼굴가리개",
    "Replica Allagan Visor of Striking": "모조 알라그 타격대 얼굴가리개",
    "Replica Dreadwyrm Armor of Fending": "모조 바하무트 수호자 갑옷",
    "Replica Dreadwyrm Barbut of Maiming": "모조 바하무트 학살자 무장투구",
    "Replica Dreadwyrm Boots of Scouting": "모조 바하무트 정찰대 장화",
    "Replica Dreadwyrm Boots of Striking": "모조 바하무트 타격대 장화",
    "Replica Dreadwyrm Bracers of Aiming": "모조 바하무트 유격대 손보호구",
    "Replica Dreadwyrm Bracers of Scouting": "모조 바하무트 정찰대 손보호구",
    "Replica Dreadwyrm Bracers of Striking": "모조 바하무트 타격대 손보호구",
    "Replica Dreadwyrm Breeches of Aiming": "모조 바하무트 유격대 바지",
    "Replica Dreadwyrm Breeches of Maiming": "모조 바하무트 학살자 바지",
    "Replica Dreadwyrm Chapeau of Aiming": "모조 바하무트 유격대 깃모자",
    "Replica Dreadwyrm Circlet of Scouting": "모조 바하무트 정찰대 머리장식",
    "Replica Dreadwyrm Circlet of Striking": "모조 바하무트 타격대 머리장식",
    "Replica Dreadwyrm Coronet of Fending": "모조 바하무트 수호자 왕관",
    "Replica Dreadwyrm Cyclas of Scouting": "모조 바하무트 정찰대 도복",
    "Replica Dreadwyrm Cyclas of Striking": "모조 바하무트 타격대 도복",
    "Replica Dreadwyrm Gauntlets of Fending": "모조 바하무트 수호자 건틀릿",
    "Replica Dreadwyrm Gloves of Casting": "모조 바하무트 마술사 장갑",
    "Replica Dreadwyrm Gloves of Healing": "모조 바하무트 치유사 장갑",
    "Replica Dreadwyrm Greaves of Aiming": "모조 바하무트 유격대 갑주장화",
    "Replica Dreadwyrm Greaves of Maiming": "모조 바하무트 학살자 갑주장화",
    "Replica Dreadwyrm Hood of Healing": "모조 바하무트 치유사 두건",
    "Replica Dreadwyrm Mail of Maiming": "모조 바하무트 학살자 갑옷",
    "Replica Dreadwyrm Petasos of Casting": "모조 바하무트 마술사 뾰족모자",
    "Replica Dreadwyrm Robe of Casting": "모조 바하무트 마술사 로브",
    "Replica Dreadwyrm Robe of Healing": "모조 바하무트 치유사 로브",
    "Replica Dreadwyrm Sabatons of Fending": "모조 바하무트 수호자 판금장화",
    "Replica Dreadwyrm Sarouel of Fending": "모조 바하무트 수호자 헐렁바지",
    "Replica Dreadwyrm Shoes of Casting": "모조 바하무트 마술사 신발",
    "Replica Dreadwyrm Shoes of Healing": "모조 바하무트 치유사 신발",
    "Replica Dreadwyrm Slops of Scouting": "모조 바하무트 정찰대 일자바지",
    "Replica Dreadwyrm Slops of Striking": "모조 바하무트 타격대 일자바지",
    "Replica Dreadwyrm Tabard of Aiming": "모조 바하무트 유격대 휘장복",
    "Replica Dreadwyrm Tonban of Casting": "모조 바하무트 마술사 통바지",
    "Replica Dreadwyrm Tonban of Healing": "모조 바하무트 치유사 통바지",
    "Replica Dreadwyrm Vambraces of Maiming": "모조 바하무트 학살자 완갑",
    "Replica Heavy Allagan Armor": "모조 알라그 중장갑옷",
    "Replica Heavy Allagan Cuisses": "모조 알라그 중장 허벅지보호대",
    "Replica Heavy Allagan Flanchard": "모조 알라그 중장 갑주장화",
    "Replica Heavy Allagan Gauntlets": "모조 알라그 중장 건틀릿",
    "Replica Heavy High Allagan Coat": "모조 상급 알라그 중장외투",
    "Replica High Allagan Baghnakhs": "모조 상급 알라그 바그나크",
    "Replica High Allagan Battleaxe": "모조 상급 알라그 전투도끼",
    "Replica High Allagan Blade": "모조 상급 알라그 검",
    "Replica High Allagan Boots of Aiming": "모조 상급 알라그 유격대 장화",
    "Replica High Allagan Boots of Casting": "모조 상급 알라그 마술사 장화",
    "Replica High Allagan Breeches of Aiming": "모조 상급 알라그 유격대 바지",
    "Replica High Allagan Breeches of Casting": "모조 상급 알라그 마술사 바지",
    "Replica High Allagan Circlet of Fending": "모조 상급 알라그 수호자 머리장식",
    "Replica High Allagan Circlet of Healing": "모조 상급 알라그 치유사 머리장식",
    "Replica High Allagan Cleavers": "모조 상급 알라그 살육도",
    "Replica High Allagan Coat of Aiming": "모조 상급 알라그 유격대 외투",
    "Replica High Allagan Coat of Casting": "모조 상급 알라그 마술사 외투",
    "Replica High Allagan Coat of Healing": "모조 상급 알라그 치유사 외투",
    "Replica High Allagan Composite Bow": "모조 상급 알라그 합성궁",
    "Replica High Allagan Crook": "모조 상급 알라그 홀장",
    "Replica High Allagan Cuirass of Maiming": "모조 상급 알라그 학살자 전투흉갑",
    "Replica High Allagan Cuirass of Striking": "모조 상급 알라그 타격대 전투흉갑",
    "Replica High Allagan Gauntlets of Fending": "모조 상급 알라그 수호자 건틀릿",
    "Replica High Allagan Gauntlets of Maiming": "모조 상급 알라그 학살자 건틀릿",
    "Replica High Allagan Gauntlets of Striking": "모조 상급 알라그 타격대 건틀릿",
    "Replica High Allagan Gloves of Aiming": "모조 상급 알라그 유격대 장갑",
    "Replica High Allagan Gloves of Casting": "모조 상급 알라그 마술사 장갑",
    "Replica High Allagan Gloves of Healing": "모조 상급 알라그 치유사 장갑",
    "Replica High Allagan Grimoire of Casting": "모조 상급 알라그 마술사의 마법서",
    "Replica High Allagan Grimoire of Healing": "모조 상급 알라그 치유사의 마법서",
    "Replica High Allagan Guillotine": "모조 상급 알라그 단두검",
    "Replica High Allagan Headgear of Maiming": "모조 상급 알라그 학살자 머리보호구",
    "Replica High Allagan Headgear of Striking": "모조 상급 알라그 타격대 머리보호구",
    "Replica High Allagan Kite Shield": "모조 상급 알라그 연모양 방패",
    "Replica High Allagan Mask of Aiming": "모조 상급 알라그 유격대 가면",
    "Replica High Allagan Mask of Casting": "모조 상급 알라그 마술사 가면",
    "Replica High Allagan Pantaloons of Healing": "모조 상급 알라그 치유사 나팔바지",
    "Replica High Allagan Pistol": "모조 상급 알라그 권총",
    "Replica High Allagan Sabatons of Fending": "모조 상급 알라그 수호자 판금장화",
    "Replica High Allagan Sabatons of Maiming": "모조 상급 알라그 학살자 판금장화",
    "Replica High Allagan Sabatons of Striking": "모조 상급 알라그 타격대 판금장화",
    "Replica High Allagan Spear": "모조 상급 알라그 창",
    "Replica High Allagan Staff": "모조 상급 알라그 주술봉",
    "Replica High Allagan Star Globe": "모조 상급 알라그 천체광도계",
    "Replica High Allagan Thighboots of Healing": "모조 상급 알라그 치유사 허벅지장화",
    "Replica High Allagan Trousers of Fending": "모조 상급 알라그 수호자 긴바지",
    "Replica High Allagan Trousers of Maiming": "모조 상급 알라그 학살자 긴바지",
    "Replica High Allagan Trousers of Striking": "모조 상급 알라그 타격대 긴바지",
    "Repurposed Construction Component": "재생된 건축 자재",
    "Resistance Materiel": "해방군 군수품",
    "Resistance Materiel Component": "해방군 군수품 부재",
    "Retainer Cartonnier": "집사용 문서함",
    "Retainer Counter": "집사용 대면책상",
    "Revelation Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Revelation",
    "Reveler's Barding": "스사노오 갑주",
    "Revenge of the Horde Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Revenge of the Horde",
    "Rhea Cloth": "남마포",
    "Rhodonite": "장미휘석",
    "Rice Vinegar": "쌀 식초",
    "Rich Tomato Relish": "농축 토마토 케첩",
    "Rigging Component": "밧줄 부재",
    "Rimless Glasses": "무테 안경",
    "Riptide Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Riptide",
    "Rise of the White Raven Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Rise of the White Raven",
    "Riviera Arched Window": "해변의 아치형 창문",
    "Riviera Armchair": "라노시아 안락의자",
    "Riviera Awning": "라노시아 차양",
    "Riviera Banner": "라노시아 현수막",
    "Riviera Bathtub": "라노시아 욕조",
    "Riviera Bay Window": "해변의 돌출창",
    "Riviera Bed": "라노시아 침대",
    "Riviera Bench": "라노시아 긴 의자",
    "Riviera Bookshelf": "라노시아 책장",
    "Riviera Breakfast": "오믈렛 정식",
    "Riviera Canopy Bed": "라노시아 덮개침대",
    "Riviera Chair": "라노시아 나무 의자",
    "Riviera Chandelier": "라노시아 샹들리에",
    "Riviera Cottage Roof (Composite)": "해변의 아담한 복합조 주택 지붕",
    "Riviera Cottage Roof (Stone)": "해변의 아담한 석조 주택 지붕",
    "Riviera Cottage Roof (Wood)": "해변의 아담한 목조 주택 지붕",
    "Riviera Cottage Wall (Composite)": "해변의 아담한 복합조 주택 외벽",
    "Riviera Cottage Wall (Stone)": "해변의 아담한 석조 주택 외벽",
    "Riviera Cottage Wall (Wood)": "해변의 아담한 목조 주택 외벽",
    "Riviera Couch": "라노시아 침대의자",
    "Riviera Counter": "라노시아 대면책상",
    "Riviera Cupboard": "라노시아 찬장",
    "Riviera Cushion": "라노시아 쿠션",
    "Riviera Desk": "라노시아 책상",
    "Riviera Dining Table": "라노시아 식탁",
    "Riviera Doormat": "라노시아 현관깔개",
    "Riviera Fence": "해변의 철책 담장",
    "Riviera Floor Lamp": "라노시아 조명등",
    "Riviera Flooring": "라노시아 바닥",
    "Riviera Flora Interior Wall": "라노시아 잎무늬 내벽",
    "Riviera Flower Vase": "라노시아 꽃병",
    "Riviera Fringed Rug": "라노시아 술장식 깔개",
    "Riviera Garden Table Set": "라노시아 정원용 탁자 세트",
    "Riviera Half Partition": "라노시아 반칸막이",
    "Riviera Hanging Placard": "라노시아 벽걸이 간판",
    "Riviera House Roof (Composite)": "해변의 복합조 주택 지붕",
    "Riviera House Roof (Stone)": "해변의 석조 주택 지붕",
    "Riviera House Roof (Wood)": "해변의 목조 주택 지붕",
    "Riviera House Wall (Composite)": "해변의 복합조 주택 외벽",
    "Riviera House Wall (Stone)": "해변의 석조 주택 외벽",
    "Riviera House Wall (Wood)": "해변의 목조 주택 외벽",
    "Riviera Interior Wall": "라노시아 내벽",
    "Riviera Lamppost": "라노시아 가로등",
    "Riviera Lantern": "라노시아 램프",
    "Riviera Lunch": "라노시아 점심 정식",
    "Riviera Mansion Roof (Composite)": "해변의 대형 복합조 주택 지붕",
    "Riviera Mansion Roof (Stone)": "해변의 대형 석조 주택 지붕",
    "Riviera Mansion Roof (Wood)": "해변의 대형 목조 주택 지붕",
    "Riviera Mansion Wall (Composite)": "해변의 대형 복합조 주택 외벽",
    "Riviera Mansion Wall (Stone)": "해변의 대형 석조 주택 외벽",
    "Riviera Mansion Wall (Wood)": "해변의 대형 목조 주택 외벽",
    "Riviera Oblong Window": "해변의 직사각 창문",
    "Riviera Open-shelf Bookcase": "라노시아 선반",
    "Riviera Ornate Door": "해변의 장식 대문",
    "Riviera Oval Rug": "라노시아 타원형 깔개",
    "Riviera Partition": "라노시아 칸막이",
    "Riviera Path Light": "라노시아 난쟁이등",
    "Riviera Pendant Lamp": "라노시아 걸이식 램프",
    "Riviera Picket Wall": "해변의 말뚝 담장",
    "Riviera Pillar": "라노시아 기둥",
    "Riviera Placard": "라노시아 간판",
    "Riviera Roofed Wall": "해변의 기와 담장",
    "Riviera Round Table": "라노시아 원탁",
    "Riviera Rounded Chimney": "라노시아 원형 굴뚝",
    "Riviera Rug": "라노시아 깔개",
    "Riviera Stall": "라노시아 소형 대면책상",
    "Riviera Stone Chimney": "라노시아 돌 굴뚝",
    "Riviera Stone Wall": "해변의 돌 담장",
    "Riviera Stool": "라노시아 의자",
    "Riviera Studded Door": "해변의 징 박힌 대문",
    "Riviera Supper": "라노시아 저녁 정식",
    "Riviera Table": "라노시아 탁자",
    "Riviera Table Chronometer": "라노시아 탁상시계",
    "Riviera Wall Chimney": "라노시아 벽붙이 굴뚝",
    "Riviera Wall Shelf": "라노시아 벽걸이 선반",
    "Riviera Wardrobe": "라노시아 옷장",
    "Riviera Wooden Awning": "라노시아 나무 차양",
    "Riviera Wooden Door": "해변의 나무 대문",
    "Roast Canard": "오리 스테이크",
    "Roasted Nopales": "선인장구이",
    "Rolanberry Cheese": "롤란베리 치즈",
    "Rolanberry Cheesecake": "롤란베리 치즈 케이크",
    "Rolanberry Lassi": "롤란베리 라씨",
    "Rolanberry Shaved Ice": "롤란베리 빙수",
    "Roof Tile": "지붕 기와",
    "Rope Belt": "허릿줄",
    "Rose Gold Bracelets": "홍금 손목장식",
    "Rose Gold Choker": "홍금 목장식",
    "Rose Gold Circlet": "홍금 머리장식",
    "Rose Gold Clasps": "홍금 귀걸이 부품",
    "Rose Gold Cog": "홍금 톱니바퀴",
    "Rose Gold Ear Cuffs": "홍금 귀찌",
    "Rose Gold Ear Screws": "홍금 귀장식",
    "Rose Gold Earrings": "홍금 귀걸이",
    "Rose Gold Earrings of Gathering": "채집가용 홍금 귀걸이",
    "Rose Gold Gorget": "홍금 목가리개",
    "Rose Gold Ingot": "홍금 주괴",
    "Rose Gold Nugget": "홍금 덩어리",
    "Rose Gold Ring": "홍금 반지",
    "Rosewood Fishing Rod": "자단나무 낚싯대",
    "Rosewood Lumber": "자단나무 목재",
    "Rosewood Spinning Wheel": "자단나무 물레",
    "Round Banquet Table": "연회용 원탁",
    "Round Shield": "원형방패",
    "Round Stage": "원형 무대",
    "Rounded Shrub": "둥근 정원수",
    "Royal Blue Dye": "염료: 감청색",
    "Royal Dowager Tea Set": null,
    "Royal Eggs": "왕실 달걀",
    "Royal Partition": "왕실 칸막이",
    "Royal Plotting Table": "왕실 회의용 탁자",
    "Rubber": "고무",
    "Rubellite": "홍전기석",
    "Rubellite Bracelet": "홍전기석 팔찌",
    "Rubellite Choker": "홍전기석 목장식",
    "Rubellite Earrings": "홍전기석 귀걸이",
    "Rubellite Ring": "홍전기석 반지",
    "Ruby": "루비",
    "Ruby Bracelet": "루비 팔찌",
    "Ruby Choker": "루비 목장식",
    "Ruby Cotton Apron": "홍옥면 앞치마",
    "Ruby Cotton Bandana of Scouting": "홍옥면 정찰대 두건",
    "Ruby Cotton Bandana of Striking": "홍옥면 타격대 머리띠",
    "Ruby Cotton Bottoms": "홍옥면 하의",
    "Ruby Cotton Cap": "홍옥면 모자",
    "Ruby Cotton Chasuble": "홍옥면 제의복",
    "Ruby Cotton Cloth": "홍옥 무명천",
    "Ruby Cotton Coatee": "홍옥면 정장웃옷",
    "Ruby Cotton Fingerless Gloves of Casting": "홍옥면 마술사 반장갑",
    "Ruby Cotton Gambison": "홍옥면 보호덧옷",
    "Ruby Cotton Gaskins of Scouting": "홍옥면 정찰대 무릎바지",
    "Ruby Cotton Gaskins of Striking": "홍옥면 타격대 무릎바지",
    "Ruby Cotton Gilet of Scouting": "홍옥면 정찰대 장식조끼",
    "Ruby Cotton Gilet of Striking": "홍옥면 타격대 장식조끼",
    "Ruby Cotton Hat of Casting": "홍옥면 마술사 모자",
    "Ruby Cotton Longkilt": "홍옥면 장치마",
    "Ruby Cotton Robe of Casting": "홍옥면 마술사 로브",
    "Ruby Cotton Sarouel": "홍옥면 헐렁바지",
    "Ruby Cotton Sash of Casting": "홍옥면 장식띠",
    "Ruby Cotton Sash of Healing": "홍옥면 치유사 장식띠",
    "Ruby Cotton Smalls": "홍옥면 속바지",
    "Ruby Cotton Yarn": "홍옥 무명실",
    "Ruby Earrings": "루비 귀걸이",
    "Ruby Ring": "루비 반지",
    "Rye Flour": "호밀가루",
    "Sachertorte": "자허토르테",
    "Sailor Brais": "선원의 반바지",
    "Sailor Deck Shoes": "선원의 갑판화",
    "Sailor Shirt": "선원의 셔츠",
    "Salmon Meuniere": "연어구이",
    "Salt Cod": "대구절임",
    "Salt Cod Puffs": "대구절임 완자",
    "Sample Chronometer": "견본 태엽시계",
    "Sample Silver Ring": "견본 은반지",
    "Sanguine Horn Staff": "피의 뿔 주술봉",
    "Sanguine Scepter": "피의 홀",
    "Sapphire": "사파이어",
    "Sapphire Bracelet": "사파이어 팔찌",
    "Sapphire Choker": "사파이어 목장식",
    "Sapphire Earrings": "사파이어 귀걸이",
    "Sapphire Ring": "사파이어 반지",
    "Sarnga": "사릉가",
    "Sarnga Limb": "사릉가의 활대",
    "Sauerkraut": "자우어크라우트",
    "Saurian Bandana of Striking": "원시룡 타격대 머리띠",
    "Saurian Belt of Aiming": "원시룡 유격대 허리띠",
    "Saurian Belt of Casting": "원시룡 마술사 허리띠",
    "Saurian Belt of Healing": "원시룡 치유사 허리띠",
    "Saurian Belt of Striking": "원시룡 타격대 허리띠",
    "Saurian Boots of Aiming": "원시룡 유격대 장화",
    "Saurian Boots of Healing": "원시룡 치유사 장화",
    "Saurian Boots of Striking": "원시룡 타격대 장화",
    "Saurian Crakows of Casting": "원시룡 마술사 뾰족신",
    "Saurian Gloves of Aiming": "원시룡 유격대 장갑",
    "Saurian Gloves of Casting": "원시룡 마술사 장갑",
    "Saurian Gloves of Healing": "원시룡 치유사 장갑",
    "Saurian Gloves of Striking": "원시룡 타격대 장갑",
    "Saurian Leather": "원시룡 가죽",
    "Saurian Shirt of Striking": "원시룡 타격대 셔츠",
    "Saurian Tabard of Aiming": "원시룡 유격대 휘장복",
    "Saurian Trousers": "원시룡 긴바지",
    "Sauteed Coeurl": "커얼 포도주구이",
    "Sauteed Green Leeks": null,
    "Sauteed Porcini": "그물버섯볶음",
    "Savage Arc of Triumph": "차원도 개선문",
    "Savage Gordian Bureau": "고르디우스 책상(영웅)",
    "Savage Gordian Chair": "고르디우스 의자(영웅)",
    "Scale Glue": "순간강력접착제",
    "Scathach Miniature": "MG 스카하크",
    "Scholar's Attire Augmentation": "학자 예복 보강재",
    "Scintillant Circlet of Aiming": "휘금 유격대 머리장식",
    "Scintillant Circlet of Scouting": "휘금 정찰대 머리장식",
    "Scintillant Circlet of Striking": "휘금 타격대 머리장식",
    "Scintillant Earring of Aiming": "휘금 유격대 귀걸이",
    "Scintillant Earring of Casting": "휘금 마술사 귀걸이",
    "Scintillant Earring of Fending": "휘금 수호자 귀걸이",
    "Scintillant Earring of Healing": "휘금 치유사 귀걸이",
    "Scintillant Earring of Slaying": "휘금 공격대 귀걸이",
    "Scintillant Ingot": "휘금 주괴",
    "Scintillant Planisphere": "휘금 천궁도",
    "Scintillant Ring of Aiming": "휘금 유격대 반지",
    "Scintillant Ring of Casting": "휘금 마술사 반지",
    "Scintillant Ring of Fending": "휘금 수호자 반지",
    "Scintillant Ring of Healing": "휘금 치유사 반지",
    "Scintillant Ring of Slaying": "휘금 공격대 반지",
    "Scintillant Staff": "휘금 주술봉",
    "Scrambled Eggs": "달걀 볶음",
    "Scream of the Vortex": "돌풍의 외침",
    "Seafood Stew": "토마토 스튜",
    "Seating Module": "착석 시스템",
    "Seductive Bustier": "고급 사베네어 뷔스티에",
    "Sephirot Root": "세피로트의 뿌리",
    "Sephirot Tree": "세피로트의 나무",
    "Sephirotic Barding": "세피로트 갑주",
    "Serge Apron": "초원능직 앞치마",
    "Serge Gambison of Aiming": "초원능직 유격대 보호덧옷",
    "Serge Gambison of Casting": "초원능직 마술사 보호덧옷",
    "Serge Gambison of Healing": "초원능직 치유사 보호덧옷",
    "Serge Hat of Aiming": "초원능직 유격대 모자",
    "Serge Hat of Casting": "초원능직 마술사 모자",
    "Serge Hat of Healing": "초원능직 치유사 모자",
    "Serge Hood": "초원능직 두건",
    "Serge Hose of Aiming": "초원능직 유격대 기마바지",
    "Serge Hose of Casting": "초원능직 마술사 기마바지",
    "Serge Hose of Healing": "초원능직 치유사 기마바지",
    "Serge Knit Cap": "초원능직 털모자",
    "Serge Longsash of Scouting": "초원능직 정찰대 긴 장식띠",
    "Serge Longsash of Striking": "초원능직 타격대 긴 장식띠",
    "Serge Poncho": "초원능직 판초",
    "Serge Sarouel of Crafting": "제작자용 초원능직 헐렁바지",
    "Serge Sarouel of Gathering": "채집가용 초원능직 헐렁바지",
    "Serge Turban of Crafting": "제작자용 초원능직 터번",
    "Serge Turban of Gathering": "채집가용 초원능직 터번",
    "Serge Work Gloves": "채집가용 초원능직 장갑",
    "Sermon-worthy Meuniere": "연어님 구이",
    "Serpentskin Armguards of Aiming": "암피프테레 유격대 팔보호구",
    "Serpentskin Armguards of Maiming": "암피프테레 학살자 팔보호구",
    "Serpentskin Armguards of Scouting": "암피프테레 정찰대 팔보호구",
    "Serpentskin Armguards of Striking": "암피프테레 타격대 팔보호구",
    "Serpentskin Bootlets of Casting": "암피프테레 마술사 발목장화",
    "Serpentskin Boots of Aiming": "암피프테레 유격대 장화",
    "Serpentskin Boots of Scouting": "암피프테레 정찰대 장화",
    "Serpentskin Boots of Striking": "암피프테레 타격대 장화",
    "Serpentskin Bracers of Aiming": "암피프테레 유격대 손보호구",
    "Serpentskin Bracers of Scouting": "암피프테레 정찰대 손보호구",
    "Serpentskin Bracers of Striking": "암피프테레 타격대 손보호구",
    "Serpentskin Brais of Aiming": "암피프테레 유격대 반바지",
    "Serpentskin Brais of Scouting": "암피프테레 정찰대 반바지",
    "Serpentskin Brais of Striking": "암피프테레 타격대 반바지",
    "Serpentskin Bush Hat": "암피프테레 탐험모자",
    "Serpentskin Dress Gloves of Casting": "암피프테레 마술사 예식 장갑",
    "Serpentskin Fringe Boots": "암피프테레 술장식 장화",
    "Serpentskin Gloves": "암피프테레 장갑",
    "Serpentskin Gloves of Casting": "암피프테레 마술사 장갑",
    "Serpentskin Gloves of Healing": "암피프테레 치유사 장갑",
    "Serpentskin Halfgloves of Crafting": "암피프테레 손등장갑",
    "Serpentskin Hat of Casting": "암피프테레 마술사 모자",
    "Serpentskin Helm of Maiming": "암피프테레 학살자 투구",
    "Serpentskin Hose of Maiming": "암피프테레 학살자 기마바지",
    "Serpentskin Hunting Belt of Scouting": "암피프테레 정찰대 사냥꾼 허리띠",
    "Serpentskin Hunting Belt of Striking": "암피프테레 타격대 사냥꾼 허리띠",
    "Serpentskin Ringbelt of Aiming": "암피프테레 유격대 고리허리띠",
    "Serpentskin Ringbelt of Scouting": "암피프테레 정찰대 고리허리띠",
    "Serpentskin Ringbelt of Striking": "암피프테레 타격대 고리허리띠",
    "Serpentskin Satchel Belt of Healing": "암피프테레 치유사 주머니띠",
    "Serpentskin Shoes": "암피프테레 신발",
    "Serpentskin Thighboots of Aiming": "암피프테레 유격대 허벅지장화",
    "Serpentskin Thighboots of Casting": "암피프테레 마술사 허벅지장화",
    "Serpentskin Thighboots of Healing": "암피프테레 치유사 허벅지장화",
    "Serpentskin Thighboots of Scouting": "암피프테레 정찰대 허벅지장화",
    "Serpentskin Thighboots of Striking": "암피프테레 타격대 허벅지장화",
    "Serpentskin Tights of Casting": "암피프테레 마술사 쫄바지",
    "Serpentskin Vest": "암피프테레 조끼",
    "Serpentskin Voyager's Belt of Maiming": "암피프테레 학살 항해사 허리띠",
    "Sesame Cookie": "참깨 쿠키",
    "Sewing Needle": "자수 바늘",
    "Sewing Thread": "자수 실",
    "Shaded Spectacles": "검은알 안경",
    "Shark Fin Soup": "상어지느러미 수프",
    "Shark Oil": "상어 기름",
    "Sharlayan Flooring": "샬레이안 바닥",
    "Sharpened Adamantite Awl": "강화 아다만 목타",
    "Shearing Machine Component": "재단기 부재",
    "Sheep Rug": "양 깔개",
    "Shepherd's Pie": "양치기 파이",
    "Shield of the Fiend": "마신의 방패",
    "Shield of the Round": "기사신의 방패",
    "Shinryu Barding": "신룡 갑주",
    "Shinryu's Wing": "신룡의 날개",
    "Shipping Crate": "교역상인의 나무상자",
    "Shishi-odoshi": "대나무 방아",
    "Shorlog": "셔를럭",
    "Shower Stand": "샤워대",
    "Shroud Broadleaf": "검은장막 활엽수",
    "Silencing Potion": "침묵의 맹독약",
    "Silk Thread": "멧누에실",
    "Siltstone Grinding Wheel": "실트암 연삭기",
    "Siltstone Whetstone": "실트암 숫돌",
    "Silver Alembic": "은제 증류기",
    "Silver Battle Fork": "은제 갈래창",
    "Silver Brocade": "은사 양단",
    "Silver Choker": "은제 목장식",
    "Silver Circlet (Amethyst)": "은제 머리장식(자수정)",
    "Silver Circlet (Aquamarine)": "은제 머리장식(남옥)",
    "Silver Circlet (Garnet)": "은제 머리장식(석류석)",
    "Silver Circlet (Goshenite)": "은제 머리장식(고셰나이트)",
    "Silver Circlet (Heliodor)": "은제 머리장식(헬리오도르)",
    "Silver Circlet (Peridot)": "은제 머리장식(페리도트)",
    "Silver Ear Cuffs": "은제 귀찌",
    "Silver Earrings": "은 귀걸이",
    "Silver Gorget": "은제 목가리개",
    "Silver Head Knife": "은제 가죽칼",
    "Silver Ingot": "은 주괴",
    "Silver Magnifiers": "은제 확대경",
    "Silver Needle": "은제 바늘",
    "Silver Ring": "은반지",
    "Silver Ring of Crafting": "제작자용 은반지",
    "Silver Rings": "은 고리",
    "Silver Scepter": "은제 홀",
    "Silver Spectacles": "은제 단안경",
    "Silver Spoon Lure": "은제 스푼",
    "Silver Star Globe": "은제 천구의",
    "Silver Tricorne": "은장식 삼각모자",
    "Silver Wristlets": "은제 손목장식",
    "Silver Wristlets of Crafting": "제작자용 은제 손목장식",
    "Silvergrace Codex": null,
    "Silvergrace Earring of Aiming": null,
    "Silvergrace Earring of Casting": null,
    "Silvergrace Earring of Fending": null,
    "Silvergrace Earring of Healing": null,
    "Silvergrace Earring of Slaying": null,
    "Silvergrace Grimoire": null,
    "Silvergrace Halfmask of Striking": null,
    "Silvergrace Ingot": null,
    "Silvergrace Planisphere": null,
    "Silvergrace Rapier": null,
    "Silvergrace Ring of Aiming": null,
    "Silvergrace Ring of Casting": null,
    "Silvergrace Ring of Fending": null,
    "Silvergrace Ring of Healing": null,
    "Silvergrace Ring of Slaying": null,
    "Silvergrace Rod": null,
    "Sinking Minnow": "가라앉는 피라미",
    "Skull Eyepatch": "해골 안대",
    "Sky Pirate's Beret of Aiming": "하늘도적 유격대 베레모",
    "Sky Pirate's Boots of Aiming": "하늘도적 유격대 장화",
    "Sky Pirate's Boots of Fending": "하늘도적 수호자 장화",
    "Sky Pirate's Boots of Maiming": "하늘도적 학살자 장화",
    "Sky Pirate's Boots of Scouting": "하늘도적 정찰대 장화",
    "Sky Pirate's Boots of Striking": "하늘도적 타격대 장화",
    "Sky Pirate's Bottoms of Casting": "하늘도적 마술사 하의",
    "Sky Pirate's Bottoms of Healing": "하늘도적 치유사 하의",
    "Sky Pirate's Cap of Casting": "하늘도적 마술사 모자",
    "Sky Pirate's Cap of Healing": "하늘도적 치유사 모자",
    "Sky Pirate's Coat of Casting": "하늘도적 마술사 외투",
    "Sky Pirate's Coat of Fending": "하늘도적 수호자 외투",
    "Sky Pirate's Coat of Healing": "하늘도적 치유사 외투",
    "Sky Pirate's Coat of Maiming": "하늘도적 학살자 외투",
    "Sky Pirate's Gaskins of Fending": "하늘도적 수호자 무릎바지",
    "Sky Pirate's Gaskins of Maiming": "하늘도적 학살자 무릎바지",
    "Sky Pirate's Gauntlets of Fending": "하늘도적 수호자 건틀릿",
    "Sky Pirate's Gauntlets of Maiming": "하늘도적 학살자 건틀릿",
    "Sky Pirate's Gloves of Aiming": "하늘도적 유격대 장갑",
    "Sky Pirate's Gloves of Casting": "하늘도적 마술사 장갑",
    "Sky Pirate's Gloves of Healing": "하늘도적 치유사 장갑",
    "Sky Pirate's Gloves of Scouting": "하늘도적 정찰대 장갑",
    "Sky Pirate's Gloves of Striking": "하늘도적 타격대 장갑",
    "Sky Pirate's Halfslops of Aiming": "하늘도적 유격대 반바지",
    "Sky Pirate's Helm of Fending": "하늘도적 수호자 투구",
    "Sky Pirate's Helm of Maiming": "하늘도적 학살자 투구",
    "Sky Pirate's Jacket of Scouting": "하늘도적 정찰대 재킷",
    "Sky Pirate's Jacket of Striking": "하늘도적 타격대 재킷",
    "Sky Pirate's Mask of Scouting": "하늘도적 정찰대 복면",
    "Sky Pirate's Mask of Striking": "하늘도적 타격대 복면",
    "Sky Pirate's Shoes of Casting": "하늘도적 마술사 신발",
    "Sky Pirate's Shoes of Healing": "하늘도적 치유사 신발",
    "Sky Pirate's Trousers of Scouting": "하늘도적 정찰대 긴바지",
    "Sky Pirate's Trousers of Striking": "하늘도적 타격대 긴바지",
    "Sky Pirate's Vest of Aiming": "하늘도적 유격대 조끼",
    "Sky Rat Breeches of Aiming": "하늘쥐 유격대 바지",
    "Sky Rat Breeches of Casting": "하늘쥐 마술사 바지",
    "Sky Rat Breeches of Fending": "하늘쥐 수호자 바지",
    "Sky Rat Breeches of Healing": "하늘쥐 치유사 바지",
    "Sky Rat Breeches of Maiming": "하늘쥐 학살자 바지",
    "Sky Rat Breeches of Scouting": "하늘쥐 정찰대 바지",
    "Sky Rat Breeches of Striking": "하늘쥐 타격대 바지",
    "Sky Rat Fingerless Gloves of Aiming": "하늘쥐 유격대 반장갑",
    "Sky Rat Fingerless Gloves of Casting": "하늘쥐 마술사 반장갑",
    "Sky Rat Fingerless Gloves of Striking": "하늘쥐 타격대 반장갑",
    "Sky Rat Harness of Aiming": "하늘쥐 유격대 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Casting": "하늘쥐 마술사 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Fending": "하늘쥐 수호자 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Healing": "하늘쥐 치유사 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Maiming": "하늘쥐 학살자 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Scouting": "하늘쥐 정찰대 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Harness of Striking": "하늘쥐 타격대 멜빵갑옷",
    "Sky Rat Hook of Fending": "하늘쥐 수호자 갈고리 장갑",
    "Sky Rat Hook of Healing": "하늘쥐 치유사 갈고리 장갑",
    "Sky Rat Hook of Maiming": "하늘쥐 학살자 갈고리 장갑",
    "Sky Rat Hook of Scouting": "하늘쥐 정찰대 갈고리 장갑",
    "Sky Rat Hookboots of Fending": "하늘쥐 수호자 갈고리 장화",
    "Sky Rat Hookboots of Healing": "하늘쥐 치유사 갈고리 장화",
    "Sky Rat Hookboots of Maiming": "하늘쥐 학살자 갈고리 장화",
    "Sky Rat Hookboots of Scouting": "하늘쥐 정찰대 갈고리 장화",
    "Sky Rat Ironclad Boots of Aiming": "하늘쥐 유격대 철갑장화",
    "Sky Rat Ironclad Boots of Casting": "하늘쥐 마술사 철갑장화",
    "Sky Rat Ironclad Boots of Striking": "하늘쥐 타격대 철갑장화",
    "Sky Rat Mask of Aiming": "하늘쥐 유격대 가면",
    "Sky Rat Mask of Casting": "하늘쥐 마술사 가면",
    "Sky Rat Mask of Fending": "하늘쥐 수호자 가면",
    "Sky Rat Mask of Healing": "하늘쥐 치유사 가면",
    "Sky Rat Mask of Maiming": "하늘쥐 학살자 가면",
    "Sky Rat Mask of Scouting": "하늘쥐 정찰대 가면",
    "Sky Rat Mask of Striking": "하늘쥐 타격대 가면",
    "Skylords Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Skylords",
    "Slate Grinding Wheel": "점판암 연삭기",
    "Slate Whetstone": "점판암 숫돌",
    "Sleeping Potion": "수면의 맹독약",
    "Slothskin Belt of Aiming": null,
    "Slothskin Belt of Casting": null,
    "Slothskin Belt of Fending": null,
    "Slothskin Belt of Healing": null,
    "Slothskin Belt of Maiming": null,
    "Slothskin Belt of Scouting": null,
    "Slothskin Belt of Striking": null,
    "Slothskin Boots of Aiming": null,
    "Slothskin Boots of Casting": null,
    "Slothskin Boots of Healing": null,
    "Slothskin Boots of Striking": null,
    "Slothskin Gloves of Aiming": null,
    "Slothskin Gloves of Scouting": null,
    "Slothskin Thighboots of Scouting": null,
    "Smelling Salts": "각성제",
    "Smithing Bench": "담금질 작업대",
    "Smoked Raptor": "훈제 랍토르",
    "Smooth Butter": "버터",
    "Snailfish Oil": "물메기 기름",
    "Snow White Dye": "염료: 하얀 눈색",
    "Snurble Fly": "금복실털 털바늘",
    "Snurbleberry Tart": "복실딸기 타르트",
    "Sohm Al Tart": "어둠밤 솜 알",
    "Song of the Fiend": "마신의 치유서",
    "Soot Black Dye": "염료: 숯검정색",
    "Sophia Miniature": "MG 소피아",
    "Sophic Barding": "소피아 갑주",
    "Sour Cream": "사워크림",
    "South Seas Armchair": "남해 제도 안락의자",
    "South Seas Couch": "남해 제도 침대의자",
    "Spaghetti Carbonara": "카르보나라",
    "Spaghetti Pescatore": "페스카토레",
    "Spare Tank Component": "예비 탱크 부재",
    "Speaking Tube Component": "통신계 부재",
    "Sphene": "설석",
    "Sphene Bracelet": "설석 팔찌",
    "Sphene Choker": "설석 목장식",
    "Sphene Earrings": "설석 귀걸이",
    "Sphene Ring": "설석 반지",
    "Spiced Cider": "양념 사과주스",
    "Spicy Tomato Relish": "토마토 케첩",
    "Spiked Bronze Labrys": "징 박힌 양날도끼",
    "Spiked Cobalt Labrys": "징 박힌 코발트 양날도끼",
    "Spiked Knuckles": "가시 너클",
    "Spiked Mythril Labrys": "징 박힌 미스릴 양날도끼",
    "Spiked Steel Labrys": "징 박힌 강철 양날도끼",
    "Spinach Quiche": "시금치 키쉬",
    "Spinach Saute": "시금치볶음",
    "Spine Drops": "이완제",
    "Spine of the Vortex": "돌풍의 기개",
    "Spinel": "첨정석",
    "Spinel Bracelet": "첨정석 팔찌",
    "Spinel Choker": "첨정석 목장식",
    "Spinel Earrings": "첨정석 귀걸이",
    "Spinel Ring": "첨정석 반지",
    "Spinner": "스피너",
    "Spinnerbait": "스피너 미끼",
    "Spiritbond Potion": "결속약",
    "Spirits of Salt": "염산",
    "Spotted Interior Wall": "물방울 내벽",
    "Spring Dress": "봄처녀 드레스",
    "Spring Dress Shoes": "봄처녀 예식 구두",
    "Spring Skirt": "봄처녀 치마",
    "Spring Straw Hat": "봄처녀 밀짚모자",
    "Sprouting Rosewood Radical": "새싹 자단나무 뿌리지팡이",
    "Spruce Lumber": "가문비나무 목재",
    "Spruce Pattens": "가문비 나무덧신",
    "Spruce Plywood": "가문비나무 합판",
    "Spruce Round Shield": "가문비나무 방패",
    "Square Ash Shield": "물푸레나무 손방패",
    "Square Maple Shield": "손방패",
    "Stablehand's Hat": "면띠 밀짚모자",
    "Stablemaid's Hat": "꽃장식 밀짚모자",
    "Staff of the Fiend": "마신의 주술봉",
    "Staff of the Round": "기사신의 주술봉",
    "Staggered Shelf": "비대칭 장식장",
    "Staghorn Fishing Rod": "영양뿔 낚싯대",
    "Staghorn Staff": "영양뿔 주술봉",
    "Stained Crystal Interior Wall": "스테인드 크리스탈 내벽",
    "Standing Signboard": "입간판",
    "Star Chandelier": "별과 달 샹들리에",
    "Star Ruby": "스타 루비",
    "Star Ruby Music Box": "스타 루비 오르골",
    "Star Sapphire": "스타 사파이어",
    "Star Sapphire Music Box": "스타 사파이어 오르골",
    "Star Spinel": "별첨정석",
    "Star Spinel Bracelet of Aiming": "별첨정석 유격대 팔찌",
    "Star Spinel Bracelet of Casting": "별첨정석 마술사 팔찌",
    "Star Spinel Bracelet of Fending": "별첨정석 수호자 팔찌",
    "Star Spinel Bracelet of Healing": "별첨정석 치유사 팔찌",
    "Star Spinel Bracelet of Slaying": "별첨정석 공격대 팔찌",
    "Star Spinel Choker of Aiming": "별첨정석 유격대 목장식",
    "Star Spinel Choker of Casting": "별첨정석 마술사 목장식",
    "Star Spinel Choker of Fending": "별첨정석 수호자 목장식",
    "Star Spinel Choker of Healing": "별첨정석 치유사 목장식",
    "Star Spinel Choker of Slaying": "별첨정석 공격대 목장식",
    "Star Spinel Earrings of Aiming": "별첨정석 유격대 귀걸이",
    "Star Spinel Earrings of Casting": "별첨정석 마술사 귀걸이",
    "Star Spinel Earrings of Fending": "별첨정석 수호자 귀걸이",
    "Star Spinel Earrings of Healing": "별첨정석 치유사 귀걸이",
    "Star Spinel Earrings of Slaying": "별첨정석 공격대 귀걸이",
    "Star Spinel Ring of Aiming": "별첨정석 유격대 반지",
    "Star Spinel Ring of Casting": "별첨정석 마술사 반지",
    "Star Spinel Ring of Fending": "별첨정석 수호자 반지",
    "Star Spinel Ring of Healing": "별첨정석 치유사 반지",
    "Star Spinel Ring of Slaying": "별첨정석 공격대 반지",
    "Star Velvet": "별우단",
    "Star Velvet Bottoms of Casting": "별우단 마술사 하의",
    "Star Velvet Bottoms of Healing": "별우단 치유사 하의",
    "Star Velvet Himation of Casting": "별우단 마술사 어깨겹옷",
    "Star Velvet Himation of Healing": "별우단 치유사 어깨겹옷",
    "Star Velvet Hood of Casting": "별우단 마술사 두건",
    "Star Velvet Hood of Healing": "별우단 치유사 두건",
    "Star Velvet Long Gloves of Casting": "별우단 마술사 긴 장갑",
    "Star Velvet Long Gloves of Healing": "별우단 치유사 긴 장갑",
    "Star Velvet Sash of Casting": "별우단 마술사 장식띠",
    "Star Velvet Sash of Healing": "별우단 치유사 장식띠",
    "Star Velvet Tabard of Aiming": "별우단 유격대 휘장복",
    "Star Velvet Tabard of Scouting": "별우단 정찰대 휘장복",
    "Star Velvet Tabard of Striking": "별우단 타격대 휘장복",
    "Star of the Fiend": "마신의 천구의",
    "Starboard Hull Component": "우현 선체 부재",
    "Starboard Wing Component": "오른쪽 날개 부재",
    "Starboard Wing Control Component": "오른쪽 날개 가동 부재",
    "Starlight Cake": "별빛 장식 케이크",
    "Starlight Dodo": "별빛 도도 통구이",
    "Starved Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Starved",
    "Statue Supplies": "석상 복구용 부재",
    "Steam-powered Gobwalker G-VII": "VII호 증기 워커",
    "Steamed Catfish": "메기 포도주찜",
    "Steamed Grouper": "붉바리 찜",
    "Steamed Staff": "바람신어 통찜",
    "Steel Alembic": "강철 증류기",
    "Steel Awl": "강철 목타",
    "Steel Barbut": "강철 무장투구",
    "Steel Bardiche": "강철 긴날도끼",
    "Steel Baselards": "강철 바젤라드",
    "Steel Bhuj": "강철 굽은날도끼",
    "Steel Broadsword": "브로드소드",
    "Steel Celata": "강철 보호투구",
    "Steel Chainmail": "강철 사슬갑옷",
    "Steel Chaser Hammer": "강철 끌망치",
    "Steel Claw Hammer": "강철 장도리",
    "Steel Claws": "금속 서슬발톱",
    "Steel Cross-pein Hammer": "강철 단조망치",
    "Steel Crowsbeak Hammer": "강철 까마귀부리 망치",
    "Steel Cuirass": "강철 전투흉갑",
    "Steel Culinary Knife": "강철 요리칼",
    "Steel Daggers": "강철 단검",
    "Steel Dolabra": "강철 양날곡괭이",
    "Steel Doming Hammer": "강철 판금망치",
    "Steel Elmo": "강철 기사투구",
    "Steel Falchion": "강철 언월도",
    "Steel File": "강철 줄판",
    "Steel Frypan": "강철 프라이팬",
    "Steel Gauntlets": "강철 건틀릿",
    "Steel Goggles": "강철 고글",
    "Steel Halberd": "미늘창",
    "Steel Hatchet": "강철 손도끼",
    "Steel Hinge": "강철 경첩",
    "Steel Ingot": "강철 주괴",
    "Steel Jig": "금속 지그",
    "Steel Joint Plate": "강철 이음판",
    "Steel Knives": "강철 나이프",
    "Steel Longsword": "강철 롱소드",
    "Steel Mitt Gauntlets": "강철 벙어리 건틀릿",
    "Steel Mortar": "강철 약연",
    "Steel Nails": "강철 못",
    "Steel Ornamental Hammer": "강철 장식새김 망치",
    "Steel Pickaxe": "강철 곡괭이",
    "Steel Plate": "강철판",
    "Steel Plate Belt": "강철판 허리띠",
    "Steel Pliers": "강철 플라이어",
    "Steel Raising Hammer": "강철 돋을무늬 망치",
    "Steel Rings": "강철 고리",
    "Steel Rivets": "강철 이음못",
    "Steel Round Knife": "강철 둥근칼",
    "Steel Sabatons": "강철 판금장화",
    "Steel Sallet": "강철 경량투구",
    "Steel Scale Fingers": "강철 미늘장갑",
    "Steel Scale Greaves": "강철 미늘장화",
    "Steel Scale Mail": "강철 미늘갑옷",
    "Steel Scythe": "강철 큰낫",
    "Steel Skillet": "강철 주물 프라이팬",
    "Steel Sledgehammer": "강철 채굴망치",
    "Steel Spear": "강철 창",
    "Steel Tassets": "강철 허리갑옷",
    "Steel Vambraces": "강철 완갑",
    "Steel Zweihander": "강철 양손검",
    "Steel-barreled Musketoon": "강철 단총",
    "Steel-plated Caligae": "강철 장갑군화",
    "Steel-plated Jackboots": "강철 기수장화",
    "Steering Mechanism Component": "조종기구 부재",
    "Stepladder": "사다리",
    "Steppe Salad": "초원 샐러드",
    "Steppe Serge": "초원 능직물",
    "Steppe Tea": "초원 밀크티",
    "Stewed River Bream": "감성돔 조림",
    "Stiperstone Grinding Wheel": "규암 연삭기",
    "Stone Flooring": "돌 바닥",
    "Stone Interior Wall": "돌 내벽",
    "Stone Soup": "돌국",
    "Stone Vigil Beacon": "드래곤 수비 요새의 화톳불",
    "Stonemasonry Supplies": "조정된 석재",
    "Storm Blue Dye": "염료: 선명한 파란색",
    "Stormcloud Cotton Cloth": "떼구름천",
    "Straight Stepping Stones": "징검돌",
    "Straight Stepping Stumps": "징검나무",
    "Straw Capeline": "밀짚 차양모자",
    "Straw Hat": "밀짚모자",
    "Streamer": "색색깃털",
    "Striped Cotton Slops": "무명 줄무늬 일자바지",
    "Striped Interior Wall": "줄무늬 내벽",
    "Striped Velveteen Slops": "우단 줄무늬 일자바지",
    "Stuffed Ahriman": "아리만 봉제인형",
    "Stuffed Alpha": null,
    "Stuffed Artichoke": "아티초크 구이",
    "Stuffed Bear": "곰인형",
    "Stuffed Brina": "브리나 봉제인형",
    "Stuffed Cabbage": "꼬치어 양배추말이",
    "Stuffed Cabbage Rolls": "다진고기 양배추말이",
    "Stuffed Calca": "칼카 봉제인형",
    "Stuffed Carbuncle": "행운의 카벙클",
    "Stuffed Chocobo": "초코보 봉제인형",
    "Stuffed Chysahl": "카베이지 찜",
    "Stuffed Dhalmel": "달멜 박제",
    "Stuffed Eggplant Knight": "가지 기사 봉제인형",
    "Stuffed Gagana": "가가나 박제",
    "Stuffed Garlic Jester": "마늘 광대 봉제인형",
    "Stuffed Goblin": "고블린 봉제인형",
    "Stuffed Mandragora Queen": "만드라 왕비 봉제인형",
    "Stuffed Mazlaya Marlin": "마즐라야 청새치 박제",
    "Stuffed Moogle": "모그리 봉제인형",
    "Stuffed Onion Prince": "양파 왕자 봉제인형",
    "Stuffed Takitaro": "타키타로 박제",
    "Stuffed Tomato King": "토마토 왕 봉제인형",
    "Stump Stool": "그루터기 의자",
    "Stylish Pipe Box": "고급 곰방대함",
    "Subduer": "제압자의 검",
    "Summoning Bell": "집사 초인종",
    "Sun Mica Grinding Wheel": "금운모 연삭기",
    "Sunset Orange Dye": "염료: 노을색",
    "Sunset Wheat Flour": "밀가루",
    "Sunstone": "태양석",
    "Sunstone Bracelet": "태양석 팔찌",
    "Sunstone Choker": "태양석 목장식",
    "Sunstone Earrings": "태양석 귀걸이",
    "Sunstone Ring": "태양석 반지",
    "Superior Deep-blue Enchanted Ink": "감청색 고급 마법 잉크",
    "Superior Deep-green Enchanted Ink": "취록색 고급 마법 잉크",
    "Superior Deep-red Enchanted Ink": "심홍색 고급 마법 잉크",
    "Supramax-Potion of Dexterity": "민첩성의 강화선약",
    "Supramax-Potion of Intelligence": "지능의 강화선약",
    "Supramax-Potion of Mind": "정신력의 강화선약",
    "Supramax-Potion of Strength": "힘의 강화선약",
    "Supramax-Potion of Vitality": "활력의 강화선약",
    "Survival Boots": "야영 장화",
    "Survival Halfslops": "야영 반바지",
    "Survival Hat": "야영 모자",
    "Survival Shirt": "야영 셔츠",
    "Susano Miniature": "MG 스사노오",
    "Suspended Trillium Flower": "연령초 장식",
    "Sweet Cream": "크림",
    "Sweet Gnomefish": "갈겨니 조림",
    "Sweet and Sour Frogs' Legs": "개구리 탕수육",
    "Sword of the Round": "기사신의 검",
    "Sylphic Bookshelf": "실프 책장",
    "Sylphic Chair": "실프 의자",
    "Sylphic Counter": "실프 대면책상",
    "Sylphic Cupboard": "실프 찬장",
    "Sylphic Dining Table": "실프 식탁",
    "Sylphic Flower Vase": "실프 꽃병",
    "Sylphic Screen": "실프 칸막이",
    "Sylphic Table": "실프 탁자",
    "Sylphic Wall Lantern": "실프 벽걸이등",
    "Syrcus Tower": "시르쿠스 트로피",
    "Table Chronometer": "탁상시계",
    "Table Orchestrion": "탁상용 오케스트리온",
    "Table Salt": "식염",
    "Tablet Supplies": "명판 마감 부재",
    "Taffeta Loincloth": "호박단 허리망토",
    "Taffeta Shawl": "호박단 어깨망토",
    "Tailor-made Eel Pie": "특제 장어 파이",
    "Tako-yaki": null,
    "Talons of the Vortex": "돌풍의 발톱",
    "Tama-hagane Ingot": "도마강철 주괴",
    "Tane Mahuta": "타네 마후타",
    "Taoist's Cap": "도사 관건",
    "Taoist's Gloves": "도사 장갑",
    "Taoist's Shirt": "도사 도포",
    "Taoist's Shoes": "도사 신발",
    "Taoist's Slops": "도사 바지",
    "Tarred Velveteen Longsash": "우단 긴 장식띠",
    "Tatami Flooring": "다다미 장판",
    "Tatami Mat": "다다미",
    "Tatanora Miniature": "MG 타타노라",
    "Teahouse Bench": "찻집 탁자",
    "Teak Bracelet of Aiming": "티크 유격대 팔찌",
    "Teak Bracelet of Casting": "티크 마술사 팔찌",
    "Teak Bracelet of Fending": "티크 수호자 팔찌",
    "Teak Bracelet of Healing": "티크 치유사 팔찌",
    "Teak Bracelet of Slaying": "티크 공격대 팔찌",
    "Teak Cane": "티크 지팡이",
    "Teak Choker of Aiming": "티크 유격대 목장식",
    "Teak Choker of Casting": "티크 마술사 목장식",
    "Teak Choker of Fending": "티크 수호자 목장식",
    "Teak Choker of Healing": "티크 치유사 목장식",
    "Teak Choker of Slaying": "티크 공격대 목장식",
    "Teak Composite Bow": "티크 합성궁",
    "Teak Lumber": "티크 목재",
    "Tempered Glass": "강화 유리판",
    "Temple Attire Augmentation": "사찰 예복 보강재",
    "Temple Knight Piece": "신전기사 말",
    "Tempura Platter": "모둠 튀김",
    "Tennyo Hagoromo": "선녀의 날개옷",
    "Terminus Putty": "최종접합제",
    "Terracotta Pot": "옹기 항아리",
    "Thavnairian Armlets": "사베네어 팔덮개",
    "Thavnairian Babouches": "사베네어 뾰족신발",
    "Thavnairian Bolero": "사베네어 볼레로",
    "Thavnairian Bustier": "사베네어 뷔스티에",
    "Thavnairian Gloves": "사베네어 장갑",
    "Thavnairian Headdress": "사베네어 머릿수건",
    "Thavnairian Sandals": "사베네어 샌들",
    "Thavnairian Sarouel": "사베네어 헐렁바지",
    "Thavnairian Tights": "사베네어 끈바지",
    "Thavnairian Turban": "사베네어 터번",
    "Thavnairian Wool Autumn Dress": "사베네어 모직 가을 드레스",
    "Thavnairian Wool Autumn Shirt": "사베네어 모직 가을 셔츠",
    "The Corpse Hall Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Corpse Hall",
    "The Dark's Embrace Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Dark's Embrace",
    "The Evening Star": "태백성",
    "The Greater Key of Tremors": "지진의 위대한 해법서",
    "The Hand That Gives the Rose Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Hand That Gives the Rose",
    "The Holy Key of Tremors": "지진의 성스러운 해법서",
    "The Law of Levin First Edition": "벼락의 치유서",
    "The Maker's Ruin Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Maker's Ruin",
    "The Only Path Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Only Path",
    "The Scars of Battle Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Scars of Battle",
    "The Silent Regard of Stars Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Silent Regard of Stars",
    "The Unending Journey": "추억의 일기장",
    "The Worm's Head Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Worm's Head",
    "The Worm's Tail Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: The Worm's Tail",
    "Thermal Alembic": "보온 증류기",
    "Thick-rimmed Glasses": "굵은테 안경",
    "Thousand Needle": "선인장 바늘",
    "Through the Maelstrom Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Through the Maelstrom",
    "Thunder Rolls Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Thunder Rolls",
    "Thunderer Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Thunderer",
    "Thunderstorm Axe": "번개폭풍 도끼",
    "Tidal Barding": "리바이어선 갑주",
    "Tidal Wavesoul Fount": "수신 리바이어선의 분수",
    "Tier 1 Aquarium": "1등급 수조",
    "Tier 1 Metal Aquarium": null,
    "Tier 2 Aquarium": "2등급 수조",
    "Tier 2 Metal Aquarium": null,
    "Tier 3 Aquarium": "3등급 수조",
    "Tier 4 Aquarium": "4등급 수조",
    "Tiger Leather": "호랑이 가죽",
    "Tiger's Eye": "호안석",
    "Tigerskin Armguards of Casting": "호랑이 마술사 팔보호구",
    "Tigerskin Armguards of Healing": "호랑이 치유사 팔보호구",
    "Tigerskin Belt of Gathering": "채집가용 호랑이 허리띠",
    "Tigerskin Boots of Crafting": "제작자용 호랑이 장화",
    "Tigerskin Boots of Gathering": "채집가용 호랑이 장화",
    "Tigerskin Cap of Gathering": "채집가용 호랑이 모자",
    "Tigerskin Coat of Fending": "호랑이 수호자 외투",
    "Tigerskin Coat of Maiming": "호랑이 학살자 외투",
    "Tigerskin Codex": "호랑이 치유서",
    "Tigerskin Fingerless Gloves of Gathering": "채집가용 호랑이 반장갑",
    "Tigerskin Gloves of Aiming": "호랑이 유격대 손목장갑",
    "Tigerskin Gloves of Scouting": "호랑이 정찰대 손목장갑",
    "Tigerskin Grimoire": "호랑이 마법서",
    "Tigerskin Jackboots of Casting": "호랑이 마술사 전투장화",
    "Tigerskin Jackboots of Healing": "호랑이 치유사 전투장화",
    "Tigerskin Ringbelt of Aiming": "호랑이 유격대 고리허리띠",
    "Tigerskin Ringbelt of Scouting": "호랑이 정찰대 고리허리띠",
    "Tigerskin Ringbelt of Striking": "호랑이 타격대 고리허리띠",
    "Tigerskin Thighboots of Aiming": "호랑이 유격대 허벅지장화",
    "Tigerskin Thighboots of Scouting": "호랑이 정찰대 허벅지장화",
    "Tigerskin Thighboots of Striking": "호랑이 타격대 허벅지장화",
    "Tigerskin Tricorne of Aiming": "호랑이 유격대 삼각모자",
    "Tigerskin Tricorne of Scouting": "호랑이 정찰대 삼각모자",
    "Tigerskin Tricorne of Striking": "호랑이 타격대 삼각모자",
    "Tigerskin Wristgloves of Striking": "호랑이 타격대 손목장갑",
    "Tiled Flooring": "타일 바닥",
    "Tiled Interior Wall": "타일 내벽",
    "Tinker's Calm": "정밀약",
    "Tiny Bronco Miniature": "MG 야생마",
    "Titanic Cragsoul Lamp": "바위신 타이탄의 등롱",
    "Titanium Alembic": "티타늄 증류기",
    "Titanium Alloy Ingot": "티타늄 합금 주괴",
    "Titanium Alloy Mirror": "티타늄 합금 경면판",
    "Titanium Alloy Square": "티타늄 합금 사각판",
    "Titanium Awl": "티타늄 목타",
    "Titanium Axe": "티타늄 도끼",
    "Titanium Ball-pein Hammer": "티타늄 갑주망치",
    "Titanium Bastard Sword": "티타늄 바스타드소드",
    "Titanium Battleaxe": "티타늄 전투도끼",
    "Titanium Claw Hammer": "티타늄 장도리",
    "Titanium Claymore": "티타늄 클레이모어",
    "Titanium Creasing Knife": "티타늄 가죽공예 칼",
    "Titanium Cross-pein Hammer": "티타늄 단조망치",
    "Titanium Cuirass of Fending": "티타늄 수호자 전투흉갑",
    "Titanium Cuirass of Maiming": "티타늄 학살자 전투흉갑",
    "Titanium Culinary Knife": "티타늄 요리칼",
    "Titanium File": "티타늄 줄판",
    "Titanium Fork": "티타늄 갈래창",
    "Titanium Frypan": "티타늄 프라이팬",
    "Titanium Gauntlets of Fending": "티타늄 수호자 건틀릿",
    "Titanium Greatsword": "티타늄 그레이트소드",
    "Titanium Halfheart Saw": "티타늄 둥근톱",
    "Titanium Hatchet": "티타늄 손도끼",
    "Titanium Headgear of Scouting": "티타늄 정찰대 머리보호구",
    "Titanium Headgear of Striking": "티타늄 타격대 머리보호구",
    "Titanium Helm of Fending": "티타늄 수호자 투구",
    "Titanium Hoplon": "티타늄 전통방패",
    "Titanium Ingot": "티타늄 주괴",
    "Titanium Jamadhars": "티타늄 자마다르",
    "Titanium Kite Shield": "티타늄 연모양 방패",
    "Titanium Knuckles": "티타늄 너클",
    "Titanium Kote": "티타늄 완갑",
    "Titanium Kris": "티타늄 쌍검",
    "Titanium Lance": "티타늄 랜스",
    "Titanium Longsword": "티타늄 롱소드",
    "Titanium Lump Hammer": "티타늄 중형망치",
    "Titanium Mail of Fending": "티타늄 수호자 갑옷",
    "Titanium Mail of Maiming": "티타늄 학살자 갑옷",
    "Titanium Mail of Scouting": "티타늄 정찰대 갑옷",
    "Titanium Mail of Striking": "티타늄 타격대 갑옷",
    "Titanium Mask of Aiming": "티타늄 유격대 가면",
    "Titanium Mask of Fending": "티타늄 수호자 가면",
    "Titanium Mask of Maiming": "티타늄 학살자 가면",
    "Titanium Mask of Scouting": "티타늄 정찰대 가면",
    "Titanium Mask of Striking": "티타늄 타격대 가면",
    "Titanium Mitt Gauntlets of Maiming": "티타늄 학살자 벙어리 건틀릿",
    "Titanium Mortar": "티타늄 약연",
    "Titanium Nugget": "티타늄 덩어리",
    "Titanium Pickaxe": "티타늄 곡괭이",
    "Titanium Plate Belt of Fending": "티타늄 수호자 판금 허리띠",
    "Titanium Plate Belt of Maiming": "티타늄 학살자 판금 허리띠",
    "Titanium Pliers": "티타늄 플라이어",
    "Titanium Pugiones": "티타늄 푸기오",
    "Titanium Raising Hammer": "티타늄 돋을무늬 망치",
    "Titanium Rivets": "티타늄 이음못",
    "Titanium Sabatons of Fending": "티타늄 수호자 판금장화",
    "Titanium Sabatons of Maiming": "티타늄 학살자 판금장화",
    "Titanium Sabatons of Scouting": "티타늄 정찰대 판금장화",
    "Titanium Sabatons of Striking": "티타늄 타격대 판금장화",
    "Titanium Sallet of Maiming": "티타늄 학살자 경량투구",
    "Titanium Scythe": "티타늄 큰낫",
    "Titanium Sledgehammer": "티타늄 채굴망치",
    "Titanium Sollerets of Fending": "티타늄 수호자 쇠구두",
    "Titanium Sollerets of Maiming": "티타늄 학살자 쇠구두",
    "Titanium Tachi": "경은 태도",
    "Titanium Tassets of Fending": "티타늄 수호자 허리갑옷",
    "Titanium Uchigatana": "경은 타도",
    "Titanium Vambraces of Fending": "티타늄 수호자 완갑",
    "Titanium Vambraces of Maiming": "티타늄 학살자 완갑",
    "Titanium Vambraces of Scouting": "티타늄 정찰대 완갑",
    "Titanium Vambraces of Striking": "티타늄 타격대 완갑",
    "Titanium-barreled Arquebus": "티타늄 화승총",
    "Titanium-barreled Snaphance": "티타늄 뇌관총",
    "Toad Leather": "왕두꺼비 가죽",
    "Toadskin Armguards": "두꺼비 팔보호구",
    "Toadskin Belt": "두꺼비 가죽 허리띠",
    "Toadskin Brais": "두꺼비 반바지",
    "Toadskin Breeches": "두꺼비 바지",
    "Toadskin Cesti": "두꺼비 세스터스",
    "Toadskin Culottes": "두꺼비 치마바지",
    "Toadskin Duckbills": "두꺼비 부리신",
    "Toadskin Hunting Belt": "두꺼비 사냥꾼 허리띠",
    "Toadskin Jacket": "두꺼비 재킷",
    "Toadskin Jerkin": "두꺼비 웃옷",
    "Toadskin Leg Guards": "두꺼비 다리보호구",
    "Toadskin Ring": "두꺼비 반지",
    "Toadskin Survival Belt": "두꺼비 구명띠",
    "Toadskin Voyager's Belt": "두꺼비 항해사 허리띠",
    "Toadskin Workboots": "두꺼비 작업장화",
    "Tofu Pancakes": null,
    "Tomato Pie": "토마토 파이",
    "Tomato Sauce": "토마토 소스",
    "Tonberry Armchair": "톤베리 안락의자",
    "Tonberry Bed": "톤베리 침대",
    "Tonberry Bookshelf": "톤베리 책장",
    "Tonberry Chandelier": "톤베리 샹들리에",
    "Tonberry Couch": "톤베리 침대의자",
    "Tonberry Dining Table": "톤베리 식탁",
    "Tonberry Floor Lamp": "톤베리 조명등",
    "Tonberry Oval Rug": "톤베리 타원형 깔개",
    "Tonberry Round Table": "톤베리 원탁",
    "Tonberry Screen": "톤베리 칸막이",
    "Tonberry Square Rug": "톤베리 사각 깔개",
    "Tonberry Wall Lantern": "톤베리 벽걸이 램프",
    "Toothed Goathorn Staff": "강화 염소뿔 주술봉",
    "Toothed Ramhorn Staff": "강화 양뿔 주술봉",
    "Toothed Staghorn Staff": "강화 영양뿔 주술봉",
    "Topaz": "토파즈",
    "Topaz Bracelet": "토파즈 팔찌",
    "Topaz Choker": "토파즈 목장식",
    "Topaz Earrings": "토파즈 귀걸이",
    "Topaz Ring": "토파즈 반지",
    "Topiary Carbuncle": "카벙클 정원수",
    "Topiary Chocobo": "초코보 정원수",
    "Topiary Moogle": "모그리 정원수",
    "Topiary Paissa": "파이싸 정원수",
    "Topiary Sabotender": "사보텐더 정원수",
    "Topwater Frog": "개구리 루어",
    "Torreya Bracelet of Aiming": "비자나무 유격대 팔찌",
    "Torreya Bracelet of Casting": "비자나무 마술사 팔찌",
    "Torreya Bracelet of Fending": "비자나무 수호자 팔찌",
    "Torreya Bracelet of Healing": "비자나무 치유사 팔찌",
    "Torreya Bracelet of Slaying": "비자나무 공격대 팔찌",
    "Torreya Cane": "비자나무 지팡이",
    "Torreya Choker of Aiming": "비자나무 유격대 목장식",
    "Torreya Choker of Casting": "비자나무 마술사 목장식",
    "Torreya Choker of Fending": "비자나무 수호자 목장식",
    "Torreya Choker of Healing": "비자나무 치유사 목장식",
    "Torreya Choker of Slaying": "비자나무 공격대 목장식",
    "Torreya Longbow": "비자나무 장궁",
    "Torreya Lumber": "비자나무 목재",
    "Tortoiseshell Armillae": "등딱지 손목고리",
    "Tortoiseshell Hora": "등딱지 호라",
    "Tortoiseshell Scale Fingers": "등딱지 미늘장갑",
    "Tortoiseshell Scale Greaves": "등딱지 미늘장화",
    "Tortoiseshell Scale Mail": "등딱지 미늘갑옷",
    "Tourmaline": "전기석",
    "Tourmaline Bracelet": "전기석 팔찌",
    "Tourmaline Choker": "전기석 목장식",
    "Tourmaline Earrings": "전기석 귀걸이",
    "Tourmaline Ring": "전기석 반지",
    "Tournament Somen": "어전시합용 면구",
    "Towel Hanger": "수건걸이",
    "Toy Box": "장난감 상자",
    "Training Supplies": "훈련용 부재",
    "Transmission Component": "전달계 부재",
    "Trapper's Quiche": "사냥꾼식 도롱뇽 키쉬",
    "Treadwheel Crane Components": "도르래 부재",
    "Treated Camphorwood Lumber": "경화된 녹나무 목재",
    "Treated Spruce Lumber": "경화된 가문비나무 목재",
    "Tree Toad Legs": "나무두꺼비 튀김",
    "Tremor Axe": "지진의 도끼",
    "Tremor Bow": "지진의 활",
    "Tremor Cane": "지진의 지팡이",
    "Tremor Cleavers": "지진의 살육도",
    "Tremor Cudgel": "지진의 곤봉",
    "Tremor Culverin": "지진의 포총",
    "Tremor Foil": "지진의 플레뢰",
    "Tremor Guillotine": "지진의 단두검",
    "Tremor Katana": "지진의 외날검",
    "Tremor Knuckles": "지진의 너클",
    "Tremor Shield": "지진의 방패",
    "Tremor Spear": "지진의 창",
    "Tremor Staff": "지진의 주술봉",
    "Tremor Star Globe": "지진의 천구의",
    "Tribunal Flooring": "재판소 바닥",
    "Tribute Orchestrion": "공방 헌상품",
    "Triphane": "유휘석",
    "Triphane Bracelet of Aiming": "유휘석 유격대 팔찌",
    "Triphane Bracelet of Casting": "유휘석 마술사 팔찌",
    "Triphane Bracelet of Fending": "유휘석 수호자 팔찌",
    "Triphane Bracelet of Healing": "유휘석 치유사 팔찌",
    "Triphane Bracelet of Slaying": "유휘석 공격대 팔찌",
    "Triphane Choker of Aiming": "유휘석 유격대 목장식",
    "Triphane Choker of Casting": "유휘석 마술사 목장식",
    "Triphane Choker of Fending": "유휘석 수호자 목장식",
    "Triphane Choker of Healing": "유휘석 치유사 목장식",
    "Triphane Choker of Slaying": "유휘석 공격대 목장식",
    "Triphane Earrings of Aiming": "유휘석 유격대 귀걸이",
    "Triphane Earrings of Casting": "유휘석 마술사 귀걸이",
    "Triphane Earrings of Fending": "유휘석 수호자 귀걸이",
    "Triphane Earrings of Healing": "유휘석 치유사 귀걸이",
    "Triphane Earrings of Slaying": "유휘석 공격대 귀걸이",
    "Triphane Ring of Aiming": "유휘석 유격대 반지",
    "Triphane Ring of Casting": "유휘석 마술사 반지",
    "Triphane Ring of Fending": "유휘석 수호자 반지",
    "Triphane Ring of Healing": "유휘석 치유사 반지",
    "Triphane Ring of Slaying": "유휘석 공격대 반지",
    "Triple Cream Coffee": "비엔나 커피",
    "Troupe Stage": "대형 무대",
    "True Griffin Boots of Aiming": "순종 그리핀 유격대 장화",
    "True Griffin Bracers of Aiming": "순종 그리핀 유격대 손보호구",
    "True Griffin Bracers of Scouting": "순종 그리핀 정찰대 손보호구",
    "True Griffin Bracers of Striking": "순종 그리핀 타격대 손보호구",
    "True Griffin Breeches of Aiming": "순종 그리핀 유격대 바지",
    "True Griffin Breeches of Fending": "순종 그리핀 수호자 바지",
    "True Griffin Breeches of Maiming": "순종 그리핀 학살자 바지",
    "True Griffin Caligae of Scouting": "순종 그리핀 정찰대 군화",
    "True Griffin Caligae of Striking": "순종 그리핀 타격대 군화",
    "True Griffin Chestpiece of Scouting": "순종 그리핀 정찰대 가슴받이",
    "True Griffin Chestpiece of Striking": "순종 그리핀 타격대 가슴받이",
    "True Griffin Gloves of Casting": "순종 그리핀 마술사 장갑",
    "True Griffin Gloves of Healing": "순종 그리핀 치유사 장갑",
    "True Griffin Hat of Aiming": "순종 그리핀 유격대 모자",
    "True Griffin Hat of Casting": "순종 그리핀 마술사 모자",
    "True Griffin Hat of Healing": "순종 그리핀 치유사 모자",
    "True Griffin Leather": "순종 그리핀 가죽",
    "True Griffin Sandals of Casting": "순종 그리핀 마술사 샌들",
    "True Griffin Sandals of Healing": "순종 그리핀 치유사 샌들",
    "True Linen": null,
    "True Linen Breeches of Aiming": null,
    "True Linen Breeches of Casting": null,
    "True Linen Breeches of Healing": null,
    "True Linen Breeches of Maiming": null,
    "True Linen Breeches of Scouting": null,
    "True Linen Cap of Aiming": null,
    "True Linen Cap of Scouting": null,
    "True Linen Coat of Striking": null,
    "True Linen Gloves of Casting": null,
    "True Linen Gloves of Healing": null,
    "True Linen Halfgloves of Striking": null,
    "True Linen Hat of Casting": null,
    "True Linen Hat of Healing": null,
    "True Linen Jacket of Aiming": null,
    "True Linen Jacket of Scouting": null,
    "True Linen Robe of Casting": null,
    "True Linen Robe of Healing": null,
    "True Linen Skirt of Fending": null,
    "True Linen Trousers of Striking": null,
    "Tumbling Down Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Tumbling Down",
    "Tuna Miq'abob": "미코테식 해물산적",
    "Turnkey's Cups": "감옥의 간수풀",
    "Turquoise": "터키석",
    "Turquoise Bracelet": "터키석 팔찌",
    "Turquoise Choker": "터키석 목장식",
    "Turquoise Earrings": "터키석 귀걸이",
    "Turquoise Ring": "터키석 반지",
    "Twice-fermented Mun-Tuy Juice": "특제 문투이 주스",
    "Twinsilk": "쌍고치 명주",
    "Twinsilk Apron": "쌍고치 앞치마",
    "Twinsilk Coat of Casting": "쌍고치 마술사 로브",
    "Twinsilk Corset of Casting": "쌍고치 마술사 허리조이개",
    "Twinsilk Corset of Healing": "쌍고치 치유사 허리조이개",
    "Twinsilk Hood of Casting": "쌍고치 마술사 두건",
    "Twinsilk Hood of Healing": "쌍고치 치유사 두건",
    "Twinsilk Hood of Striking": "쌍고치 타격대 두건",
    "Twinsilk Robe of Aiming": "쌍고치 유격대 로브",
    "Twinsilk Sash of Casting": "쌍고치 마술사 장식띠",
    "Twinsilk Sash of Healing": "쌍고치 치유사 장식띠",
    "Twinsilk Slops of Aiming": "쌍고치 유격대 일자바지",
    "Twinsilk Slops of Casting": "쌍고치 마술사 일자바지",
    "Twinsilk Slops of Fending": "쌍고치 수호자 일자바지",
    "Twinsilk Slops of Gathering": "채집가용 쌍고치 일자바지",
    "Twinsilk Slops of Healing": "쌍고치 치유사 일자바지",
    "Twinsilk Suspenders": "쌍고치 멜빵셔츠",
    "Twinsilk Turban of Aiming": "쌍고치 유격대 터번",
    "Twinsilk Turban of Scouting": "쌍고치 정찰대 터번",
    "Twinthread": "쌍고치실",
    "Unbending Steel Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Unbending Steel",
    "Unbreakable Rock": "깨지지 않는 정원석",
    "Under the Weight Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Under the Weight",
    "Undyed Cotton Cloth": "무명천",
    "Undyed Felt": "부직포",
    "Undyed Hempen Cloth": "모시 옷감",
    "Undyed Linen": "아마포",
    "Undyed Velveteen": "면우단",
    "Undyed Woolen Cloth": "모직",
    "Uraeus Body Armor": "우라에우스 몸통보호구",
    "Uraeus Breeches": "우라에우스 바지",
    "Uraeus Coat": "우라에우스 외투",
    "Uraeus Leather": "우라에우스 가죽",
    "Uraeus Skirt": "우라에우스 치마",
    "Urchin Loaf": "성게 떡갈비",
    "Valentione's Cake": "발렌티온 케이크",
    "Vamper's Knives": "요부의 나이프",
    "Van of the Vortex": "돌풍의 선봉",
    "Vanya Breeches of Casting": "반야 마술사 바지",
    "Vanya Breeches of Healing": "반야 치유사 바지",
    "Vanya Crakows": "반야 뾰족신",
    "Vanya Gloves of Casting": "반야 마술사 장갑",
    "Vanya Gloves of Healing": "반야 치유사 장갑",
    "Vanya Hat of Casting": "반야 마술사 모자",
    "Vanya Hat of Healing": "반야 치유사 모자",
    "Vanya Robe of Casting": "반야 마술사 로브",
    "Vanya Robe of Healing": "반야 치유사 로브",
    "Vanya Sash of Casting": "반야 마술사 장식띠",
    "Vanya Sash of Healing": "반야 치유사 장식띠",
    "Vanya Silk": "멧누에 비단",
    "Vanya Silk Crakow Lining": "반야 비단양말 원단",
    "Vanya Silk Glove Lining": "반야 비단장갑 원단",
    "Vanya Silk Hat Lining": "반야 비단모자 원단",
    "Vanya Silk Robe Lining": "반야 비단외투 원단",
    "Vanya Trousers": "반야 긴바지",
    "Varnish": "바니시",
    "Velveteen Bandana": "우단 두건",
    "Velveteen Beret": "우단 베레모",
    "Velveteen Bottom": "우단 하의",
    "Velveteen Chausses": "우단 옆트임바지",
    "Velveteen Coatee of Crafting": "제작자용 우단 정장웃옷",
    "Velveteen Coatee of Gathering": "채집가용 우단 정장웃옷",
    "Velveteen Cowl": "우단 수도복",
    "Velveteen Doublet Vest of Crafting": "제작자용 우단 겹옷조끼",
    "Velveteen Doublet Vest of Gathering": "채집가용 우단 겹옷조끼",
    "Velveteen Dress Gloves": "우단 예식 장갑",
    "Velveteen Dress Shoes": "우단 예식 구두",
    "Velveteen Gaiters": "우단 구두",
    "Velveteen Gaskins": "우단 무릎바지",
    "Velveteen Gown": "우단 가운",
    "Velveteen Half Apron": "우단 앞치마",
    "Velveteen Halfgloves": "우단 손등장갑",
    "Velveteen Robe": "우단 반로브",
    "Velveteen Rope Belt": "우단 허릿줄",
    "Velveteen Sarouel": "우단 헐렁바지",
    "Velveteen Sarouel of Gathering": "채집가용 우단 헐렁바지",
    "Velveteen Sash": "우단 장식띠",
    "Velveteen Shirt": "우단 셔츠",
    "Velveteen Shortgloves": "우단 단장갑",
    "Velveteen Sugarloaf Hat": "우단 고깔모자",
    "Velveteen Tights": "우단 쫄바지",
    "Velveteen Trousers": "우단 긴바지",
    "Velveteen Turban": "우단 터번",
    "Velveteen Wedge Cap of Crafting": "제작자용 우단 정장모자",
    "Velveteen Wedge Cap of Gathering": "채집가용 우단 정장모자",
    "Velveteen Work Gloves": "우단 작업장갑",
    "Veneer Component": "바닥 내장재 가공용품",
    "Vermicelli": "베르미첼리",
    "Vigil Piece": "경계초소 말",
    "Viking Sword": "바이킹소드",
    "Viltgance Miniature": "MG 빌트갠스",
    "Vintage Bastard Sword": "고풍스러운 바스타드소드",
    "Vintage Bill": "고풍스러운 낫도끼",
    "Vintage Bow": "고풍스러운 활",
    "Vintage Buckler": "고풍스러운 전투방패",
    "Vintage Cane": "고풍스러운 지팡이",
    "Vintage Celata": "고풍스러운 보호투구",
    "Vintage Chef's Apron": "고풍스러운 주방장 앞치마",
    "Vintage Chef's Belt": "고풍스러운 주방장 허리띠",
    "Vintage Chef's Hat": "고풍스러운 주방장 모자",
    "Vintage Coatee": "고풍스러운 정장웃옷",
    "Vintage Coif": "고풍스러운 머리쓰개",
    "Vintage Cudgel": "고풍스러운 곤봉",
    "Vintage Doublet Vest": "고풍스러운 겹옷조끼",
    "Vintage Guisarme": "고풍스러운 갈고리창",
    "Vintage Half Apron": "고풍스러운 앞치마",
    "Vintage Haubergeon": "고풍스러운 고리갑옷",
    "Vintage Hoplon": "고풍스러운 전통방패",
    "Vintage Hora": "고풍스러운 호라",
    "Vintage Hose": "고풍스러운 기마바지",
    "Vintage Jester's Cap": "고풍스러운 광대모자",
    "Vintage Kite Shield": "고풍스러운 연모양 방패",
    "Vintage Picatrix": "고풍스러운 비술서",
    "Vintage Robe": "고풍스러운 로브",
    "Vintage Round Shield": "고풍스러운 원형방패",
    "Vintage Scale Mail": "고풍스러운 미늘갑옷",
    "Vintage Scutum": "고풍스러운 사각방패",
    "Vintage Seneschal Coatee": "고풍스러운 청지기 정장웃옷",
    "Vintage Shepherd's Belt": "고풍스러운 양치기 허리띠",
    "Vintage Smithy's Gloves": "고풍스러운 제작장갑",
    "Vintage Square Shield": "고풍스러운 손방패",
    "Vintage Thighboots": "고풍스러운 허벅지장화",
    "Vintage Viking Sword": "고풍스러운 바이킹소드",
    "Viper-crested Round Shield": "독사 방패",
    "Vodoriga Sculpture": "보도리가 조각상",
    "Void Blue Dye": "염료: 보이드의 파란색",
    "Void Glue": "검정아교",
    "Vortex Couch": "가루다의 긴 의자",
    "Voyager's Belt": "항해사 허리띠",
    "Wall Chronometer": "벽시계",
    "Wall Lantern": "벽걸이 램프",
    "Wall Planter": "벽걸이 화분",
    "Wall Repair Supplies": "벽 보수용 부재",
    "Walnut Bread": "호두빵",
    "Walnut Cane": "호두나무 지팡이",
    "Walnut Cartonnier": "서류 정리함",
    "Walnut Dining Table": "나무 식탁",
    "Walnut Fishing Rod": "호두나무 낚싯대",
    "Walnut Lumber": "호두나무 목재",
    "Walnut Macuahuitl": "호두나무 마쿠아후이틀",
    "Walnut Pattens": "호두나무덧신",
    "Walnut Spinning Wheel": "호두나무 물레",
    "Walnut Table": "정원용 탁자",
    "Wand of Flames": "불 마법봉",
    "Wand of Frost": "얼음 마법봉",
    "Wand of Gales": "바람 마법봉",
    "Wand of Storms": "번개 마법봉",
    "Wand of Tides": "물 마법봉",
    "Wand of Tremors": "땅 마법봉",
    "Warrior's Stew": "젤라 수프",
    "Water Brand": "물의 주술가시",
    "Water Filter Component": "샘물 보수재",
    "Water Lilies": "수련 화분",
    "Water Ward Hi-Potion": "방수의 묘약",
    "Water Ward Mega-Potion": "방수의 비약",
    "Water Ward Potion": "방수의 약",
    "Water-hardened Hippogryph Strap": "강화 히포그리프 가죽끈",
    "Watered Cordial": "희석된 강장제",
    "Wavesoul Fount": "리바이어선의 분수",
    "Wavy Interior Wall": "파도무늬 내벽",
    "Wax Vegetables": "모둠 채소 상자",
    "Weak Blinding Potion": "실명의 독약",
    "Weak Paralyzing Potion": "마비의 독약",
    "Weak Poisoning Potion": "독약",
    "Weak Silencing Potion": "침묵의 독약",
    "Weak Sleeping Potion": "수면의 독약",
    "Weaver's Gibus": "재봉사 중산모",
    "Weaver's Gloves": "재봉사 장갑",
    "Weaver's Swallowtail": "재봉사 연미복",
    "Weaver's Thighboots": "재봉사 허벅지장화",
    "Weaver's Trousers": "재봉사 긴바지",
    "Weaving for Beginners": "재봉 입문서",
    "Weighing Scale": "양팔저울",
    "Weighted Adamantite Sledgehammer": "강화 아다만 채굴망치",
    "Whispering Ash Wand": "강화 물푸레나무 마법봉",
    "Whispering Maple Wand": "강화 마법봉",
    "White Beret": "하얀 베레모",
    "White Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 하양",
    "White Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 하양",
    "White Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 하양",
    "White Skillet": "백색 주물 프라이팬",
    "White Tulip Corsage": null,
    "White Viola Corsage": "팬지 머리장식: 하양",
    "Wild Banana Tree": "야생 바나나 나무",
    "Wildfowl Fly": "꿩깃 털바늘",
    "Wildling's Cesti": "야수의 세스터스",
    "Wildwood Scrambled Eggs": "버섯달걀죽",
    "Wile of the Vortex": "돌풍의 흉계",
    "Will of the Vortex": "돌풍의 의지",
    "Wind Brand": "바람의 주술가시",
    "Wind Silk Bottoms": "바람비단 하의",
    "Wind Silk Coatee": "바람비단 정장웃옷",
    "Wind Silk Wedge Cap": "바람비단 정장모자",
    "Wind Ward Hi-Potion": "방풍의 묘약",
    "Wind Ward Mega-Potion": "방풍의 비약",
    "Wind Ward Potion": "방풍의 약",
    "Wind-up Aldgoat": "큰뿔염소 인형",
    "Wind-up Bismarck": "비스마르크 인형",
    "Wind-up Chimera": "키메라 인형",
    "Wind-up Dullahan": "둘라한 인형",
    "Wind-up Garuda": "가루다 인형",
    "Wind-up Ifrit": "이프리트 인형",
    "Wind-up Illuminatus": "푸른손 인형",
    "Wind-up Lakshmi": "락슈미 인형",
    "Wind-up Leviathan": "리바이어선 인형",
    "Wind-up Qiqirn": "키키룬 인형",
    "Wind-up Ramuh": "라무 인형",
    "Wind-up Ravana": "라바나 인형",
    "Wind-up Shinryu": "신룡 인형",
    "Wind-up Shiva": "시바 인형",
    "Wind-up Susano": "스사노오 인형",
    "Wind-up Titan": "타이탄 인형",
    "Wine Barrel": "포도주통",
    "Wine Red Dye": "염료: 포도주색",
    "Wing Glue": "순간접착제",
    "Winsome Spring Dress": "고급 봄처녀 드레스",
    "Winter Sweater": null,
    "Wizard's Attire Augmentation": "마도사 예복 보강재",
    "Woad Blue Dye": "염료: 쪽빛 파란색",
    "Woe That Is Madness Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Woe That Is Madness",
    "Wolf Amber Bracelet": "늑대 호박석 팔찌",
    "Wolf Amber Choker": "늑대 호박석 목장식",
    "Wolf Amber Earrings": "늑대 호박석 귀걸이",
    "Wolf Amber Ring": "늑대 호박석 반지",
    "Wolf Armguards": "늑대 팔보호구",
    "Wolf Belt": "늑대 허리띠",
    "Wolf Bliaud": "늑대 블리오",
    "Wolf Bow": "늑대 활",
    "Wolf Bracers": "늑대 손보호구",
    "Wolf Brais": "늑대 반바지",
    "Wolf Breeches": "늑대 바지",
    "Wolf Cane": "늑대 지팡이",
    "Wolf Cavalier's Hat": "늑대 근위대 모자",
    "Wolf Celata": "늑대 보호투구",
    "Wolf Claws": "늑대 서슬발톱",
    "Wolf Cuirass": "늑대 전투흉갑",
    "Wolf Dress Gloves": "늑대 예식 장갑",
    "Wolf Dress Shoes": "늑대 예식 구두",
    "Wolf Duckbills": "늑대 부리신",
    "Wolf Earrings": "늑대이빨 귀걸이",
    "Wolf Elmo": "늑대 기사투구",
    "Wolf Fang Needle": "늑대이빨 바늘",
    "Wolf Gaskins": "늑대 무릎바지",
    "Wolf Gauntlets": "늑대 건틀릿",
    "Wolf Grimoire of Casting": "늑대 마술사의 마법서",
    "Wolf Grimoire of Healing": "늑대 치유사의 마법서",
    "Wolf Guisarme": "늑대 갈고리창",
    "Wolf Hat": "늑대 모자",
    "Wolf Jacket": "늑대 재킷",
    "Wolf Kecks": "늑대 덧바지",
    "Wolf Kite Shield": "늑대 연모양 방패",
    "Wolf Labrys": "늑대 양날도끼",
    "Wolf Leg Guards": "늑대 다리보호구",
    "Wolf Moccasins": "늑대 가죽신",
    "Wolf Musketoon": "늑대 단총",
    "Wolf Necklace": "늑대이빨 목걸이",
    "Wolf Planisphere": "늑대 천궁도",
    "Wolf Plate Belt": "늑대 판금 허리띠",
    "Wolf Pugiones": "늑대 푸기오",
    "Wolf Ranger's Hat": "늑대 유격대 모자",
    "Wolf Ringbands": "늑대 고리띠",
    "Wolf Robe": "늑대 로브",
    "Wolf Rubellite Bracelet": "늑대 홍전기석 팔찌",
    "Wolf Rubellite Choker": "늑대 홍전기석 목장식",
    "Wolf Rubellite Earrings": "늑대 홍전기석 귀걸이",
    "Wolf Rubellite Ring": "늑대 홍전기석 반지",
    "Wolf Sabatons": "늑대 판금장화",
    "Wolf Sallet": "늑대 경량투구",
    "Wolf Sash": "늑대 장식띠",
    "Wolf Satchel Belt": "늑대 주머니띠",
    "Wolf Scale Fingers": "늑대 미늘장갑",
    "Wolf Scale Greaves": "늑대 미늘장화",
    "Wolf Scale Mail": "늑대 미늘갑옷",
    "Wolf Spinel Bracelet": "늑대 첨정석 팔찌",
    "Wolf Spinel Choker": "늑대 첨정석 목장식",
    "Wolf Spinel Earrings": "늑대 첨정석 귀걸이",
    "Wolf Spinel Ring": "늑대 첨정석 반지",
    "Wolf Staff": "늑대 주술봉",
    "Wolf Tassets": "늑대 허리갑옷",
    "Wolf Tights": "늑대 쫄바지",
    "Wolf Tourmaline Bracelet": "늑대 전기석 팔찌",
    "Wolf Tourmaline Choker": "늑대 전기석 목장식",
    "Wolf Tourmaline Earrings": "늑대 전기석 귀걸이",
    "Wolf Tourmaline Ring": "늑대 전기석 반지",
    "Wolf Trousers": "늑대 긴바지",
    "Wolf Tunic": "늑대 튜닉",
    "Wolf Turquoise Bracelet": "늑대 터키석 팔찌",
    "Wolf Turquoise Choker": "늑대 터키석 목장식",
    "Wolf Turquoise Earrings": "늑대 터키석 귀걸이",
    "Wolf Turquoise Ring": "늑대 터키석 반지",
    "Wolf Whipping Belt": "늑대 채찍 허리띠",
    "Wolf Winglet": "늑대 날개검",
    "Wolf Zircon Bracelet": "늑대 지르콘 팔찌",
    "Wolf Zircon Choker": "늑대 지르콘 목장식",
    "Wolf Zircon Earrings": "늑대 지르콘 귀걸이",
    "Wolf Zircon Ring": "늑대 지르콘 반지",
    "Wolf Zweihander": "늑대 양손검",
    "Wolfram Cuirass": "중석 전투흉갑",
    "Wolfram Gauntlets": "중석 건틀릿",
    "Wolfram Ingot": "중석 주괴",
    "Wolfram Mask": "중석 가면",
    "Wolfram Sabatons": "중석 판금장화",
    "Wolfram Square": "중석 사각판 ",
    "Wolfram Tassets": "중석 허리갑옷",
    "Woodworking Bench": "목공 작업대",
    "Wool Knit Cap": "양털 모자",
    "Wool Suspenders": "양모 멜빵셔츠",
    "Woolen Beret": "양모 베레모",
    "Woolen Bliaud": "블리오",
    "Woolen Bracers": "양모 손보호구",
    "Woolen Cavalier's Hat": "근위대 모자",
    "Woolen Chausses": "양모 옆트임바지",
    "Woolen Coif": "양모 머리쓰개",
    "Woolen Coif of Gathering": "채집가용 양모 머리쓰개",
    "Woolen Cowl": "양모 수도복",
    "Woolen Deerstalker": "양모 사냥 모자",
    "Woolen Doublet": "양모 겹옷",
    "Woolen Dress Gloves": "양털 예식 장갑",
    "Woolen Dress Shoes": "양모 예식 구두",
    "Woolen Gaskins": "양모 무릎바지",
    "Woolen Gown": "양모 가운",
    "Woolen Halfgloves": "양모 손등장갑",
    "Woolen Hat": "양모 모자",
    "Woolen Kecks": "양모 덧바지",
    "Woolen Robe": "양모 로브",
    "Woolen Sarouel": "양털 헐렁바지",
    "Woolen Sarouel of Gathering": "채집가용 양털 헐렁바지",
    "Woolen Sash": "양모 장식띠",
    "Woolen Shirt": "양모 셔츠",
    "Woolen Slops": "양모 일자바지",
    "Woolen Smock": "양모 작업복",
    "Woolen Tights": "양털 쫄바지",
    "Woolen Trousers": "양모 긴바지",
    "Woolen Turban": "양모 터번",
    "Woolen Work Gloves": "양모 작업장갑",
    "Woolen Yarn": "털실",
    "Wootz Bhuj": "우츠강 굽은날도끼",
    "Wootz Cuirass": "우츠강 전투흉갑",
    "Wootz Daggers": "우츠강 단검",
    "Wootz Fausse": "우츠강 굽은날검",
    "Wootz Gauntlets": "우츠강 건틀릿",
    "Wootz Ingot": "우츠강 주괴",
    "Wootz Knuckles": "우츠강 너클",
    "Wootz Mail": "우츠강 갑옷",
    "Wootz Mask": "우츠강 가면",
    "Wootz Mitten Gauntlets": "우츠강 벙어리 건틀릿",
    "Wootz Plate Belt": "우츠강 판금 허리띠",
    "Wootz Revolver": "우츠강 연발권총",
    "Wootz Sabatons": "우츠강 판금장화",
    "Wootz Sallet": "우츠강 경량투구",
    "Wootz Scimitar": "우츠강 시미터",
    "Wootz Shield": "우츠강 방패",
    "Wootz Sollerets": "우츠강 쇠구두",
    "Wootz Spear": "우츠강 창",
    "Word of the Fiend": "마신의 마법서",
    "Worm Fang Needle": "지렁이엄니 바늘",
    "Worsted Yarn": "소모사",
    "Wrapped Adamantite Culinary Knife": "강화 아다만 요리칼",
    "Wrapped Crowsbeak Hammer": "가죽 덧댄 강철 까마귀부리 망치",
    "Wrapped Elm Longbow": "가죽 덧댄 느릅나무 활",
    "Wrapped Hawksbeak Hammer": "가죽 덧댄 매부리 망치",
    "Wrapped Iron Raising Hammer": "가죽 덧댄 돋을무늬 망치",
    "Wrapped Maple Longbow": "가죽 덧댄 장궁",
    "Wrapped Steel Awl": "가죽 덧댄 강철 목타",
    "Wrapped Steel Claw Hammer": "가죽 덧댄 강철 장도리",
    "Wrapped Steel Culinary Knife": "강화 강철 요리칼",
    "Wrapped Steel Scythe": "가죽 덧댄 강철 큰낫",
    "Wrapped Steel Sledgehammer": "가죽 덧댄 강철 채굴망치",
    "Wreck to the Seaman Orchestrion Roll": "오케스트리온 악보: Wreck to the Seaman",
    "Wyvern Leather": "와이번 가죽",
    "Wyvern Piece": "와이번 말",
    "Wyvernskin Belt of Aiming": "와이번 유격대 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Casting": "와이번 마술사 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Fending": "와이번 수호자 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Healing": "와이번 치유사 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Maiming": "와이번 학살자 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Scouting": "와이번 정찰대 허리띠",
    "Wyvernskin Belt of Striking": "와이번 타격대 허리띠",
    "Wyvernskin Boots of Aiming": "와이번 유격대 장화",
    "Wyvernskin Boots of Casting": "와이번 마술사 장화",
    "Wyvernskin Boots of Fending": "와이번 수호자 장화",
    "Wyvernskin Boots of Healing": "와이번 치유사 장화",
    "Wyvernskin Boots of Maiming": "와이번 학살자 장화",
    "Wyvernskin Boots of Scouting": "와이번 정찰대 장화",
    "Wyvernskin Boots of Striking": "와이번 타격대 장화",
    "Wyvernskin Choker": "와이번 목장식",
    "Wyvernskin Codex": "와이번 치유서",
    "Wyvernskin Cuffs of Aiming": "와이번 유격대 소맷동",
    "Wyvernskin Cuffs of Scouting": "와이번 정찰대 소맷동",
    "Wyvernskin Culottes": "와이번 치마바지",
    "Wyvernskin Eyepatch of Striking": "와이번 타격대 안대",
    "Wyvernskin Field Belt": "와이번 야전 허리띠",
    "Wyvernskin Gloves of Casting": "와이번 마술사 장갑",
    "Wyvernskin Gloves of Fending": "와이번 수호자 장갑",
    "Wyvernskin Gloves of Healing": "와이번 치유사 장갑",
    "Wyvernskin Gloves of Maiming": "와이번 학살자 장갑",
    "Wyvernskin Gloves of Striking": "와이번 타격대 장갑",
    "Wyvernskin Grimoire": "와이번 마법서",
    "Wyvernskin Jerkin": "와이번 웃옷",
    "Wyvernskin Mane of Fending": "와이번 수호자 갈기투구",
    "Wyvernskin Mask of Casting": "와이번 마술사 가면",
    "Wyvernskin Pot Helm of Maiming": "와이번 학살자 전투모",
    "Wyvernskin Ring": "와이번 반지",
    "Wyvernskin Workboots": "와이번 작업장화",
    "Wyvernskin Wristbands": "와이번 손목띠",
    "X-Ether": "엑스 에테르",
    "X-Potion": "엑스 포션",
    "X-Potion of Dexterity": "민첩성의 영약",
    "X-Potion of Intelligence": "지능의 영약",
    "X-Potion of Mind": "정신력의 영약",
    "X-Potion of Strength": "힘의 영약",
    "X-Potion of Vitality": "활력의 영약",
    "Yarn Basket": "털실 바구니",
    "Yarzonshell Harpoon": "긴다리거미 작살창",
    "Yellow Brightlily Corsage": "백합 머리장식: 노랑",
    "Yellow Cherry Blossom Corsage": "벚꽃 머리장식: 노랑",
    "Yellow Daisy Corsage": "데이지 머리장식: 노랑",
    "Yellow Tulip Corsage": null,
    "Yellow Viola Corsage": "팬지 머리장식: 노랑",
    "Yeti Fang Earrings": "예티 송곳니 귀걸이",
    "Yeti Fang Ring of Aiming": "예티 송곳니 유격대 반지",
    "Yeti Fang Ring of Casting": "예티 송곳니 마술사 반지",
    "Yeti Fang Ring of Fending": "예티 송곳니 수호자 반지",
    "Yeti Fang Ring of Healing": "예티 송곳니 치유사 반지",
    "Yeti Fang Ring of Slaying": "예티 송곳니 공격대 반지",
    "Yeti Staff": "예티 주술봉",
    "Yew Crook": "주목나무 홀장",
    "Yew Fishing Rod": "주목나무 낚싯대",
    "Yew Longbow": "주목나무 장궁",
    "Yew Lumber": "주목나무 목재",
    "Yew Picatrix": "주목나무 비술서",
    "Yew Radical": "주목나무 뿌리지팡이",
    "Yew Wand": "주목나무 마법봉",
    "Yumizuno": "궁각",
    "Zelkova Bracelets": "느티나무 팔찌",
    "Zelkova Cane": "느티나무 지팡이",
    "Zelkova Earrings": "느티나무 귀걸이",
    "Zelkova Fishing Rod": "느티나무 낚싯대",
    "Zelkova Longbow": "느티나무 장궁",
    "Zelkova Lumber": "느티나무 목재",
    "Zelkova Necklace": "느티나무 목걸이",
    "Zelkova Ring": "느티나무 반지",
    "Zelkova Spinning Wheel": "느티나무 물레",
    "Zircon": "지르콘",
    "Zircon Bracelet": "지르콘 팔찌",
    "Zircon Choker": "지르콘 목장식",
    "Zircon Earrings": "지르콘 귀걸이",
    "Zircon Ring": "지르콘 반지",
    "Zurvan Miniature": "MG 주르반",
    "Zurvanite Barding": "주르반 갑주"
}
